{"id":484,"date":"2016-03-15T17:27:06","date_gmt":"2016-03-15T17:27:06","guid":{"rendered":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/?post_type=avada_portfolio&#038;p=484"},"modified":"2020-12-14T01:00:03","modified_gmt":"2020-12-14T00:00:03","slug":"professionnalisation-metiers-du-commerce","status":"publish","type":"avada_portfolio","link":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/avada_portfolio\/professionnalisation-metiers-du-commerce\/","title":{"rendered":"Professionnalisation PAE dans les  M\u00e9tiers du Commerce tous niveaux"},"content":{"rendered":"<p><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 fusion-flex-container nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"background-color: rgba(255,255,255,0);background-position: left top;background-repeat: no-repeat;border-width: 0px 0px 0px 0px;border-color:#e7e4e2;border-style:solid;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start\" style=\"max-width:calc( 1280px + 0px );margin-left: calc(-0px \/ 2 );margin-right: calc(-0px \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column fusion-flex-align-self-flex-start fusion-column-no-min-height\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\" style=\"background-position:left top;background-repeat:no-repeat;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;padding: 0px 0px 0px 0px;\"><div class=\"fusion-tabs fusion-tabs-1 clean vertical-tabs icon-position-left\"><style type=\"text\/css\">#wrapper .fusion-tabs.fusion-tabs-1.clean .nav-tabs li a.tab-link{border-color:#ede8e8;}.fusion-tabs.fusion-tabs-1 .nav-tabs li a.tab-link{background-color:#faf9f8;}.fusion-tabs.fusion-tabs-1 .nav-tabs li.active a.tab-link,.fusion-tabs.fusion-tabs-1 .nav-tabs li.active a.tab-link:hover,.fusion-tabs.fusion-tabs-1 .nav-tabs li.active a.tab-link:focus{background-color:#ffffff;}.fusion-tabs.fusion-tabs-1 .nav-tabs li a:hover{background-color:#ffffff;border-top-color:#ffffff;}.fusion-tabs.fusion-tabs-1 .tab-pane{background-color:#ffffff;}.fusion-tabs.fusion-tabs-1 .nav,.fusion-tabs.fusion-tabs-1 .nav-tabs,.fusion-tabs.fusion-tabs-1 .tab-content .tab-pane{border-color:#ede8e8;}<\/style><div class=\"nav\"><ul class=\"nav-tabs\"><li class=\"active\"><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"fusion-tab-quipeutpostuler?\" href=\"#tab-390faaba91367721ff3\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa-question-circle fas\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>Qui peut postuler?<\/h4><\/a><\/li><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"fusion-tab-prochainerentr\u00e9e\" href=\"#tab-b3cb333434f8dbced57\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa-calendar-check fas\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>Prochaine rentr\u00e9e <\/h4><\/a><\/li><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"fusion-tab-contenus\" href=\"#tab-7c69fc35a377cae77e4\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa-atlas fas\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>Contenus<\/h4><\/a><\/li><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"fusion-tab-tauxder\u00e9ussite\" href=\"#tab-2892a124fb061107e89\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa-graduation-cap fas\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>Taux de r\u00e9ussite <\/h4><\/a><\/li><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"fusion-tab-d\u00e9roulement\" href=\"#tab-383faa6a347c3a0218d\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa-file-alt far\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>D\u00e9roulement<\/h4><\/a><\/li><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"fusion-tab-objectifs\" href=\"#tab-4c4784a84b85fdff594\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa-bullseye fas\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>Objectifs<\/h4><\/a><\/li><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"fusion-tab-tarif\" href=\"#tab-169b02a7d9712154569\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa-dollar-sign fas\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>Tarif<\/h4><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"tab-content\"><div class=\"nav fusion-mobile-tab-nav\"><ul class=\"nav-tabs\"><li class=\"active\"><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"mobile-fusion-tab-quipeutpostuler?\" href=\"#tab-390faaba91367721ff3\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa-question-circle fas\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>Qui peut postuler?<\/h4><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"tab-pane fade fusion-clearfix in active\" id=\"tab-390faaba91367721ff3\">\n<p>Tout demandeur d&#8217;emploi.<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<\/div><div class=\"nav fusion-mobile-tab-nav\"><ul class=\"nav-tabs\"><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"mobile-fusion-tab-prochainerentr\u00e9e\" href=\"#tab-b3cb333434f8dbced57\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa-calendar-check fas\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>Prochaine rentr\u00e9e <\/h4><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"tab-pane fade fusion-clearfix\" id=\"tab-b3cb333434f8dbced57\">\n<p>Le 01 f\u00e9vrier 2021\u00a0<\/p>\n<p>Le 22 avril 2021\u00a0<\/p>\n<p>Le 30 septembre 2021<\/p>\n<p>le 20 d\u00e9cembre 2021\u00a0<\/p>\n<p>Mulhouse<\/p>\n<\/div><div class=\"nav fusion-mobile-tab-nav\"><ul class=\"nav-tabs\"><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"mobile-fusion-tab-contenus\" href=\"#tab-7c69fc35a377cae77e4\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa-atlas fas\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>Contenus<\/h4><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"tab-pane fade fusion-clearfix\" id=\"tab-7c69fc35a377cae77e4\">\n<p>Image et confiance en soi\/ perception des autres<br \/>Acquisition de \u00ab savoir \u00eatre \u00bb et \u00ab savoir faire \u00bb professionnels<br \/>Accueillir, informer et orienter le client<br \/>Conseiller le client<br \/>Traiter les r\u00e9clamations<br \/>Implanter les produits<br \/>Baliser et \u00e9tiqueter<br \/>Maintenir l\u2019\u00e9tat marchand du rayon<br \/>Conna\u00eetre les diff\u00e9rentes familles de produits frais<br \/>Ma\u00eetriser les r\u00e8gles HACCP<br \/>Appliquer les r\u00e8gles d\u2019hygi\u00e8ne<br \/>Comprendre l\u2019environnement et le fonctionnement du poste<br \/>caisse<br \/>Conna\u00eetre les diff\u00e9rents mode de paiement<br \/>Appliquer les consignes de contr\u00f4le et de s\u00e9curit\u00e9<br \/>Ma\u00eetriser l\u2019environnement et les outils li\u00e9s au commerce<br \/>\u00e9lectronique.<br \/>Techniques de recherche d\u2019emploi<br \/>Technique d\u2019information et de communication<br \/>Remise \u00e0 niveau li\u00e9e aux exigences du m\u00e9tier<br \/>Soutien personnalis\u00e9<br \/>P\u00e9riode d\u2019application en entreprise<\/p>\n<\/div><div class=\"nav fusion-mobile-tab-nav\"><ul class=\"nav-tabs\"><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"mobile-fusion-tab-tauxder\u00e9ussite\" href=\"#tab-2892a124fb061107e89\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa-graduation-cap fas\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>Taux de r\u00e9ussite <\/h4><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"tab-pane fade fusion-clearfix\" id=\"tab-2892a124fb061107e89\">\n<p>Formation non qualifiante ou certifiante.\u00a0<\/p>\n<span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-1 hover-type-none\"><img width=\"538\" image_height=\"359\" image_id=\"6040\" title=\"anotea\" src=\"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/anotea-1.jpg\" class=\"img-responsive wp-image-6040\" srcset=\"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/anotea-1-200x133.jpg 200w, https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/anotea-1-400x267.jpg 400w, https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/anotea-1.jpg 538w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, (max-width: 640px) 100vw, 538px\" \/><\/span>\n<\/div><div class=\"nav fusion-mobile-tab-nav\"><ul class=\"nav-tabs\"><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"mobile-fusion-tab-d\u00e9roulement\" href=\"#tab-383faa6a347c3a0218d\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa-file-alt far\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>D\u00e9roulement<\/h4><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"tab-pane fade fusion-clearfix\" id=\"tab-383faa6a347c3a0218d\">\n<p>Dur\u00e9e : 311 heures dont 52 h en entreprise<br \/>Rythme : Temps plein<br \/>Cours Lundi au vendredi 9h 12h\/13h 17h<br \/>Entreprise : 6h30 \/ jour selon entreprise<br \/>M\u00e9thodes p\u00e9dagogiques : active et innovante<br \/>Evaluation : En cours de formation<br \/>Modalit\u00e9s d\u2019acc\u00e8s (sous r\u00e9serve de places disponibles) :<br \/>Tests de positionnement<br \/>Tests d\u2019\u00e9valuation des aptitudes aux m\u00e9tiers vis\u00e9s<br \/>Entretien individuel de motivation<br \/>Possibilit\u00e9 acc\u00e8s personnes handicap\u00e9es : nous contacter<\/p>\n<\/div><div class=\"nav fusion-mobile-tab-nav\"><ul class=\"nav-tabs\"><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"mobile-fusion-tab-objectifs\" href=\"#tab-4c4784a84b85fdff594\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa-bullseye fas\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>Objectifs<\/h4><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"tab-pane fade fusion-clearfix\" id=\"tab-4c4784a84b85fdff594\">\n<p>R\u00e9actualiser ou \u00e9largir les connaissances de demandeurs<br \/>d\u2019emploi ayant d\u00e9j\u00e0 exerc\u00e9 dans le secteur du commerce<br \/>Donner une premi\u00e8re approche du secteur du commerce en vue<br \/>d\u2019entr\u00e9e en formation qualifiante.<br \/>Se sp\u00e9cialiser dans les produits alimentaires<br \/>Attestation de formation M\u00e9tier du Commerce<\/p>\n<\/div><div class=\"nav fusion-mobile-tab-nav\"><ul class=\"nav-tabs\"><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"mobile-fusion-tab-tarif\" href=\"#tab-169b02a7d9712154569\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa-dollar-sign fas\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>Tarif<\/h4><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"tab-pane fade fusion-clearfix\" id=\"tab-169b02a7d9712154569\">\n<p>Financement R\u00e9gion Grand Est.<\/p>\n<p>Pour un financement personnel contactez notre service formation continue\u00a0<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><div ><style type=\"text\/css\">.fusion-button.button-1 {border-radius:0px;}<\/style><a class=\"fusion-button button-flat fusion-button-default-size button-default button-1 fusion-button-default-span fusion-button-default-type\" target=\"_self\" href=\"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/Programme-ProfessionnalisMetier-Co-Juin-2020.pdf\"><span class=\"fusion-button-text\">PROGRAMME DE FORMATION<\/span><\/a><\/div><\/div><\/div><style type=\"text\/css\">.fusion-body .fusion-builder-column-0{width:100% !important;margin-top : 2%;margin-bottom : 10px;}.fusion-builder-column-0 > .fusion-column-wrapper {padding-top : 0px !important;padding-right : 0px !important;margin-right : 0px;padding-bottom : 0px !important;padding-left : 0px !important;margin-left : 0px;}@media only screen and (max-width:1024px) {.fusion-body .fusion-builder-column-0{width:100% !important;}.fusion-builder-column-0 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 0px;margin-left : 0px;}}@media only screen and (max-width:640px) {.fusion-body .fusion-builder-column-0{width:100% !important;}.fusion-builder-column-0 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 0px;margin-left : 0px;}}<\/style><\/div><style type=\"text\/css\">.fusion-body .fusion-flex-container.fusion-builder-row-1{ padding-top : 70px;margin-top : 0px;padding-right : 0px;padding-bottom : 40px;margin-bottom : 0px;padding-left : 0px;}<\/style><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-2 fusion-flex-container nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"background-color: rgba(255,255,255,0);background-position: center center;background-repeat: no-repeat;border-width: 0px 0px 0px 0px;border-color:#e7e4e2;border-style:solid;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start\" style=\"max-width:1331.2px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-1 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\" style=\"background-position:left top;background-repeat:no-repeat;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;padding: 0px 0px 0px 0px;\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><h3 style=\"text-align: center;\">Besoin de plus d&rsquo;informations ?<\/h3>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Contactez-nous<\/h3>\n<\/div><div role=\"form\" class=\"wpcf7\" id=\"wpcf7-f4660-o1\" lang=\"fr-FR\" dir=\"ltr\">\n<div class=\"screen-reader-response\" role=\"alert\" aria-live=\"polite\"><\/div>\n<form action=\"\/wp-json\/wp\/v2\/avada_portfolio\/484#wpcf7-f4660-o1\" method=\"post\" class=\"wpcf7-form init\" enctype=\"multipart\/form-data\" novalidate=\"novalidate\">\n<div style=\"display: none;\">\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7\" value=\"4660\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_version\" value=\"5.2.2\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_locale\" value=\"fr_FR\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_unit_tag\" value=\"wpcf7-f4660-o1\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_container_post\" value=\"0\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_posted_data_hash\" value=\"\" \/>\n<\/div>\n<p><label> Votre nom (obligatoire)<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap your-name\"><input type=\"text\" name=\"your-name\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Votre adresse de messagerie (obligatoire)<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap your-email\"><input type=\"email\" name=\"your-email\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-email wpcf7-validates-as-required wpcf7-validates-as-email\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Objet<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap your-subject\"><input type=\"text\" name=\"your-subject\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><br \/>\n<label> Joindre un fichier<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap fichiers\"><input type=\"file\" name=\"fichiers\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-file\" accept=\".jpg,.jpeg,.png,.gif,.pdf,.doc,.docx,.ppt,.pptx,.odt,.avi,.ogg,.m4a,.mov,.mp3,.mp4,.mpg,.wav,.wmv\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span><\/label><br \/>\n<label> Votre message<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap your-message\"><textarea name=\"your-message\" cols=\"40\" rows=\"10\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-textarea\" aria-invalid=\"false\"><\/textarea><\/span> <\/label><\/p>\n<p><input type=\"submit\" value=\"Envoyer\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-submit\" \/><\/p>\n<div class=\"fusion-alert alert custom alert-custom fusion-alert-center wpcf7-response-output fusion-alert-capitalize alert-dismissable\" style=\"border-width:1px;\"><button type=\"button\" class=\"close toggle-alert\" data-dismiss=\"alert\" aria-hidden=\"true\">&times;<\/button><div class=\"fusion-alert-content-wrapper\"><span class=\"fusion-alert-content\"><\/span><\/div><\/div><\/form><\/div><\/div><\/div><style type=\"text\/css\">.fusion-body .fusion-builder-column-1{width:100% !important;margin-top : 10px;margin-bottom : 10px;}.fusion-builder-column-1 > .fusion-column-wrapper {padding-top : 0px !important;padding-right : 0px !important;margin-right : 1.92%;padding-bottom : 0px !important;padding-left : 0px !important;margin-left : 1.92%;}@media only screen and (max-width:1024px) {.fusion-body .fusion-builder-column-1{width:100% !important;order : 0;}.fusion-builder-column-1 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 1.92%;margin-left : 1.92%;}}@media only screen and (max-width:640px) {.fusion-body .fusion-builder-column-1{width:100% !important;order : 0;}.fusion-builder-column-1 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 1.92%;margin-left : 1.92%;}}<\/style><\/div><style type=\"text\/css\">.fusion-body .fusion-flex-container.fusion-builder-row-2{ padding-top : 0px;margin-top : 0px;padding-right : 0px;padding-bottom : 0px;margin-bottom : 0px;padding-left : 0px;}<\/style><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Our modern institution is interested in cultivating an environment where young students can come together and learn in a creative and flexible environment. We work collaboratively with our students to achieve outstanding results.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":6104,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","format":"standard","meta":[],"portfolio_category":[5,18],"portfolio_skills":[],"portfolio_tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/avada_portfolio\/484"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/avada_portfolio"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/avada_portfolio"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=484"}],"version-history":[{"count":24,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/avada_portfolio\/484\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6270,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/avada_portfolio\/484\/revisions\/6270"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6104"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=484"}],"wp:term":[{"taxonomy":"portfolio_category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio_category?post=484"},{"taxonomy":"portfolio_skills","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio_skills?post=484"},{"taxonomy":"portfolio_tags","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio_tags?post=484"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}