{"id":5904,"date":"2020-10-23T01:59:02","date_gmt":"2020-10-22T23:59:02","guid":{"rendered":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/?post_type=avada_portfolio&#038;p=5904"},"modified":"2020-12-14T01:15:48","modified_gmt":"2020-12-14T00:15:48","slug":"employe-commercial-en-magasin-4","status":"publish","type":"avada_portfolio","link":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/avada_portfolio\/employe-commercial-en-magasin-4\/","title":{"rendered":"Employ\u00e9 Commerce en Magasin"},"content":{"rendered":"<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 fusion-flex-container nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"background-color: rgba(255,255,255,0);background-position: left top;background-repeat: no-repeat;border-width: 0px 0px 0px 0px;border-color:#e7e4e2;border-style:solid;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start\" style=\"max-width:calc( 1280px + 0px );margin-left: calc(-0px \/ 2 );margin-right: calc(-0px \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\" style=\"background-position:left top;background-repeat:no-repeat;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;padding: 0px 0px 0px 0px;\"><\/div><\/div><style type=\"text\/css\">.fusion-body .fusion-builder-column-0{width:100% !important;margin-top : 10px;margin-bottom : 10px;}.fusion-builder-column-0 > .fusion-column-wrapper {padding-top : 0px !important;padding-right : 0px !important;margin-right : 0px;padding-bottom : 0px !important;padding-left : 0px !important;margin-left : 0px;}@media only screen and (max-width:1024px) {.fusion-body .fusion-builder-column-0{width:100% !important;order : 0;}.fusion-builder-column-0 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 0px;margin-left : 0px;}}@media only screen and (max-width:640px) {.fusion-body .fusion-builder-column-0{width:100% !important;order : 0;}.fusion-builder-column-0 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 0px;margin-left : 0px;}}<\/style><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-1 fusion_builder_column_1_2 1_2 fusion-flex-column fusion-flex-align-self-flex-start fusion-column-no-min-height\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\" style=\"background-position:left top;background-repeat:no-repeat;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;padding: 0px 0px 0px 0px;\"><div class=\"fusion-tabs fusion-tabs-1 clean vertical-tabs icon-position-left\"><style type=\"text\/css\">#wrapper .fusion-tabs.fusion-tabs-1.clean .nav-tabs li a.tab-link{border-color:#ede8e8;}.fusion-tabs.fusion-tabs-1 .nav-tabs li a.tab-link{background-color:#faf9f8;}.fusion-tabs.fusion-tabs-1 .nav-tabs li.active a.tab-link,.fusion-tabs.fusion-tabs-1 .nav-tabs li.active a.tab-link:hover,.fusion-tabs.fusion-tabs-1 .nav-tabs li.active a.tab-link:focus{background-color:#ffffff;}.fusion-tabs.fusion-tabs-1 .nav-tabs li a:hover{background-color:#ffffff;border-top-color:#ffffff;}.fusion-tabs.fusion-tabs-1 .tab-pane{background-color:#ffffff;}.fusion-tabs.fusion-tabs-1 .nav,.fusion-tabs.fusion-tabs-1 .nav-tabs,.fusion-tabs.fusion-tabs-1 .tab-content .tab-pane{border-color:#ede8e8;}<\/style><div class=\"nav\"><ul class=\"nav-tabs\"><li class=\"active\"><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"fusion-tab-quipeutpostuler?\" href=\"#tab-38d4bfec026a5877452\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa-question-circle fas\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>Qui peut postuler?<\/h4><\/a><\/li><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"fusion-tab-prochainerentr\u00e9e\" href=\"#tab-0b1f6af303a5b7d2d75\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa-calendar-check fas\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>Prochaine rentr\u00e9e <\/h4><\/a><\/li><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"fusion-tab-contenus\" href=\"#tab-e9e819e148dfb6b35cd\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa-atlas fas\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>Contenus<\/h4><\/a><\/li><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"fusion-tab-tauxder\u00e9ussite\" href=\"#tab-7349b811cbbbb7d5a65\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa-graduation-cap fas\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>Taux de r\u00e9ussite <\/h4><\/a><\/li><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"fusion-tab-d\u00e9roulement\" href=\"#tab-9a6a28a1b4d268337d6\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa-file-alt far\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>D\u00e9roulement<\/h4><\/a><\/li><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"fusion-tab-objectifs\" href=\"#tab-63b97fc3cb3ea1ffba9\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa-adjust fas\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>Objectifs<\/h4><\/a><\/li><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"fusion-tab-tarifs\" href=\"#tab-8075d1d748cddf689f5\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa-dollar-sign fas\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>Tarifs<\/h4><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"tab-content\"><div class=\"nav fusion-mobile-tab-nav\"><ul class=\"nav-tabs\"><li class=\"active\"><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"mobile-fusion-tab-quipeutpostuler?\" href=\"#tab-38d4bfec026a5877452\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa-question-circle fas\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>Qui peut postuler?<\/h4><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"tab-pane fade fusion-clearfix in active\" id=\"tab-38d4bfec026a5877452\"><span class=\"EOP SCXW49764733 BCX8\" data-ccp-props=\"{\">Tout demandeur d&#8217;emploi\u00a0<\/span><\/p>\n<hr \/>\n<p><strong><span style=\"color: #33cccc;\">Ce parcours se fait aussi par la voie de l&rsquo;Alternance? Renseignez-vous!<\/span><\/strong><\/p>\n<hr \/>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9(e) ?<\/span><\/strong> Cliquez sur le bouton ci-dessous ou remplissez le formulaire de renseignements.<\/div><div class=\"nav fusion-mobile-tab-nav\"><ul class=\"nav-tabs\"><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"mobile-fusion-tab-prochainerentr\u00e9e\" href=\"#tab-0b1f6af303a5b7d2d75\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa-calendar-check fas\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>Prochaine rentr\u00e9e <\/h4><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"tab-pane fade fusion-clearfix\" id=\"tab-0b1f6af303a5b7d2d75\">\n<p><span style=\"color: #33cccc;\" data-contrast=\"auto\">En Alternance\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span data-contrast=\"auto\">Le 04 janvier 2021<\/span><span data-ccp-props=\"{\">\u00a0<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"4\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"2\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Le 03 mai 2021<\/span><span data-ccp-props=\"{\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"color: #99cc00;\">Pour les demandeurs d&#8217;emploi<\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000;\">Le 15 f\u00e9vrier 2021 \u00e0 Mulhouse<\/span><\/li>\n<li>Le 2 juillet 2021 \u00e0 Mulhouse<\/li>\n<li>Le 16 novembre 2021 \u00e0 Mulhouse<\/li>\n<li>Le 01 mars 2021 \u00e0 Gerardmer<\/li>\n<li>Le 31 mai 2021 \u00e0 Remiremont<\/li>\n<\/ul>\n<\/div><div class=\"nav fusion-mobile-tab-nav\"><ul class=\"nav-tabs\"><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"mobile-fusion-tab-contenus\" href=\"#tab-e9e819e148dfb6b35cd\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa-atlas fas\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>Contenus<\/h4><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"tab-pane fade fusion-clearfix\" id=\"tab-e9e819e148dfb6b35cd\">\n<p>Module 1 :<strong> CCP 1 D\u00e9velopper sa connaissance des produits et contribuer \u00e0 l\u2019animation commerciale<\/strong><br \/>Assurer une veille sur les produits et les services propos\u00e9s par l\u2019enseigne<br \/>Contribuer \u00e0 l\u2019animation et \u00e0 la tenue de l\u2019espace de vente<br \/>Participer \u00e0 la gestion du flux de marchandises<br \/>Module 2 : <strong>CCP 2 vendre et conseiller le client en magasin<\/strong><br \/>Mener un entretien de vente de produits et de prestations de service en magasin<br \/>Consolider l\u2019acte de vente lors de l\u2019exp\u00e9rience client en magasin<br \/>Prendre en compte les objectifs fix\u00e9s pour organiser sa journ\u00e9e de vente<br \/>Modules Transversaux aux 2 CCP : connaissance des m\u00e9tiers du secteur du<br \/>commerce, attitudes de service et comportement professionnel, environnement et<br \/>organisation de travail<br \/>Module sp\u00e9cifique : e-commerce<br \/>Pr\u00e9paration et recherche de stage en entreprise \/ technique de recherche d\u2019emploi<\/p>\n<\/div><div class=\"nav fusion-mobile-tab-nav\"><ul class=\"nav-tabs\"><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"mobile-fusion-tab-tauxder\u00e9ussite\" href=\"#tab-7349b811cbbbb7d5a65\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa-graduation-cap fas\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>Taux de r\u00e9ussite <\/h4><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"tab-pane fade fusion-clearfix\" id=\"tab-7349b811cbbbb7d5a65\">\n<p><strong>71% aux examens 2020<\/strong><\/p>\n<span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-1 hover-type-none\"><img width=\"538\" image_height=\"359\" image_id=\"6040\" title=\"anotea\" src=\"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/anotea-1.jpg\" class=\"img-responsive wp-image-6040\" srcset=\"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/anotea-1-200x133.jpg 200w, https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/anotea-1-400x267.jpg 400w, https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/anotea-1.jpg 538w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, (max-width: 640px) 100vw, 538px\" \/><\/span>\n<\/div><div class=\"nav fusion-mobile-tab-nav\"><ul class=\"nav-tabs\"><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"mobile-fusion-tab-d\u00e9roulement\" href=\"#tab-9a6a28a1b4d268337d6\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa-file-alt far\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>D\u00e9roulement<\/h4><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"tab-pane fade fusion-clearfix\" id=\"tab-9a6a28a1b4d268337d6\">\n<p><span style=\"color: #33cccc;\" data-contrast=\"auto\">Pour les alternants <\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Dur\u00e9e 11 mois \u2013 492 heures de formation.<\/span><span data-ccp-props=\"{\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">1 jour en formation, 4 jours en entreprise.<\/span><span data-ccp-props=\"{\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #99cc00;\">Pour les demandeurs d&#8217;emploi<\/span><\/p>\n<p>\u00a0Dur\u00e9e totale de l\u2019action : 910 heures dont 350 heures en entreprise<br \/>\u00a0M\u00e9thodes p\u00e9dagogiques : Alternance organisme de formation et entreprise<br \/>Evaluation : Contr\u00f4le continu et Evaluation en cours de formation ECF et \u00e9valuation en<br \/>fin de formation devant un jury habilit\u00e9 par la DIRECCTE<br \/>Modalit\u00e9s d\u2019acc\u00e8s (sous r\u00e9serve de places disponibles) :<br \/>Participer \u00e0 une information collective + test + entretien avec notre \u00e9quipe<br \/>Possibilit\u00e9 acc\u00e8s personnes handicap\u00e9es : nous contacter<\/p>\n<hr \/>\n<p><strong>Possibilit\u00e9 de validation<\/strong><br \/>par blocs \/ \u00e9quivalences \/passerelles\/ suites de parcours \/ d\u00e9bouch\u00e9s<br \/><em><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Nous contacter<\/span><\/strong><\/em><\/p>\n<\/div><div class=\"nav fusion-mobile-tab-nav\"><ul class=\"nav-tabs\"><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"mobile-fusion-tab-objectifs\" href=\"#tab-63b97fc3cb3ea1ffba9\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa-adjust fas\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>Objectifs<\/h4><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"tab-pane fade fusion-clearfix\" id=\"tab-63b97fc3cb3ea1ffba9\">\n<p>Acqu\u00e9rir un titre professionnel de niveau 4 valid\u00e9 par la<br \/>DIRECCTE<\/p>\n<p>Acc\u00e9der \u00e0 un emploi dans le commerce<\/p>\n<\/div><div class=\"nav fusion-mobile-tab-nav\"><ul class=\"nav-tabs\"><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"mobile-fusion-tab-tarifs\" href=\"#tab-8075d1d748cddf689f5\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa-dollar-sign fas\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>Tarifs<\/h4><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"tab-pane fade fusion-clearfix\" id=\"tab-8075d1d748cddf689f5\">\n<p><span style=\"color: #99cc00;\">Demandeurs d&#8217;emploi\u00a0<\/span><\/p>\n<p>Financement par R\u00e9gion Grand-Est et\/ou Fond Solidarit\u00e9 Europ\u00e9en.<\/p>\n<p><span style=\"color: #33cccc;\">Alternants\u00a0<\/span><\/p>\n<p>Fonds de l&rsquo;Alternance OPCO<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><div ><style type=\"text\/css\">.fusion-button.button-1 {border-radius:0px;}<\/style><a class=\"fusion-button button-flat fusion-button-default-size button-default button-1 fusion-button-default-span fusion-button-default-type\" target=\"_self\" href=\"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/Programme-VENTE-ECM-region.pdf\"><span class=\"fusion-button-text\">Programme de formation<\/span><\/a><\/div><div ><style type=\"text\/css\">.fusion-button.button-2 {border-radius:0px;}<\/style><a class=\"fusion-button button-flat fusion-button-default-size button-default button-2 fusion-button-default-span fusion-button-default-type\" target=\"_self\" href=\"https:\/\/www.irfa-est.fr\/sinscrire\/\"><span class=\"fusion-button-text\"> Ce dipl\u00f4me est fait pour moi ! Je postule!<\/span><\/a><\/div><style type=\"text\/css\">@media only screen and (max-width:1024px) {.fusion-title.fusion-title-1{margin-top:10px!important;margin-bottom:20px!important;}}@media only screen and (max-width:640px) {.fusion-title.fusion-title-1{margin-top:10px!important;margin-bottom:20px!important;}}<\/style><div class=\"fusion-title title fusion-title-1 fusion-sep-none fusion-title-text fusion-title-size-one\" style=\"margin-top:10px;margin-bottom:20px;\"><h1 class=\"title-heading-left\" style=\"margin:0;\"><h5>Ou vous avez besoin de plus d&rsquo;informations avant de postuler? dans ce cas compl\u00e9ter <span style=\"color: #ff0000;\"><strong>le formulaire ci-dessous<\/strong>.<\/span> Nous vous r\u00e9pondrons dans les plus brefs d\u00e9lais.<\/h5><\/h1><\/div><div role=\"form\" class=\"wpcf7\" id=\"wpcf7-f4660-o1\" lang=\"fr-FR\" dir=\"ltr\">\n<div class=\"screen-reader-response\" role=\"alert\" aria-live=\"polite\"><\/div>\n<form action=\"\/wp-json\/wp\/v2\/avada_portfolio\/5904#wpcf7-f4660-o1\" method=\"post\" class=\"wpcf7-form init\" enctype=\"multipart\/form-data\" novalidate=\"novalidate\">\n<div style=\"display: none;\">\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7\" value=\"4660\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_version\" value=\"5.2.2\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_locale\" value=\"fr_FR\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_unit_tag\" value=\"wpcf7-f4660-o1\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_container_post\" value=\"0\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_posted_data_hash\" value=\"\" \/>\n<\/div>\n<p><label> Votre nom (obligatoire)<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap your-name\"><input type=\"text\" name=\"your-name\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Votre adresse de messagerie (obligatoire)<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap your-email\"><input type=\"email\" name=\"your-email\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-email wpcf7-validates-as-required wpcf7-validates-as-email\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Objet<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap your-subject\"><input type=\"text\" name=\"your-subject\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><br \/>\n<label> Joindre un fichier<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap fichiers\"><input type=\"file\" name=\"fichiers\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-file\" accept=\".jpg,.jpeg,.png,.gif,.pdf,.doc,.docx,.ppt,.pptx,.odt,.avi,.ogg,.m4a,.mov,.mp3,.mp4,.mpg,.wav,.wmv\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span><\/label><br \/>\n<label> Votre message<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap your-message\"><textarea name=\"your-message\" cols=\"40\" rows=\"10\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-textarea\" aria-invalid=\"false\"><\/textarea><\/span> <\/label><\/p>\n<p><input type=\"submit\" value=\"Envoyer\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-submit\" \/><\/p>\n<div class=\"fusion-alert alert custom alert-custom fusion-alert-center wpcf7-response-output fusion-alert-capitalize alert-dismissable\" style=\"border-width:1px;\"><button type=\"button\" class=\"close toggle-alert\" data-dismiss=\"alert\" aria-hidden=\"true\">&times;<\/button><div class=\"fusion-alert-content-wrapper\"><span class=\"fusion-alert-content\"><\/span><\/div><\/div><\/form><\/div><\/div><\/div><style type=\"text\/css\">.fusion-body .fusion-builder-column-1{width:50% !important;margin-top : 2%;margin-bottom : 10px;}.fusion-builder-column-1 > .fusion-column-wrapper {padding-top : 0px !important;padding-right : 0px !important;margin-right : calc( 0.04 * calc( 100% - 0px ) );padding-bottom : 0px !important;padding-left : 0px !important;margin-left : 0px;}@media only screen and (max-width:1024px) {.fusion-body .fusion-builder-column-1{width:100% !important;}.fusion-builder-column-1 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 0px;margin-left : 0px;}}@media only screen and (max-width:640px) {.fusion-body .fusion-builder-column-1{width:100% !important;}.fusion-builder-column-1 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 0px;margin-left : 0px;}}<\/style><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-2 fusion_builder_column_1_2 1_2 fusion-flex-column\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\" style=\"background-position:left top;background-repeat:no-repeat;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;padding: 0px 0px 32px 48px;\"><style type=\"text\/css\">@media only screen and (max-width:1024px) {.fusion-title.fusion-title-2{margin-top:10px!important;margin-bottom:20px!important;}}@media only screen and (max-width:640px) {.fusion-title.fusion-title-2{margin-top:10px!important;margin-bottom:20px!important;}}<\/style><div class=\"fusion-title title fusion-title-2 fusion-sep-none fusion-title-text fusion-title-size-one\" style=\"font-size:47px;margin-top:10px;margin-bottom:20px;\"><h1 class=\"title-heading-left\" style=\"margin:0;font-size:1em;\"><p style=\"text-align: center;\">Vos contacts<\/p><\/h1><\/div><div class=\"fusion-flip-boxes flip-boxes row fusion-columns-1 flip-effect-classic\"><div class=\"fusion-flip-box-wrapper fusion-column col-lg-12 col-md-12 col-sm-12\"><div class=\"fusion-flip-box flip-right\" tabindex=\"0\"><div class=\"flip-box-inner-wrapper\"><div class=\"flip-box-front\" style=\"background-color:#faf9f8;border-color:rgba(255,255,255,0);border-radius:4px;border-style:solid;border-width:1px;color:#7e8890;transition-duration:0.4s;\"><div class=\"flip-box-front-inner\"><h2 class=\"flip-box-heading without-text\" style=\"color:#333c4e;\">Aline Gaudry <\/h2><\/div><\/div><div class=\"flip-box-back\" style=\"background-color:#e9a825;border-color:rgba(255,255,255,0);border-radius:4px;border-style:solid;border-width:1px;color:#ffffff;transition-duration:0.4s;\"><div class=\"flip-box-back-inner\"><h3 class=\"flip-box-heading-back\" style=\"color:#faf9f8;\">Responsable du p\u00f4le Tremplin<\/h3>\n<p>aline.gaudry@irfa-est.fr<\/p>\n<p>03 89 43 99 50<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-flip-box-wrapper fusion-column col-lg-12 col-md-12 col-sm-12\"><div class=\"fusion-flip-box flip-right\" tabindex=\"0\"><div class=\"flip-box-inner-wrapper\"><div class=\"flip-box-front\" style=\"background-color:#faf9f8;border-color:rgba(255,255,255,0);border-radius:4px;border-style:solid;border-width:1px;color:#7e8890;transition-duration:0.4s;\"><div class=\"flip-box-front-inner\"><h2 class=\"flip-box-heading\" style=\"color:#333c4e;\">Corinne Lecaille<\/h2>Coordinatrice et Formatrice<\/div><\/div><div class=\"flip-box-back\" style=\"background-color:#027b8e;border-color:rgba(255,255,255,0);border-radius:4px;border-style:solid;border-width:1px;color:#ffffff;transition-duration:0.4s;\"><div class=\"flip-box-back-inner\">\n<p>corinne.lecaille@irfa-est.fr<\/p>\n<p>03 89 31 92 05\u00a0<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-flip-box-wrapper fusion-column col-lg-12 col-md-12 col-sm-12\"><div class=\"fusion-flip-box flip-right\" tabindex=\"0\"><div class=\"flip-box-inner-wrapper\"><div class=\"flip-box-front\" style=\"background-color:#faf9f8;border-color:rgba(255,255,255,0);border-radius:4px;border-style:solid;border-width:1px;color:#7e8890;transition-duration:0.4s;\"><div class=\"flip-box-front-inner\"><h2 class=\"flip-box-heading\" style=\"color:#333c4e;\">Alexandra Lepinay<\/h2>Assistante <\/div><\/div><div class=\"flip-box-back\" style=\"background-color:#027b8e;border-color:rgba(255,255,255,0);border-radius:4px;border-style:solid;border-width:1px;color:#ffffff;transition-duration:0.4s;\"><div class=\"flip-box-back-inner\">\n<p>alexandra.lepnay@irfa-est.fr<\/p>\n<p>03 89 43 99 50<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-flip-box-wrapper fusion-column col-lg-12 col-md-12 col-sm-12\"><div class=\"fusion-flip-box flip-right\" tabindex=\"0\"><div class=\"flip-box-inner-wrapper\"><div class=\"flip-box-front\" style=\"background-color:#faf9f8;border-color:rgba(255,255,255,0);border-radius:4px;border-style:solid;border-width:1px;color:#7e8890;transition-duration:0.4s;\"><div class=\"flip-box-front-inner\"><h2 class=\"flip-box-heading\" style=\"color:#333c4e;\">Virginie Panard<\/h2>Coordinatrice<\/div><\/div><div class=\"flip-box-back\" style=\"background-color:#e9a825;border-color:rgba(255,255,255,0);border-radius:4px;border-style:solid;border-width:1px;color:#ffffff;transition-duration:0.4s;\"><div class=\"flip-box-back-inner\">\n<p>virginie.panard@irfa-est.fr<\/p>\n<p>03 67 61 04 92<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><style type=\"text\/css\">.fusion-body .fusion-builder-column-2{width:50% !important;margin-top : 10px;margin-bottom : 0px;}.fusion-builder-column-2 > .fusion-column-wrapper {padding-top : 0px !important;padding-right : 0px !important;margin-right : 0px;padding-bottom : 32px !important;padding-left : 48px !important;margin-left : calc( 0.04 * calc( 100% - 0px ) );}@media only screen and (max-width:1024px) {.fusion-body .fusion-builder-column-2{width:100% !important;order : 0;}.fusion-builder-column-2 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 0px;margin-left : 0px;}}@media only screen and (max-width:640px) {.fusion-body .fusion-builder-column-2{width:100% !important;order : 0;}.fusion-builder-column-2 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 0px;margin-left : 0px;}}<\/style><\/div><style type=\"text\/css\">.fusion-body .fusion-flex-container.fusion-builder-row-1{ padding-top : 70px;margin-top : 0px;padding-right : 0px;padding-bottom : 40px;margin-bottom : 0px;padding-left : 0px;}<\/style><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":6157,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","format":"standard","meta":[],"portfolio_category":[5,18,19,20],"portfolio_skills":[],"portfolio_tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/avada_portfolio\/5904"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/avada_portfolio"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/avada_portfolio"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5904"}],"version-history":[{"count":21,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/avada_portfolio\/5904\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6280,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/avada_portfolio\/5904\/revisions\/6280"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6157"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5904"}],"wp:term":[{"taxonomy":"portfolio_category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio_category?post=5904"},{"taxonomy":"portfolio_skills","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio_skills?post=5904"},{"taxonomy":"portfolio_tags","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio_tags?post=5904"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}