{"id":6349,"date":"2020-12-15T12:14:57","date_gmt":"2020-12-15T11:14:57","guid":{"rendered":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/?post_type=avada_portfolio&#038;p=6349"},"modified":"2021-01-15T10:46:10","modified_gmt":"2021-01-15T09:46:10","slug":"ccp-3-relayer-les-parents-dans-la-prise-en-charge-des-enfants-a-leur-domicile","status":"publish","type":"avada_portfolio","link":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/avada_portfolio\/ccp-3-relayer-les-parents-dans-la-prise-en-charge-des-enfants-a-leur-domicile\/","title":{"rendered":"CCP 3 Relayer les parents dans la prise en charge des enfants \u00e0 leur domicile"},"content":{"rendered":"<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 fusion-flex-container nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"background-color: rgba(255,255,255,0);background-position: left top;background-repeat: no-repeat;border-width: 0px 0px 0px 0px;border-color:#e7e4e2;border-style:solid;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start\" style=\"max-width:calc( 1280px + 0px );margin-left: calc(-0px \/ 2 );margin-right: calc(-0px \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\" style=\"background-position:left top;background-repeat:no-repeat;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;padding: 0px 0px 0px 0px;\"><\/div><\/div><style type=\"text\/css\">.fusion-body .fusion-builder-column-0{width:100% !important;margin-top : 10px;margin-bottom : 10px;}.fusion-builder-column-0 > .fusion-column-wrapper {padding-top : 0px !important;padding-right : 0px !important;margin-right : 0px;padding-bottom : 0px !important;padding-left : 0px !important;margin-left : 0px;}@media only screen and (max-width:1024px) {.fusion-body .fusion-builder-column-0{width:100% !important;order : 0;}.fusion-builder-column-0 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 0px;margin-left : 0px;}}@media only screen and (max-width:640px) {.fusion-body .fusion-builder-column-0{width:100% !important;order : 0;}.fusion-builder-column-0 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 0px;margin-left : 0px;}}<\/style><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-1 fusion_builder_column_1_2 1_2 fusion-flex-column fusion-flex-align-self-flex-start fusion-column-no-min-height\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\" style=\"background-position:left top;background-repeat:no-repeat;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;padding: 0px 0px 0px 0px;\"><div class=\"fusion-tabs fusion-tabs-1 clean vertical-tabs icon-position-left\"><style type=\"text\/css\">#wrapper .fusion-tabs.fusion-tabs-1.clean .nav-tabs li a.tab-link{border-color:#ede8e8;}.fusion-tabs.fusion-tabs-1 .nav-tabs li a.tab-link{background-color:#faf9f8;}.fusion-tabs.fusion-tabs-1 .nav-tabs li.active a.tab-link,.fusion-tabs.fusion-tabs-1 .nav-tabs li.active a.tab-link:hover,.fusion-tabs.fusion-tabs-1 .nav-tabs li.active a.tab-link:focus{background-color:#ffffff;}.fusion-tabs.fusion-tabs-1 .nav-tabs li a:hover{background-color:#ffffff;border-top-color:#ffffff;}.fusion-tabs.fusion-tabs-1 .tab-pane{background-color:#ffffff;}.fusion-tabs.fusion-tabs-1 .nav,.fusion-tabs.fusion-tabs-1 .nav-tabs,.fusion-tabs.fusion-tabs-1 .tab-content .tab-pane{border-color:#ede8e8;}<\/style><div class=\"nav\"><ul class=\"nav-tabs\"><li class=\"active\"><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"fusion-tab-quipeutpostuler?\" href=\"#tab-dfe1dc50861bfb290ea\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa-question-circle fas\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>Qui peut postuler?<\/h4><\/a><\/li><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"fusion-tab-prochainerentr\u00e9e\" href=\"#tab-d2429cd564fff8a1a6b\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa-calendar-check fas\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>Prochaine rentr\u00e9e <\/h4><\/a><\/li><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"fusion-tab-contenus\" href=\"#tab-c69d467ecb6087be7a8\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa-atlas fas\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>Contenus<\/h4><\/a><\/li><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"fusion-tab-tauxder\u00e9ussite\" href=\"#tab-1c9e70fd053cd32e748\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa-graduation-cap fas\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>Taux de r\u00e9ussite <\/h4><\/a><\/li><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"fusion-tab-d\u00e9roulement\" href=\"#tab-a2cea1c06169d34801f\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa-file-alt far\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>D\u00e9roulement<\/h4><\/a><\/li><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"fusion-tab-objectif\" href=\"#tab-43847f5de97b468b3ef\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa-adjust fas\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>Objectif<\/h4><\/a><\/li><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"fusion-tab-tarif\" href=\"#tab-0b10899e7e9f2d25335\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa-dollar-sign fas\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>Tarif<\/h4><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"tab-content\"><div class=\"nav fusion-mobile-tab-nav\"><ul class=\"nav-tabs\"><li class=\"active\"><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"mobile-fusion-tab-quipeutpostuler?\" href=\"#tab-dfe1dc50861bfb290ea\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa-question-circle fas\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>Qui peut postuler?<\/h4><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"tab-pane fade fusion-clearfix in active\" id=\"tab-dfe1dc50861bfb290ea\">\n<p>Demandeurs d&#8217;emploi<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9(e) ?<\/span><\/strong> Cliquez sur le bouton ci-dessous ou remplissez le formulaire de renseignements.<\/p>\n<\/div><div class=\"nav fusion-mobile-tab-nav\"><ul class=\"nav-tabs\"><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"mobile-fusion-tab-prochainerentr\u00e9e\" href=\"#tab-d2429cd564fff8a1a6b\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa-calendar-check fas\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>Prochaine rentr\u00e9e <\/h4><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"tab-pane fade fusion-clearfix\" id=\"tab-d2429cd564fff8a1a6b\">\n<p><b>Metz\u00a0<\/b><\/p>\n<p>le 7 d\u00e9cembre 2021<\/p>\n<p>21 d\u00e9cembre 2021<\/p>\n<p>R\u00e9union collective\u00a0 + Rendez-vous individuel+ test de positionnement<\/p>\n<p>( pour connaitre les prochaines dates, remplissez le formulaire ci-dessous)<\/p>\n<\/div><div class=\"nav fusion-mobile-tab-nav\"><ul class=\"nav-tabs\"><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"mobile-fusion-tab-contenus\" href=\"#tab-c69d467ecb6087be7a8\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa-atlas fas\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>Contenus<\/h4><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"tab-pane fade fusion-clearfix\" id=\"tab-c69d467ecb6087be7a8\">\n<p>D\u00e9finir avec les parents le cadre de l\u2019intervention aupr\u00e8s des enfants<\/p>\n<p>Pr\u00e9venir les risques et assurer la s\u00e9curit\u00e9 des enfants<\/p>\n<p>Accompagner les enfants dans leurs apprentissages de base, dans leur socialisation et lors de leurs activit\u00e9s<\/p>\n<p>Mettre en \u0153uvre les gestes et les techniques professionnels appropri\u00e9s lors des levers et couchers, de la toilette, de l\u2019habillage et des repas<\/p>\n<\/div><div class=\"nav fusion-mobile-tab-nav\"><ul class=\"nav-tabs\"><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"mobile-fusion-tab-tauxder\u00e9ussite\" href=\"#tab-1c9e70fd053cd32e748\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa-graduation-cap fas\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>Taux de r\u00e9ussite <\/h4><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"tab-pane fade fusion-clearfix\" id=\"tab-1c9e70fd053cd32e748\">\n<span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-1 hover-type-none\"><img width=\"538\" image_height=\"359\" image_id=\"6040\" title=\"anotea\" src=\"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/anotea-1.jpg\" class=\"img-responsive wp-image-6040\" srcset=\"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/anotea-1-200x133.jpg 200w, https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/anotea-1-400x267.jpg 400w, https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/anotea-1.jpg 538w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, (max-width: 640px) 100vw, 538px\" \/><\/span>\n<\/div><div class=\"nav fusion-mobile-tab-nav\"><ul class=\"nav-tabs\"><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"mobile-fusion-tab-d\u00e9roulement\" href=\"#tab-a2cea1c06169d34801f\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa-file-alt far\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>D\u00e9roulement<\/h4><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"tab-pane fade fusion-clearfix\" id=\"tab-a2cea1c06169d34801f\">\n<p>Dur\u00e9e totale de l\u2019action\u00a0: 420 heures<\/p>\n<p>M\u00e9thodes p\u00e9dagogiques : Alternance organisme de formation et entreprise<\/p>\n<p>Evaluation : Evaluation en cours de formation et mise en situation professionnelle compl\u00e9t\u00e9e par d\u2019autres modalit\u00e9s (entretien technique, dossier professionnel)<\/p>\n<p>Modalit\u00e9s d\u2019acc\u00e8s sous r\u00e9serve de places disponibles : test, entretien avec notre \u00e9quipe<\/p>\n<p>Possibilit\u00e9 acc\u00e8s personnes handicap\u00e9es : nous contacter<\/p>\n<hr \/>\n<p>ET AUSSI :<br \/>\nPasserelles \/ suites de parcours \/ d\u00e9bouch\u00e9s <em><span style=\"color: #ff0000;\"><strong>nous <\/strong><\/span><\/em><em><span style=\"color: #ff0000;\"><strong>contacter<\/strong><\/span><\/em><\/p>\n<\/div><div class=\"nav fusion-mobile-tab-nav\"><ul class=\"nav-tabs\"><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"mobile-fusion-tab-objectif\" href=\"#tab-43847f5de97b468b3ef\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa-adjust fas\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>Objectif<\/h4><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"tab-pane fade fusion-clearfix\" id=\"tab-43847f5de97b468b3ef\">\n<p>Obtenir le CCP 3<br \/>\nAcqu\u00e9rir les comp\u00e9tences professionnelles li\u00e9es \u00e0 ce m\u00e9tier<\/p>\n<\/div><div class=\"nav fusion-mobile-tab-nav\"><ul class=\"nav-tabs\"><li><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" id=\"mobile-fusion-tab-tarif\" href=\"#tab-0b10899e7e9f2d25335\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\"><i class=\"fontawesome-icon fa-dollar-sign fas\" aria-hidden=\"true\" style=\"font-size:13px;\"><\/i>Tarif<\/h4><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"tab-pane fade fusion-clearfix\" id=\"tab-0b10899e7e9f2d25335\">\n<p>Formation financ\u00e9e par P\u00f4le Emploi<\/p>\n<p>Pour un financement personnel, contactez le service formation continue.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><div ><style type=\"text\/css\">.fusion-button.button-1 {border-radius:0px;}<\/style><a class=\"fusion-button button-flat fusion-button-default-size button-default button-1 fusion-button-default-span fusion-button-default-type\" target=\"_self\" href=\"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/Programme-CCP3.pdf\"><span class=\"fusion-button-text\">PROGRAMME DE FORMATION<\/span><\/a><\/div><style type=\"text\/css\">@media only screen and (max-width:1024px) {.fusion-title.fusion-title-1{margin-top:10px!important;margin-bottom:20px!important;}}@media only screen and (max-width:640px) {.fusion-title.fusion-title-1{margin-top:10px!important;margin-bottom:20px!important;}}<\/style><div class=\"fusion-title title fusion-title-1 fusion-sep-none fusion-title-text fusion-title-size-one\" style=\"margin-top:10px;margin-bottom:20px;\"><h1 class=\"title-heading-left\" style=\"margin:0;\"><h5>Vous avez besoin de plus d&rsquo;informations avant de postuler? dans ce cas compl\u00e9ter <span style=\"color: #ff0000;\"><strong>le formulaire ci-dessous<\/strong>.<\/span> Nous vous r\u00e9pondrons dans les plus brefs d\u00e9lais.<\/h5><\/h1><\/div><div role=\"form\" class=\"wpcf7\" id=\"wpcf7-f4660-o1\" lang=\"fr-FR\" dir=\"ltr\">\n<div class=\"screen-reader-response\" role=\"alert\" aria-live=\"polite\"><\/div>\n<form action=\"\/wp-json\/wp\/v2\/avada_portfolio\/6349#wpcf7-f4660-o1\" method=\"post\" class=\"wpcf7-form init\" enctype=\"multipart\/form-data\" novalidate=\"novalidate\">\n<div style=\"display: none;\">\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7\" value=\"4660\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_version\" value=\"5.2.2\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_locale\" value=\"fr_FR\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_unit_tag\" value=\"wpcf7-f4660-o1\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_container_post\" value=\"0\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_posted_data_hash\" value=\"\" \/>\n<\/div>\n<p><label> Votre nom (obligatoire)<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap your-name\"><input type=\"text\" name=\"your-name\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Votre adresse de messagerie (obligatoire)<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap your-email\"><input type=\"email\" name=\"your-email\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-email wpcf7-validates-as-required wpcf7-validates-as-email\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Objet<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap your-subject\"><input type=\"text\" name=\"your-subject\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><br \/>\n<label> Joindre un fichier<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap fichiers\"><input type=\"file\" name=\"fichiers\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-file\" accept=\".jpg,.jpeg,.png,.gif,.pdf,.doc,.docx,.ppt,.pptx,.odt,.avi,.ogg,.m4a,.mov,.mp3,.mp4,.mpg,.wav,.wmv\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span><\/label><br \/>\n<label> Votre message<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap your-message\"><textarea name=\"your-message\" cols=\"40\" rows=\"10\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-textarea\" aria-invalid=\"false\"><\/textarea><\/span> <\/label><\/p>\n<p><input type=\"submit\" value=\"Envoyer\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-submit\" \/><\/p>\n<div class=\"fusion-alert alert custom alert-custom fusion-alert-center wpcf7-response-output fusion-alert-capitalize alert-dismissable\" style=\"border-width:1px;\"><button type=\"button\" class=\"close toggle-alert\" data-dismiss=\"alert\" aria-hidden=\"true\">&times;<\/button><div class=\"fusion-alert-content-wrapper\"><span class=\"fusion-alert-content\"><\/span><\/div><\/div><\/form><\/div><\/div><\/div><style type=\"text\/css\">.fusion-body .fusion-builder-column-1{width:50% !important;margin-top : 2%;margin-bottom : 10px;}.fusion-builder-column-1 > .fusion-column-wrapper {padding-top : 0px !important;padding-right : 0px !important;margin-right : calc( 0.04 * calc( 100% - 0px ) );padding-bottom : 0px !important;padding-left : 0px !important;margin-left : 0px;}@media only screen and (max-width:1024px) {.fusion-body .fusion-builder-column-1{width:100% !important;}.fusion-builder-column-1 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 0px;margin-left : 0px;}}@media only screen and (max-width:640px) {.fusion-body .fusion-builder-column-1{width:100% !important;}.fusion-builder-column-1 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 0px;margin-left : 0px;}}<\/style><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-2 fusion_builder_column_1_2 1_2 fusion-flex-column\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\" style=\"background-position:left top;background-repeat:no-repeat;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;padding: 0px 0px 32px 48px;\"><style type=\"text\/css\">@media only screen and (max-width:1024px) {.fusion-title.fusion-title-2{margin-top:10px!important;margin-bottom:20px!important;}}@media only screen and (max-width:640px) {.fusion-title.fusion-title-2{margin-top:10px!important;margin-bottom:20px!important;}}<\/style><div class=\"fusion-title title fusion-title-2 fusion-sep-none fusion-title-text fusion-title-size-one\" style=\"font-size:47px;margin-top:10px;margin-bottom:20px;\"><h1 class=\"title-heading-left\" style=\"margin:0;font-size:1em;\"><p style=\"text-align: center;\">Vos contacts<\/p><\/h1><\/div><div class=\"fusion-flip-boxes flip-boxes row fusion-columns-1 flip-effect-classic\"><div class=\"fusion-flip-box-wrapper fusion-column col-lg-12 col-md-12 col-sm-12\"><div class=\"fusion-flip-box flip-right\" tabindex=\"0\"><div class=\"flip-box-inner-wrapper\"><div class=\"flip-box-front\" style=\"background-color:#faf9f8;border-color:rgba(255,255,255,0);border-radius:4px;border-style:solid;border-width:1px;color:#7e8890;transition-duration:0.4s;\"><div class=\"flip-box-front-inner\"><h2 class=\"flip-box-heading\" style=\"color:#333c4e;\">Quentin Boucansaud<\/h2>Responsable P\u00f4le Tremplin<\/div><\/div><div class=\"flip-box-back\" style=\"background-color:#e9a825;border-color:rgba(255,255,255,0);border-radius:4px;border-style:solid;border-width:1px;color:#ffffff;transition-duration:0.4s;\"><div class=\"flip-box-back-inner\"><h3 class=\"flip-box-heading-back\" style=\"color:#faf9f8;\"> <\/h3>\n<p>quentin.boucansaud@irfa-est.fr<\/p>\n<p>03 89 31 92 05<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-flip-box-wrapper fusion-column col-lg-12 col-md-12 col-sm-12\"><div class=\"fusion-flip-box flip-right\" tabindex=\"0\"><div class=\"flip-box-inner-wrapper\"><div class=\"flip-box-front\" style=\"background-color:#faf9f8;border-color:rgba(255,255,255,0);border-radius:4px;border-style:solid;border-width:1px;color:#7e8890;transition-duration:0.4s;\"><div class=\"flip-box-front-inner\"><h2 class=\"flip-box-heading\" style=\"color:#333c4e;\">Val\u00e9rie Vanyek<\/h2>Coordinatrice<\/div><\/div><div class=\"flip-box-back\" style=\"background-color:#e9a825;border-color:rgba(255,255,255,0);border-radius:4px;border-style:solid;border-width:1px;color:#ffffff;transition-duration:0.4s;\"><div class=\"flip-box-back-inner\"><h3 class=\"flip-box-heading-back\" style=\"color:#faf9f8;\"> <\/h3>\n<p>valerie.vanyek@irfa-est.fr<\/p>\n<p>03 89 31 92 05<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-flip-box-wrapper fusion-column col-lg-12 col-md-12 col-sm-12\"><div class=\"fusion-flip-box flip-right\" tabindex=\"0\"><div class=\"flip-box-inner-wrapper\"><div class=\"flip-box-front\" style=\"background-color:#faf9f8;border-color:rgba(255,255,255,0);border-radius:4px;border-style:solid;border-width:1px;color:#7e8890;transition-duration:0.4s;\"><div class=\"flip-box-front-inner\"><h2 class=\"flip-box-heading\" style=\"color:#333c4e;\">Sarah Gafray<\/h2>Assistante <\/div><\/div><div class=\"flip-box-back\" style=\"background-color:#ff9800;border-color:rgba(255,255,255,0);border-radius:4px;border-style:solid;border-width:1px;color:#ffffff;transition-duration:0.4s;\"><div class=\"flip-box-back-inner\">\n<p>sarah.gafray@irfa-est.fr<\/p>\n<p>03 89 31 92 05<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><style type=\"text\/css\">.fusion-body .fusion-builder-column-2{width:50% !important;margin-top : 10px;margin-bottom : 0px;}.fusion-builder-column-2 > .fusion-column-wrapper {padding-top : 0px !important;padding-right : 0px !important;margin-right : 0px;padding-bottom : 32px !important;padding-left : 48px !important;margin-left : calc( 0.04 * calc( 100% - 0px ) );}@media only screen and (max-width:1024px) {.fusion-body .fusion-builder-column-2{width:100% !important;order : 0;}.fusion-builder-column-2 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 0px;margin-left : 0px;}}@media only screen and (max-width:640px) {.fusion-body .fusion-builder-column-2{width:100% !important;order : 0;}.fusion-builder-column-2 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 0px;margin-left : 0px;}}<\/style><\/div><style type=\"text\/css\">.fusion-body .fusion-flex-container.fusion-builder-row-1{ padding-top : 70px;margin-top : 0px;padding-right : 0px;padding-bottom : 40px;margin-bottom : 0px;padding-left : 0px;}<\/style><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":6362,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","format":"standard","meta":[],"portfolio_category":[19,22],"portfolio_skills":[],"portfolio_tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/avada_portfolio\/6349"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/avada_portfolio"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/avada_portfolio"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6349"}],"version-history":[{"count":14,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/avada_portfolio\/6349\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6444,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/avada_portfolio\/6349\/revisions\/6444"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6362"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6349"}],"wp:term":[{"taxonomy":"portfolio_category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio_category?post=6349"},{"taxonomy":"portfolio_skills","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio_skills?post=6349"},{"taxonomy":"portfolio_tags","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio_tags?post=6349"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}