{"id":4666,"date":"2016-03-15T09:44:57","date_gmt":"2016-03-15T09:44:57","guid":{"rendered":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/?p=392"},"modified":"2020-08-25T14:49:25","modified_gmt":"2020-08-25T12:49:25","slug":"le-contrat-dapprentissage","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/2016\/03\/15\/le-contrat-dapprentissage\/","title":{"rendered":"Le contrat d\u2019apprentissage"},"content":{"rendered":"<p><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 fusion-flex-container nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"background-color: rgba(255,255,255,0);background-position: left top;background-repeat: no-repeat;border-width: 0px 0px 0px 0px;border-color:#e7e4e2;border-style:solid;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start\" style=\"max-width:1331.2px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_2_3 2_3 fusion-flex-column\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\" style=\"background-position:left top;background-repeat:no-repeat;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;padding: 0px 0px 0px 0px;\"><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep\" style=\"align-self: center;margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:5px;width:100%;\"><\/div><div style=\"text-align:center;\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-1 hover-type-zoomin\"><a href=\"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/news_single_post_header_2.jpg\" class=\"fusion-lightbox\" data-rel=\"iLightbox[9d89d2d3abe1b812f34]\" data-title=\"news_single_post_header_2\" title=\"news_single_post_header_2\"><img width=\"900\" image_height=\"500\" image_id=\"1510\" src=\"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/news_single_post_header_2.jpg\" class=\"img-responsive wp-image-1510\"\/><\/a><\/span><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><p>Le contrat d&rsquo;apprentissage est un contrat de travail \u00e9crit \u00e0 dur\u00e9e limit\u00e9e (CDL) ou \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e (CDI) entre un salari\u00e9 et un employeur. Il permet \u00e0 l&rsquo;apprenti de suivre une formation en alternance en entreprise sous la responsabilit\u00e9 d&rsquo;un ma\u00eetre d&rsquo;apprentissage et en centre de formation des apprentis (CFA) pendant 6 mois \u00e0 3 ans.<\/p>\n<h3>La r\u00e9mun\u00e9ration<\/h3>\n<p>Votre contrat de travail et votre salaire varient en fonction de votre \u00e2ge\u00a0:<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-4730\" src=\"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/Tableau-re\u0301mune\u0301rations-apprentis.png\" alt=\"\" width=\"906\" height=\"712\" srcset=\"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/Tableau-re\u0301mune\u0301rations-apprentis-200x157.png 200w, https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/Tableau-re\u0301mune\u0301rations-apprentis-300x236.png 300w, https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/Tableau-re\u0301mune\u0301rations-apprentis-400x314.png 400w, https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/Tableau-re\u0301mune\u0301rations-apprentis-600x472.png 600w, https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/Tableau-re\u0301mune\u0301rations-apprentis-768x604.png 768w, https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/Tableau-re\u0301mune\u0301rations-apprentis-800x629.png 800w, https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/Tableau-re\u0301mune\u0301rations-apprentis.png 906w\" sizes=\"(max-width: 906px) 100vw, 906px\" \/><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>L\u2019apprentissage est ouvert aux jeunes de 16 \u00e0 29 ans ainsi qu\u2019aux travailleurs handicap\u00e9s sans restriction d\u2019\u00e2ge.<\/p>\n<h3>Le temps de travail<\/h3>\n<p>Dans le cas de figure o\u00f9 l\u2019apprenti est majeur\u00a0: Le temps de travail est identique \u00e0 celui des autres salari\u00e9s. La dur\u00e9e l\u00e9gale du travail effectif est fix\u00e9e \u00e0 35 heures par semaine.<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>Le temps de formation en CFA est du temps de travail effectif et compte dans l&rsquo;horaire de travail.<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>Si l\u2019apprenti est mineur\u00a0:<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>La dur\u00e9e l\u00e9gale du travail effectif est \u00e9galement fix\u00e9e \u00e0 35 heures par semaine et le temps de formation en CFA est du temps de travail effectif et compte dans l&rsquo;horaire de travail.<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>Les r\u00e8gles suivantes s&rsquo;appliquent \u00e0 l&rsquo;apprenti mineur :<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<ul>\n<li>Repos hebdomadaire : 2 jours de repos cons\u00e9cutifs par semaine<\/li>\n<li>L&rsquo;apprenti ne peut pas travailler le dimanche<\/li>\n<li>Le travail de nuit est interdit entre 22h et 6h pour un jeune de 16 \u00e0 18 ans et entre 20h et 6h pour un jeune de moins de 16 ans<\/li>\n<li>Dur\u00e9e hebdomadaire : 35 heures par semaine<\/li>\n<li>L&rsquo;apprenti peut effectuer 5 heures suppl\u00e9mentaires par semaine, apr\u00e8s accord de l&rsquo;inspecteur du travail et avis du m\u00e9decin du travail<\/li>\n<li>Dur\u00e9e quotidienne : 8 heures par jour. L&rsquo;apprenti peut effectuer 10 heures de travail par jour, apr\u00e8s accord de l&rsquo;inspecteur du travail et avis du m\u00e9decin du travail.<\/li>\n<li>Pas plus de 4h30 cons\u00e9cutives, qui doivent \u00eatre suivies d\u2019une pause de 30 minutes cons\u00e9cutives<\/li>\n<li>Interdiction de travailler un jour de f\u00eate l\u00e9gale<\/li>\n<\/ul>\n<h3>Les cong\u00e9s<\/h3>\n<p>L&rsquo;apprenti a droit aux cong\u00e9s pay\u00e9s l\u00e9gaux soit 5 semaines de cong\u00e9s pay\u00e9s par an. L&#8217;employeur a le droit de d\u00e9cider de la p\u00e9riode \u00e0 laquelle l&rsquo;apprenti peut prendre ses cong\u00e9s.<\/p>\n<p>S&rsquo;il a moins de 21 ans au 30 avril de l&rsquo;ann\u00e9e pr\u00e9c\u00e9dente, l&rsquo;apprenti peut demander des cong\u00e9s suppl\u00e9mentaires sans solde, dans la limite de 30 jours ouvrables par an. La condition d&rsquo;\u00e2ge s&rsquo;appr\u00e9cie au 30 avril de l&rsquo;ann\u00e9e pr\u00e9c\u00e9dant la demande.<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>Il existe \u00e9galement des cas de force majeure n\u00e9cessitant la prise de cong\u00e9s\u00a0:<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<ul>\n<li>Cong\u00e9s maternit\u00e9 et paternit\u00e9<\/li>\n<li>Cong\u00e9s pour la pr\u00e9paration \u00e0 l&rsquo;examen (pour la pr\u00e9paration de ses \u00e9preuves, l&rsquo;apprenti a droit \u00e0 un cong\u00e9 suppl\u00e9mentaire de 5 jours ouvrables dans le mois qui les pr\u00e9c\u00e8de. Ces jours s&rsquo;ajoutent aux cong\u00e9s pay\u00e9s et sont r\u00e9mun\u00e9r\u00e9s.)<\/li>\n<li>Journ\u00e9e d&rsquo;appel de pr\u00e9paration \u00e0 la d\u00e9fense (l&rsquo;apprenti b\u00e9n\u00e9ficie d&rsquo;une autorisation d&rsquo;absence exceptionnelle d&rsquo;1 jour pour participer \u00e0 la journ\u00e9e d&rsquo;appel de pr\u00e9paration \u00e0 la d\u00e9fense. Cette absence n\u2019entra\u00eene pas de perte de salaire.)<\/li>\n<\/ul>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>Pour plus d\u2019informations\u00a0: <a href=\"https:\/\/www.service-public.fr\/particuliers\/vosdroits\/F2918\">https:\/\/www.service-public.fr\/particuliers\/vosdroits\/F2918<\/a><\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep\" style=\"align-self: center;margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:5px;width:100%;\"><\/div><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep\" style=\"align-self: center;margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:20px;width:100%;\"><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-2\"><blockquote>\n<p><a href=\"https:\/\/www.service-public.fr\/particuliers\/vosdroits\/F2918\" style=\"background-color: var(--testimonial_bg_color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">https:\/\/www.service-public.fr\/particuliers\/vosdroits\/F2918<\/a><\/p>\n<\/blockquote>\n<\/div><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep\" style=\"align-self: center;margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:30px;margin-bottom:-10px;width:100%;\"><div class=\"fusion-separator-border sep-single sep-solid\" style=\"border-color:#e9a825;border-top-width:2px;\"><\/div><\/div><div class=\"share-box fusion-sharing-box boxed-icons\" style=\"background-color:rgba(250,249,248,0);padding:0;\" data-title=\"Le contrat d\u2019apprentissage\" data-description=\"Le contrat d&#039;apprentissage est un contrat de travail \u00e9crit \u00e0 dur\u00e9e limit\u00e9e (CDL) ou \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e (CDI) entre un salari\u00e9 et un employeur. Il permet \u00e0 l&#039;apprenti de suivre une formation en alternance en entreprise sous la responsabilit\u00e9 d&#039;un ma\u00eetre d&#039;apprentissage et en centre de formation des apprentis (CFA) pendant 6 mois \u00e0\" data-link=\"https:\/\/www.irfa-est.fr\/2016\/03\/15\/le-contrat-dapprentissage\/\"><h4 class=\"tagline\" style=\"color:#333c4e;\">Partagez cet article !<\/h4><div class=\"fusion-social-networks boxed-icons\"><a class=\"fusion-social-network-icon fusion-tooltip fusion-facebook fusion-icon-facebook\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.irfa-est.fr%2F2016%2F03%2F15%2Fle-contrat-dapprentissage%2F&amp;t=Le%20contrat%20d%E2%80%99apprentissage\" target=\"_blank\" style=\"color:#ffffff;background-color:#3b5998;border-color:#3b5998;border-radius:4px;\" title=\"Facebook\" aria-label=\"Facebook\" data-placement=\"top\" data-toggle=\"tooltip\" data-title=\"Facebook\"><\/a><a class=\"fusion-social-network-icon fusion-tooltip fusion-twitter fusion-icon-twitter\" href=\"https:\/\/twitter.com\/share?text=Le%20contrat%20d%E2%80%99apprentissage&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.irfa-est.fr%2F2016%2F03%2F15%2Fle-contrat-dapprentissage%2F\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" style=\"color:#ffffff;background-color:#55acee;border-color:#55acee;border-radius:4px;\" title=\"Twitter\" aria-label=\"Twitter\" data-placement=\"top\" data-toggle=\"tooltip\" data-title=\"Twitter\"><\/a><a class=\"fusion-social-network-icon fusion-tooltip fusion-linkedin fusion-icon-linkedin\" href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.irfa-est.fr%2F2016%2F03%2F15%2Fle-contrat-dapprentissage%2F&amp;title=Le%20contrat%20d%E2%80%99apprentissage&amp;summary=Le%20contrat%20d%26%2339%3Bapprentissage%20est%20un%20contrat%20de%20travail%20%C3%A9crit%20%C3%A0%20dur%C3%A9e%20limit%C3%A9e%20%28CDL%29%20ou%20%C3%A0%20dur%C3%A9e%20ind%C3%A9termin%C3%A9e%20%28CDI%29%20entre%20un%20salari%C3%A9%20et%20un%20employeur.%20Il%20permet%20%C3%A0%20l%26%2339%3Bapprenti%20de%20suivre%20une%20formation%20en%20alternance%20en%20entreprise%20sous%20la%20responsabilit%C3%A9%20d%26%2339%3Bun%20ma%C3%AEtre%20d%26%2339%3Bapprentissage%20et%20en%20centre%20de%20formation%20des%20apprentis%20%28CFA%29%20pendant%206%20mois%20%C3%A0\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" style=\"color:#ffffff;background-color:#0077b5;border-color:#0077b5;border-radius:4px;\" title=\"LinkedIn\" aria-label=\"LinkedIn\" data-placement=\"top\" data-toggle=\"tooltip\" data-title=\"LinkedIn\"><\/a><a class=\"fusion-social-network-icon fusion-tooltip fusion-whatsapp fusion-icon-whatsapp\" href=\"https:\/\/api.whatsapp.com\/send?text=https%3A%2F%2Fwww.irfa-est.fr%2F2016%2F03%2F15%2Fle-contrat-dapprentissage%2F\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" style=\"color:#ffffff;background-color:#77e878;border-color:#77e878;border-radius:4px;\" title=\"WhatsApp\" aria-label=\"WhatsApp\" data-placement=\"top\" data-toggle=\"tooltip\" data-title=\"WhatsApp\"><\/a><a class=\"fusion-social-network-icon fusion-tooltip fusion-pinterest fusion-icon-pinterest\" href=\"http:\/\/pinterest.com\/pin\/create\/button\/?url=https%3A%2F%2Fwww.irfa-est.fr%2F2016%2F03%2F15%2Fle-contrat-dapprentissage%2F&amp;description=Le%20contrat%20d%26%2339%3Bapprentissage%20est%20un%20contrat%20de%20travail%20%C3%A9crit%20%C3%A0%20dur%C3%A9e%20limit%C3%A9e%20%28CDL%29%20ou%20%C3%A0%20dur%C3%A9e%20ind%C3%A9termin%C3%A9e%20%28CDI%29%20entre%20un%20salari%C3%A9%20et%20un%20employeur.%20Il%20permet%20%C3%A0%20l%26%2339%3Bapprenti%20de%20suivre%20une%20formation%20en%20alternance%20en%20entreprise%20sous%20la%20responsabilit%C3%A9%20d%26%2339%3Bun%20ma%C3%AEtre%20d%26%2339%3Bapprentissage%20et%20en%20centre%20de%20formation%20des%20apprentis%20%28CFA%29%20pendant%206%20mois%20%C3%A0&amp;media=\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" style=\"color:#ffffff;background-color:#bd081c;border-color:#bd081c;border-radius:4px;\" title=\"Pinterest\" aria-label=\"Pinterest\" data-placement=\"top\" data-toggle=\"tooltip\" data-title=\"Pinterest\"><\/a><a class=\"fusion-social-network-icon fusion-tooltip fusion-mail fusion-icon-mail\" href=\"mailto:?subject=Le%20contrat%20d%E2%80%99apprentissage&amp;body=https%3A%2F%2Fwww.irfa-est.fr%2F2016%2F03%2F15%2Fle-contrat-dapprentissage%2F\" target=\"_self\" style=\"color:#ffffff;background-color:#000000;border-color:#000000;border-radius:4px;\" title=\"Email\" aria-label=\"Email\" data-placement=\"top\" data-toggle=\"tooltip\" data-title=\"Email\"><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><style type=\"text\/css\">.fusion-body .fusion-builder-column-0{width:66.666666666667% !important;margin-top : 0px;margin-bottom : 40px;}.fusion-builder-column-0 > .fusion-column-wrapper {padding-top : 0px !important;padding-right : 0px !important;margin-right : 5.76%;padding-bottom : 0px !important;padding-left : 0px !important;margin-left : 2.88%;}@media only screen and (max-width:1024px) {.fusion-body .fusion-builder-column-0{width:100% !important;}.fusion-builder-column-0 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 1.92%;margin-left : 1.92%;}}@media only screen and (max-width:640px) {.fusion-body .fusion-builder-column-0{width:100% !important;}.fusion-builder-column-0 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 1.92%;margin-left : 1.92%;}}<\/style><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-1 fusion_builder_column_1_3 1_3 fusion-flex-column\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\" style=\"background-position:left top;background-repeat:no-repeat;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;background-color:#faf9f8;padding: 7% 7% 7% 7%;\"><div class=\"fusion-widget-area fusion-widget-area-1 fusion-content-widget-area\"><style type=\"text\/css\">.fusion-widget-area-1 {padding:0px 0px 0px 0px;}.fusion-widget-area-1 .widget h4 {color:#333c4e;}.fusion-widget-area-1 .widget .heading h4 {color:#333c4e;}.fusion-widget-area-1 .widget h4 {font-size:18px;}.fusion-widget-area-1 .widget .heading h4 {font-size:18px;}<\/style><section id=\"search-2\" class=\"widget widget_search\">\t\t<form role=\"search\" class=\"searchform fusion-search-form  fusion-search-form-classic\" method=\"get\" action=\"https:\/\/www.irfa-est.fr\/\">\n\t\t\t<div class=\"fusion-search-form-content\">\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t<div class=\"fusion-search-field search-field\">\n\t\t\t\t\t<label><span class=\"screen-reader-text\">Rechercher<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<input type=\"search\" value=\"\" name=\"s\" class=\"s\" placeholder=\"Rechercher...\" required aria-required=\"true\" aria-label=\"\"\/>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/label>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"fusion-search-button search-button\">\n\t\t\t\t\t<input type=\"submit\" class=\"fusion-search-submit searchsubmit\" value=\"&#xf002;\" \/>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\n\n\t\t\t\n\t\t<\/form>\n\t\t<\/section>\n\t\t<section id=\"recent-posts-2\" class=\"widget widget_recent_entries\">\n\t\t<div class=\"heading\"><h4 class=\"widget-title\">Articles r\u00e9cents<\/h4><\/div>\n\t\t<ul>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.irfa-est.fr\/2020\/10\/30\/6024\/\">Reconfinement 2020 : d\u00e9ploiement de notre plan de continuit\u00e9 p\u00e9dagogique<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.irfa-est.fr\/2016\/03\/16\/article-1-trouver-un-emploi-sur-les-reseaux-sociaux\/\">Trouver un emploi sur les r\u00e9seaux sociaux<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.irfa-est.fr\/2016\/03\/15\/le-contrat-dapprentissage\/\">Le contrat d\u2019apprentissage<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t<\/ul>\n\n\t\t<\/section><section id=\"text-22\" class=\"widget widget_text\" style=\"border-style: solid;border-color:transparent;border-width:0px;\"><div class=\"heading\"><h4 class=\"widget-title\">Suivez-nous sur Facebook<\/h4><\/div>\t\t\t<div class=\"textwidget\"><div class=\"cff-wrapper\"><div id=\"cff\" data-char=\"\" data-nummobile=\"2\" data-pag-num=\"10\" class=\" cff-fixed-height  cff-default-styles\" style=\"width:100%; height:500px; \"><div class=\"cff-item cff-photo-post author-irfa-est\" id=\"cff_1405300373108552_2511818362456742\" ><div class=\"cff-author\"><div class=\"cff-author-text\"><p class=\"cff-page-name cff-author-date\" ><a href=\"https:\/\/facebook.com\/1405300373108552\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">IRFA EST<\/a><span class=\"cff-story\"> <\/span><\/p><p class=\"cff-date\" > 2 months ago <\/p><\/div><div class=\"cff-author-img\"><a href=\"https:\/\/facebook.com\/1405300373108552\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\"><img src=\"https:\/\/scontent-cdg2-1.xx.fbcdn.net\/v\/t1.18169-1\/cp0\/p50x50\/20228692_1691033571201896_5714298517570303318_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-3&_nc_sid=dbb9e7&_nc_ohc=eJa_ZItaXBgAX9FZZhw&_nc_oc=AQnCA-P2Gk96xm4g22SYZKiVfpmyhtV_8YZk-ArYYSnYwcfh690xZK-j1aH-mv9sVz8&_nc_ht=scontent-cdg2-1.xx&tp=27&oh=e200543c4cce8b8b0aa4e1fd5f070e05&oe=60CC0234\" title=\"IRFA EST\" alt=\"IRFA EST\" width=40 height=40 onerror=\"this.style.display='none'\"><\/a><\/div><\/div><p class=\"cff-post-text\" ><span class=\"cff-text\" data-color=\"\">A vous de jouer !!\ud83d\ude09 <\/span><span class=\"cff-expand\">... <a href=\"#\" style=\"color: #\"><span class=\"cff-more\">See More<\/span><span class=\"cff-less\">See Less<\/span><\/a><\/span><\/p><p class=\"cff-media-link\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/irfaestalsace\/photos\/a.1405719833066606\/2511818215790090\/?type=3\" target=\"_blank\" style=\"color: #;\" rel=\"noopener noreferrer\"><span style=\"padding-right: 5px;\" class=\"fa fas fa-picture-o fa-image\" aria-hidden=\"true\"><\/span>Photo<\/a><\/p><div class=\"cff-post-links\"><a class=\"cff-viewpost-facebook\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/irfaestalsace\/photos\/a.1405719833066606\/2511818215790090\/?type=3\" title=\"View on Facebook\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">View on Facebook<\/a><div class=\"cff-share-container\"><span class=\"cff-dot\" >&middot;<\/span><a class=\"cff-share-link\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2511818215790090%2F%3Ftype%3D3\" title=\"Share\" >Share<\/a><p class='cff-share-tooltip'><a href='https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2511818215790090%2F%3Ftype%3D3' target='_blank' class='cff-facebook-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-facebook-square' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Facebook<\/span><\/a><a href='https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2511818215790090%2F%3Ftype%3D3' target='_blank' class='cff-twitter-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-twitter' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Twitter<\/span><\/a><a href='https:\/\/www.linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2511818215790090%2F%3Ftype%3D3&amp;title=A%20vous%20de%20jouer%20%21%21%F0%9F%98%89%20' target='_blank' class='cff-linkedin-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-linkedin' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Linked In<\/span><\/a><a href='mailto:?subject=Facebook&amp;body=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2511818215790090%2F%3Ftype%3D3%20-%20A%20vous%20de%20jouer%20%21%21%F0%9F%98%89%20' target='_blank' class='cff-email-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fa-envelope' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share by Email<\/span><\/a><span class='fa fa-play fa-rotate-90' aria-hidden='true'><\/span><\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"cff-item cff-photo-post author-irfa-est\" id=\"cff_1405300373108552_2508040412834537\" ><div class=\"cff-author\"><div class=\"cff-author-text\"><p class=\"cff-page-name cff-author-date\" ><a href=\"https:\/\/facebook.com\/1405300373108552\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">IRFA EST<\/a><span class=\"cff-story\"> <\/span><\/p><p class=\"cff-date\" > 2 months ago <\/p><\/div><div class=\"cff-author-img\"><a href=\"https:\/\/facebook.com\/1405300373108552\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\"><img src=\"https:\/\/scontent-cdg2-1.xx.fbcdn.net\/v\/t1.18169-1\/cp0\/p50x50\/20228692_1691033571201896_5714298517570303318_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-3&_nc_sid=dbb9e7&_nc_ohc=eJa_ZItaXBgAX9FZZhw&_nc_oc=AQnCA-P2Gk96xm4g22SYZKiVfpmyhtV_8YZk-ArYYSnYwcfh690xZK-j1aH-mv9sVz8&_nc_ht=scontent-cdg2-1.xx&tp=27&oh=e200543c4cce8b8b0aa4e1fd5f070e05&oe=60CC0234\" title=\"IRFA EST\" alt=\"IRFA EST\" width=40 height=40 onerror=\"this.style.display='none'\"><\/a><\/div><\/div><p class=\"cff-post-text\" ><span class=\"cff-text\" data-color=\"\">[JOB DATING - PARTENAIRE Groupe BK]<br \/><br \/>Nous avons eu le plaisir d\u2019organiser notre second JOB DATING \u00e0 l\u2019IRFA EST avec notre partenaire dans le cadre d\u2019un recrutement de BTS MCO et NDRC en alternance ! <br \/><br \/>Vous \u00eates une entreprise et souhaitez b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019un recrutement sur mesure pour vos futurs alternants ? <br \/>Prenez contact avec notre conseill\u00e8re en formation : aude.windenberger@irfa-est.fr <br \/><br \/> <a href=\"https:\/\/facebook.com\/405077929587348\">#Recrutement<\/a>  #JOBDATING  <a href=\"https:\/\/facebook.com\/364338413679565\">#mulhouse<\/a>  <a href=\"https:\/\/facebook.com\/584284948357036\">#irfaest<\/a>  <a href=\"https:\/\/facebook.com\/392491397515112\">#alternance<\/a>  #btsmco  #btsndrc <\/span><span class=\"cff-expand\">... <a href=\"#\" style=\"color: #\"><span class=\"cff-more\">See More<\/span><span class=\"cff-less\">See Less<\/span><\/a><\/span><\/p><p class=\"cff-media-link\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/irfaestalsace\/photos\/a.1405719833066606\/2508040332834545\/?type=3\" target=\"_blank\" style=\"color: #;\" rel=\"noopener noreferrer\"><span style=\"padding-right: 5px;\" class=\"fa fas fa-picture-o fa-image\" aria-hidden=\"true\"><\/span>Photo<\/a><\/p><div class=\"cff-post-links\"><a class=\"cff-viewpost-facebook\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/irfaestalsace\/photos\/a.1405719833066606\/2508040332834545\/?type=3\" title=\"View on Facebook\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">View on Facebook<\/a><div class=\"cff-share-container\"><span class=\"cff-dot\" >&middot;<\/span><a class=\"cff-share-link\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2508040332834545%2F%3Ftype%3D3\" title=\"Share\" >Share<\/a><p class='cff-share-tooltip'><a href='https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2508040332834545%2F%3Ftype%3D3' target='_blank' class='cff-facebook-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-facebook-square' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Facebook<\/span><\/a><a href='https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2508040332834545%2F%3Ftype%3D3' target='_blank' class='cff-twitter-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-twitter' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Twitter<\/span><\/a><a href='https:\/\/www.linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2508040332834545%2F%3Ftype%3D3&amp;title=%5BJOB%20DATING%20-%20PARTENAIRE%20Groupe%20BK%5DNous%20avons%20eu%20le%20plaisir%20d%E2%80%99organiser%20notre%20second%20JOB%20DATING%20%C3%A0%20l%E2%80%99IRFA%20EST%20avec%20notre%20partenaire%20dans%20le%20cadre%20d%E2%80%99un%20recrutement%20de%20BTS%20MCO%20et%20NDRC%20en%20alternance%20%21%20Vous%20%C3%AAtes%20une%20entreprise%20et%20souhaitez%20b%C3%A9n%C3%A9ficier%20d%E2%80%99un%20recrutement%20sur%20mesure%20pour%20vos%20futurs%20alternants%20%3F%20Prenez%20contact%20avec%20notre%20conseill%C3%A8re%20en%20formation%20%3A%20aude.windenberger%40irfa-est.fr%20%20%23Recrutement%20%20%23JOBDATING%20%20%23mulhouse%20%20%23irfaest%20%20%23alternance%20%20%23btsmco%20%20%23btsndrc%20' target='_blank' class='cff-linkedin-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-linkedin' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Linked In<\/span><\/a><a href='mailto:?subject=Facebook&amp;body=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2508040332834545%2F%3Ftype%3D3%20-%20%5BJOB%20DATING%20-%20PARTENAIRE%20Groupe%20BK%5DNous%20avons%20eu%20le%20plaisir%20d%E2%80%99organiser%20notre%20second%20JOB%20DATING%20%C3%A0%20l%E2%80%99IRFA%20EST%20avec%20notre%20partenaire%20dans%20le%20cadre%20d%E2%80%99un%20recrutement%20de%20BTS%20MCO%20et%20NDRC%20en%20alternance%20%21%20Vous%20%C3%AAtes%20une%20entreprise%20et%20souhaitez%20b%C3%A9n%C3%A9ficier%20d%E2%80%99un%20recrutement%20sur%20mesure%20pour%20vos%20futurs%20alternants%20%3F%20Prenez%20contact%20avec%20notre%20conseill%C3%A8re%20en%20formation%20%3A%20aude.windenberger%40irfa-est.fr%20%20%23Recrutement%20%20%23JOBDATING%20%20%23mulhouse%20%20%23irfaest%20%20%23alternance%20%20%23btsmco%20%20%23btsndrc%20' target='_blank' class='cff-email-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fa-envelope' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share by Email<\/span><\/a><span class='fa fa-play fa-rotate-90' aria-hidden='true'><\/span><\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"cff-item cff-video-post author-irfa-est\" id=\"cff_1405300373108552_2503567146615197\" ><div class=\"cff-author\"><div class=\"cff-author-text\"><p class=\"cff-page-name cff-author-date\" ><a href=\"https:\/\/facebook.com\/1405300373108552\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">IRFA EST<\/a><span class=\"cff-story\"> <\/span><\/p><p class=\"cff-date\" > 2 months ago <\/p><\/div><div class=\"cff-author-img\"><a href=\"https:\/\/facebook.com\/1405300373108552\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\"><img src=\"https:\/\/scontent-cdg2-1.xx.fbcdn.net\/v\/t1.18169-1\/cp0\/p50x50\/20228692_1691033571201896_5714298517570303318_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-3&_nc_sid=dbb9e7&_nc_ohc=eJa_ZItaXBgAX9FZZhw&_nc_oc=AQnCA-P2Gk96xm4g22SYZKiVfpmyhtV_8YZk-ArYYSnYwcfh690xZK-j1aH-mv9sVz8&_nc_ht=scontent-cdg2-1.xx&tp=27&oh=e200543c4cce8b8b0aa4e1fd5f070e05&oe=60CC0234\" title=\"IRFA EST\" alt=\"IRFA EST\" width=40 height=40 onerror=\"this.style.display='none'\"><\/a><\/div><\/div><p class=\"cff-post-text\" ><span class=\"cff-text\" data-color=\"\">\ud83d\udccd JOB DATING <br \/>\u00c0 Mulhouse<br \/><br \/>Vous souhaitez poursuivre vos \u00e9tudes en BAC+2 BTS NDRC et MCO en ALTERNANCE ?? <br \/>Inscrivez-vous \u00e0 notre JOB DATING <br \/>Vendredi 16 Avril de 10h \u00e0 12h \/ 13h30 \u00e0 16h <br \/><br \/>\u2705 Plusieurs postes \u00e0 pourvoir en alternance avec notre entreprise partenaire ! <br \/><br \/>\u26a0\ufe0f UNIQUEMENT sur inscriptions (afin de programmer un ordre de passage dans le respect des mesures sanitaires) <br \/><br \/>\ud83d\udcce Envoyez votre CV \u00e0 : aude.windenberger@irfa-est.fr <br \/><br \/>Nous vous attendons ! \u00c0 vos candidatures ! <\/span><span class=\"cff-expand\">... <a href=\"#\" style=\"color: #\"><span class=\"cff-more\">See More<\/span><span class=\"cff-less\">See Less<\/span><\/a><\/span><\/p><p class=\"cff-media-link\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/1405300373108552\/posts\/2503567146615197\" target=\"_blank\" style=\"color: #;\" rel=\"noopener noreferrer\"><span style=\"padding-right: 5px;\" class=\"fa fas fa-video-camera fa-video\" aria-hidden=\"true\"><\/span>Video<\/a><\/p><div class=\"cff-post-links\"><a class=\"cff-viewpost-facebook\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/1405300373108552\/posts\/2503567146615197\" title=\"View on Facebook\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">View on Facebook<\/a><div class=\"cff-share-container\"><span class=\"cff-dot\" >&middot;<\/span><a class=\"cff-share-link\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F1405300373108552%2Fposts%2F2503567146615197\" title=\"Share\" >Share<\/a><p class='cff-share-tooltip'><a href='https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F1405300373108552%2Fposts%2F2503567146615197' target='_blank' class='cff-facebook-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-facebook-square' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Facebook<\/span><\/a><a href='https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F1405300373108552%2Fposts%2F2503567146615197' target='_blank' class='cff-twitter-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-twitter' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Twitter<\/span><\/a><a href='https:\/\/www.linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F1405300373108552%2Fposts%2F2503567146615197&amp;title=%F0%9F%93%8D%20JOB%20DATING%20%C3%80%20MulhouseVous%20souhaitez%20poursuivre%20vos%20%C3%A9tudes%20en%20BAC%2B2%20BTS%20NDRC%20et%20MCO%20en%20ALTERNANCE%20%3F%3F%20Inscrivez-vous%20%C3%A0%20notre%20JOB%20DATING%20Vendredi%2016%20Avril%20de%2010h%20%C3%A0%2012h%20%2F%2013h30%20%C3%A0%2016h%20%E2%9C%85%20Plusieurs%20postes%20%C3%A0%20pourvoir%20en%20alternance%20avec%20notre%20entreprise%20partenaire%20%21%20%E2%9A%A0%EF%B8%8F%20UNIQUEMENT%20sur%20inscriptions%20%28afin%20de%20programmer%20un%20ordre%20de%20passage%20dans%20le%20respect%20des%20mesures%20sanitaires%29%20%F0%9F%93%8E%20Envoyez%20votre%20CV%20%C3%A0%20%3A%20aude.windenberger%40irfa-est.fr%20Nous%20vous%20attendons%20%21%20%C3%80%20vos%20candidatures%20%21%20' target='_blank' class='cff-linkedin-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-linkedin' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Linked In<\/span><\/a><a href='mailto:?subject=Facebook&amp;body=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F1405300373108552%2Fposts%2F2503567146615197%20-%20%F0%9F%93%8D%20JOB%20DATING%20%C3%80%20MulhouseVous%20souhaitez%20poursuivre%20vos%20%C3%A9tudes%20en%20BAC%2B2%20BTS%20NDRC%20et%20MCO%20en%20ALTERNANCE%20%3F%3F%20Inscrivez-vous%20%C3%A0%20notre%20JOB%20DATING%20Vendredi%2016%20Avril%20de%2010h%20%C3%A0%2012h%20%2F%2013h30%20%C3%A0%2016h%20%E2%9C%85%20Plusieurs%20postes%20%C3%A0%20pourvoir%20en%20alternance%20avec%20notre%20entreprise%20partenaire%20%21%20%E2%9A%A0%EF%B8%8F%20UNIQUEMENT%20sur%20inscriptions%20%28afin%20de%20programmer%20un%20ordre%20de%20passage%20dans%20le%20respect%20des%20mesures%20sanitaires%29%20%F0%9F%93%8E%20Envoyez%20votre%20CV%20%C3%A0%20%3A%20aude.windenberger%40irfa-est.fr%20Nous%20vous%20attendons%20%21%20%C3%80%20vos%20candidatures%20%21%20' target='_blank' class='cff-email-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fa-envelope' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share by Email<\/span><\/a><span class='fa fa-play fa-rotate-90' aria-hidden='true'><\/span><\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"cff-item cff-video-post author-irfa-est\" id=\"cff_1405300373108552_2483834658588446\" ><div class=\"cff-author\"><div class=\"cff-author-text\"><p class=\"cff-page-name cff-author-date\" ><a href=\"https:\/\/facebook.com\/1405300373108552\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">IRFA EST<\/a><span class=\"cff-story\"> <\/span><\/p><p class=\"cff-date\" > 3 months ago <\/p><\/div><div class=\"cff-author-img\"><a href=\"https:\/\/facebook.com\/1405300373108552\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\"><img src=\"https:\/\/scontent-cdg2-1.xx.fbcdn.net\/v\/t1.18169-1\/cp0\/p50x50\/20228692_1691033571201896_5714298517570303318_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-3&_nc_sid=dbb9e7&_nc_ohc=eJa_ZItaXBgAX9FZZhw&_nc_oc=AQnCA-P2Gk96xm4g22SYZKiVfpmyhtV_8YZk-ArYYSnYwcfh690xZK-j1aH-mv9sVz8&_nc_ht=scontent-cdg2-1.xx&tp=27&oh=e200543c4cce8b8b0aa4e1fd5f070e05&oe=60CC0234\" title=\"IRFA EST\" alt=\"IRFA EST\" width=40 height=40 onerror=\"this.style.display='none'\"><\/a><\/div><\/div><p class=\"cff-post-text\" ><span class=\"cff-text\" data-color=\"\">\ud83d\udd0dEnvie de poursuivre vos \u00e9tudes en BTS NDRC et MCO en alternance ? <br \/><br \/>\ud83d\udc49\ud83c\udffb Rejoignez-nous et inscrivez-vous sur la plateforme Parcoursup : parcoursup.fr<br \/><br \/>\ud83d\udcdeNotre \u00e9quipe reste disponible pour r\u00e9pondre \u00e0 toutes vos questions : 03 67 35 17 41 <\/span><span class=\"cff-expand\">... <a href=\"#\" style=\"color: #\"><span class=\"cff-more\">See More<\/span><span class=\"cff-less\">See Less<\/span><\/a><\/span><\/p><p class=\"cff-cta-link\" ><a href=\"http:\/\/www.irfa-est.fr\" target=\"_blank\" data-app-link=\"\" style=\"color: #;\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">Book Travel<\/a><\/p><p class=\"cff-media-link\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/1405300373108552\/posts\/2483834658588446\" target=\"_blank\" style=\"color: #;\" rel=\"noopener noreferrer\"><span style=\"padding-right: 5px;\" class=\"fa fas fa-video-camera fa-video\" aria-hidden=\"true\"><\/span>Video<\/a><\/p><div class=\"cff-post-links\"><a class=\"cff-viewpost-facebook\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/1405300373108552\/posts\/2483834658588446\" title=\"View on Facebook\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">View on Facebook<\/a><div class=\"cff-share-container\"><span class=\"cff-dot\" >&middot;<\/span><a class=\"cff-share-link\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F1405300373108552%2Fposts%2F2483834658588446\" title=\"Share\" >Share<\/a><p class='cff-share-tooltip'><a href='https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F1405300373108552%2Fposts%2F2483834658588446' target='_blank' class='cff-facebook-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-facebook-square' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Facebook<\/span><\/a><a href='https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F1405300373108552%2Fposts%2F2483834658588446' target='_blank' class='cff-twitter-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-twitter' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Twitter<\/span><\/a><a href='https:\/\/www.linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F1405300373108552%2Fposts%2F2483834658588446&amp;title=%F0%9F%94%8DEnvie%20de%20poursuivre%20vos%20%C3%A9tudes%20en%20BTS%20NDRC%20et%20MCO%20en%20alternance%20%3F%20%F0%9F%91%89%F0%9F%8F%BB%20Rejoignez-nous%20et%20inscrivez-vous%20sur%20la%20plateforme%20Parcoursup%20%3A%20parcoursup.fr%F0%9F%93%9ENotre%20%C3%A9quipe%20reste%20disponible%20pour%20r%C3%A9pondre%20%C3%A0%20toutes%20vos%20questions%20%3A%2003%2067%2035%2017%2041%20' target='_blank' class='cff-linkedin-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-linkedin' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Linked In<\/span><\/a><a href='mailto:?subject=Facebook&amp;body=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F1405300373108552%2Fposts%2F2483834658588446%20-%20%F0%9F%94%8DEnvie%20de%20poursuivre%20vos%20%C3%A9tudes%20en%20BTS%20NDRC%20et%20MCO%20en%20alternance%20%3F%20%F0%9F%91%89%F0%9F%8F%BB%20Rejoignez-nous%20et%20inscrivez-vous%20sur%20la%20plateforme%20Parcoursup%20%3A%20parcoursup.fr%F0%9F%93%9ENotre%20%C3%A9quipe%20reste%20disponible%20pour%20r%C3%A9pondre%20%C3%A0%20toutes%20vos%20questions%20%3A%2003%2067%2035%2017%2041%20' target='_blank' class='cff-email-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fa-envelope' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share by Email<\/span><\/a><span class='fa fa-play fa-rotate-90' aria-hidden='true'><\/span><\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"cff-item cff-photo-post author-irfa-est\" id=\"cff_1405300373108552_2479860678985844\" ><div class=\"cff-author\"><div class=\"cff-author-text\"><p class=\"cff-page-name cff-author-date\" ><a href=\"https:\/\/facebook.com\/1405300373108552\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">IRFA EST<\/a><span class=\"cff-story\"> <\/span><\/p><p class=\"cff-date\" > 3 months ago <\/p><\/div><div class=\"cff-author-img\"><a href=\"https:\/\/facebook.com\/1405300373108552\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\"><img src=\"https:\/\/scontent-cdg2-1.xx.fbcdn.net\/v\/t1.18169-1\/cp0\/p50x50\/20228692_1691033571201896_5714298517570303318_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-3&_nc_sid=dbb9e7&_nc_ohc=eJa_ZItaXBgAX9FZZhw&_nc_oc=AQnCA-P2Gk96xm4g22SYZKiVfpmyhtV_8YZk-ArYYSnYwcfh690xZK-j1aH-mv9sVz8&_nc_ht=scontent-cdg2-1.xx&tp=27&oh=e200543c4cce8b8b0aa4e1fd5f070e05&oe=60CC0234\" title=\"IRFA EST\" alt=\"IRFA EST\" width=40 height=40 onerror=\"this.style.display='none'\"><\/a><\/div><\/div><p class=\"cff-post-text\" ><span class=\"cff-text\" data-color=\"\">IRFA -EST  vous attend !! <\/span><span class=\"cff-expand\">... <a href=\"#\" style=\"color: #\"><span class=\"cff-more\">See More<\/span><span class=\"cff-less\">See Less<\/span><\/a><\/span><\/p><p class=\"cff-media-link\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/irfaestalsace\/photos\/a.1405719833066606\/2479860012319244\/?type=3\" target=\"_blank\" style=\"color: #;\" rel=\"noopener noreferrer\"><span style=\"padding-right: 5px;\" class=\"fa fas fa-picture-o fa-image\" aria-hidden=\"true\"><\/span>Photo<\/a><\/p><div class=\"cff-post-links\"><a class=\"cff-viewpost-facebook\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/irfaestalsace\/photos\/a.1405719833066606\/2479860012319244\/?type=3\" title=\"View on Facebook\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">View on Facebook<\/a><div class=\"cff-share-container\"><span class=\"cff-dot\" >&middot;<\/span><a class=\"cff-share-link\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2479860012319244%2F%3Ftype%3D3\" title=\"Share\" >Share<\/a><p class='cff-share-tooltip'><a href='https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2479860012319244%2F%3Ftype%3D3' target='_blank' class='cff-facebook-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-facebook-square' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Facebook<\/span><\/a><a href='https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2479860012319244%2F%3Ftype%3D3' target='_blank' class='cff-twitter-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-twitter' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Twitter<\/span><\/a><a href='https:\/\/www.linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2479860012319244%2F%3Ftype%3D3&amp;title=IRFA%20-EST%20%20vous%20attend%20%21%21%20' target='_blank' class='cff-linkedin-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-linkedin' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Linked In<\/span><\/a><a href='mailto:?subject=Facebook&amp;body=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2479860012319244%2F%3Ftype%3D3%20-%20IRFA%20-EST%20%20vous%20attend%20%21%21%20' target='_blank' class='cff-email-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fa-envelope' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share by Email<\/span><\/a><span class='fa fa-play fa-rotate-90' aria-hidden='true'><\/span><\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"cff-item cff-photo-post author-irfa-est\" id=\"cff_1405300373108552_2478572579114654\" ><div class=\"cff-author\"><div class=\"cff-author-text\"><p class=\"cff-page-name cff-author-date\" ><a href=\"https:\/\/facebook.com\/1405300373108552\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">IRFA EST<\/a><span class=\"cff-story\">  se sent surexcit\u00e9(e).<\/span><\/p><p class=\"cff-date\" > 3 months ago <\/p><\/div><div class=\"cff-author-img\"><a href=\"https:\/\/facebook.com\/1405300373108552\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\"><img src=\"https:\/\/scontent-cdg2-1.xx.fbcdn.net\/v\/t1.18169-1\/cp0\/p50x50\/20228692_1691033571201896_5714298517570303318_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-3&_nc_sid=dbb9e7&_nc_ohc=eJa_ZItaXBgAX9FZZhw&_nc_oc=AQnCA-P2Gk96xm4g22SYZKiVfpmyhtV_8YZk-ArYYSnYwcfh690xZK-j1aH-mv9sVz8&_nc_ht=scontent-cdg2-1.xx&tp=27&oh=e200543c4cce8b8b0aa4e1fd5f070e05&oe=60CC0234\" title=\"IRFA EST\" alt=\"IRFA EST\" width=40 height=40 onerror=\"this.style.display='none'\"><\/a><\/div><\/div><p class=\"cff-post-text\" ><span class=\"cff-text\" data-color=\"\"><a href=\"https:\/\/facebook.com\/1598151750253342\">#OsonsAA<\/a><br \/><br \/>\u203c\ufe0fL'IRFA EST participe au salon virtuel &quot;Osons l'apprentissage&quot; du 22 au 27 mars 2021 ! <br \/><br \/>Envie d\u2019assister \u00e0 des Rencontres pro-alternants, \u00e0 des d\u00e9monstrations techniques et des mises en situation, de d\u00e9couvrir un m\u00e9tier en<br \/>immersion en mode vis ma vie, assister \u00e0 des sessions de Job Dating en entreprise ?<br \/><br \/>\u27a1\ufe0f Retrouvez toutes les informations sur le site : <a href=\"https:\/\/www.osonslapprentissage.fr\" rel='nofollow noopener noreferrer'>www.osonslapprentissage.fr<\/a><br \/><br \/>\ud83d\udca1 Nous vous r\u00e9servons plusieurs \u00e9v\u00e8nements tels que des pr\u00e9sentations de formations, \u00e9changes avec des anciens \u00e9l\u00e8ves, JOB DATING avec des entreprises partenaires, etc ! <br \/><br \/>Ne ratez rien, inscrivez-vous rapidement ! <br \/>Nous vous attendons avec impatience ! \ud83e\udd29 <\/span><span class=\"cff-expand\">... <a href=\"#\" style=\"color: #\"><span class=\"cff-more\">See More<\/span><span class=\"cff-less\">See Less<\/span><\/a><\/span><\/p><p class=\"cff-media-link\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/irfaestalsace\/photos\/a.1405718856400037\/2478566429115269\/?type=3\" target=\"_blank\" style=\"color: #;\" rel=\"noopener noreferrer\"><span style=\"padding-right: 5px;\" class=\"fa fas fa-picture-o fa-image\" aria-hidden=\"true\"><\/span>Photo<\/a><\/p><div class=\"cff-post-links\"><a class=\"cff-viewpost-facebook\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/irfaestalsace\/photos\/a.1405718856400037\/2478566429115269\/?type=3\" title=\"View on Facebook\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">View on Facebook<\/a><div class=\"cff-share-container\"><span class=\"cff-dot\" >&middot;<\/span><a class=\"cff-share-link\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405718856400037%2F2478566429115269%2F%3Ftype%3D3\" title=\"Share\" >Share<\/a><p class='cff-share-tooltip'><a href='https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405718856400037%2F2478566429115269%2F%3Ftype%3D3' target='_blank' class='cff-facebook-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-facebook-square' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Facebook<\/span><\/a><a href='https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405718856400037%2F2478566429115269%2F%3Ftype%3D3' target='_blank' class='cff-twitter-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-twitter' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Twitter<\/span><\/a><a href='https:\/\/www.linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405718856400037%2F2478566429115269%2F%3Ftype%3D3&amp;title=%23OsonsAA%E2%80%BC%EF%B8%8FL%27IRFA%20EST%20participe%20au%20salon%20virtuel%20%26quot%3BOsons%20l%27apprentissage%26quot%3B%20du%2022%20au%2027%20mars%202021%20%21%20Envie%20d%E2%80%99assister%20%C3%A0%20des%20Rencontres%20pro-alternants%2C%20%C3%A0%20des%20d%C3%A9monstrations%20techniques%20et%20des%20mises%20en%20situation%2C%20de%20d%C3%A9couvrir%20un%20m%C3%A9tier%20enimmersion%20en%20mode%20vis%20ma%20vie%2C%20assister%20%C3%A0%20des%20sessions%20de%20Job%20Dating%20en%20entreprise%20%3F%E2%9E%A1%EF%B8%8F%20Retrouvez%20toutes%20les%20informations%20sur%20le%20site%20%3A%20www.osonslapprentissage.fr%F0%9F%92%A1%20Nous%20vous%20r%C3%A9servons%20plusieurs%20%C3%A9v%C3%A8nements%20tels%20que%20des%20pr%C3%A9sentations%20de%20formations%2C%20%C3%A9changes%20avec%20des%20anciens%20%C3%A9l%C3%A8ves%2C%20JOB%20DATING%20avec%20des%20entreprises%20partenaires%2C%20etc%20%21%20Ne%20ratez%20rien%2C%20inscrivez-vous%20rapidement%20%21%20Nous%20vous%20attendons%20avec%20impatience%20%21%20%F0%9F%A4%A9%20' target='_blank' class='cff-linkedin-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-linkedin' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Linked In<\/span><\/a><a href='mailto:?subject=Facebook&amp;body=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405718856400037%2F2478566429115269%2F%3Ftype%3D3%20-%20%23OsonsAA%E2%80%BC%EF%B8%8FL%27IRFA%20EST%20participe%20au%20salon%20virtuel%20%26quot%3BOsons%20l%27apprentissage%26quot%3B%20du%2022%20au%2027%20mars%202021%20%21%20Envie%20d%E2%80%99assister%20%C3%A0%20des%20Rencontres%20pro-alternants%2C%20%C3%A0%20des%20d%C3%A9monstrations%20techniques%20et%20des%20mises%20en%20situation%2C%20de%20d%C3%A9couvrir%20un%20m%C3%A9tier%20enimmersion%20en%20mode%20vis%20ma%20vie%2C%20assister%20%C3%A0%20des%20sessions%20de%20Job%20Dating%20en%20entreprise%20%3F%E2%9E%A1%EF%B8%8F%20Retrouvez%20toutes%20les%20informations%20sur%20le%20site%20%3A%20www.osonslapprentissage.fr%F0%9F%92%A1%20Nous%20vous%20r%C3%A9servons%20plusieurs%20%C3%A9v%C3%A8nements%20tels%20que%20des%20pr%C3%A9sentations%20de%20formations%2C%20%C3%A9changes%20avec%20des%20anciens%20%C3%A9l%C3%A8ves%2C%20JOB%20DATING%20avec%20des%20entreprises%20partenaires%2C%20etc%20%21%20Ne%20ratez%20rien%2C%20inscrivez-vous%20rapidement%20%21%20Nous%20vous%20attendons%20avec%20impatience%20%21%20%F0%9F%A4%A9%20' target='_blank' class='cff-email-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fa-envelope' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share by Email<\/span><\/a><span class='fa fa-play fa-rotate-90' aria-hidden='true'><\/span><\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"cff-item cff-photo-post author-irfa-est\" id=\"cff_1405300373108552_2449673838671195\" ><div class=\"cff-author\"><div class=\"cff-author-text\"><p class=\"cff-page-name cff-author-date\" ><a href=\"https:\/\/facebook.com\/1405300373108552\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">IRFA EST<\/a><span class=\"cff-story\"> <\/span><\/p><p class=\"cff-date\" > 5 months ago <\/p><\/div><div class=\"cff-author-img\"><a href=\"https:\/\/facebook.com\/1405300373108552\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\"><img src=\"https:\/\/scontent-cdg2-1.xx.fbcdn.net\/v\/t1.18169-1\/cp0\/p50x50\/20228692_1691033571201896_5714298517570303318_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-3&_nc_sid=dbb9e7&_nc_ohc=eJa_ZItaXBgAX9FZZhw&_nc_oc=AQnCA-P2Gk96xm4g22SYZKiVfpmyhtV_8YZk-ArYYSnYwcfh690xZK-j1aH-mv9sVz8&_nc_ht=scontent-cdg2-1.xx&tp=27&oh=e200543c4cce8b8b0aa4e1fd5f070e05&oe=60CC0234\" title=\"IRFA EST\" alt=\"IRFA EST\" width=40 height=40 onerror=\"this.style.display='none'\"><\/a><\/div><\/div><p class=\"cff-post-text\" ><span class=\"cff-text\" data-color=\"\">Bravo \u00e0 notre partenaire Aldi et nos apprenants pour ce beau projet de partenariat.<br \/><br \/>Toute l\u2019\u00e9quipe commerciale IRFA EST MULHOUSE <br \/><br \/>Nouvelle Promo Titre professionnel MUM, une classe de 10 alternants qui vont tous rejoindre ALDI France  dans la r\u00e9gion de Mulhouse\/Colmar le 18 janvier prochain. Apr\u00e8s une mise \u00e0 niveau avec P\u00f4le Emploi et IRFA-EST CAPITAL FORMATION  et une p\u00e9riode stage, ils sont tous hyper motiv\u00e9s. Nos managers et moi sommes ravis de pouvoir les accompagner dans leur projet professionnel <br \/><br \/>C\u00e9line Ruiz <br \/>Responsable Ressources Humaines chez Aldi France <br \/>\ufffc <\/span><span class=\"cff-expand\">... <a href=\"#\" style=\"color: #\"><span class=\"cff-more\">See More<\/span><span class=\"cff-less\">See Less<\/span><\/a><\/span><\/p><p class=\"cff-media-link\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/irfaestalsace\/photos\/a.1405719833066606\/2449670832004829\/?type=3\" target=\"_blank\" style=\"color: #;\" rel=\"noopener noreferrer\"><span style=\"padding-right: 5px;\" class=\"fa fas fa-picture-o fa-image\" aria-hidden=\"true\"><\/span>Photo<\/a><\/p><div class=\"cff-post-links\"><a class=\"cff-viewpost-facebook\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/irfaestalsace\/photos\/a.1405719833066606\/2449670832004829\/?type=3\" title=\"View on Facebook\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">View on Facebook<\/a><div class=\"cff-share-container\"><span class=\"cff-dot\" >&middot;<\/span><a class=\"cff-share-link\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2449670832004829%2F%3Ftype%3D3\" title=\"Share\" >Share<\/a><p class='cff-share-tooltip'><a href='https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2449670832004829%2F%3Ftype%3D3' target='_blank' class='cff-facebook-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-facebook-square' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Facebook<\/span><\/a><a href='https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2449670832004829%2F%3Ftype%3D3' target='_blank' class='cff-twitter-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-twitter' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Twitter<\/span><\/a><a href='https:\/\/www.linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2449670832004829%2F%3Ftype%3D3&amp;title=Bravo%20%C3%A0%20notre%20partenaire%20Aldi%20et%20nos%20apprenants%20pour%20ce%20beau%20projet%20de%20partenariat.Toute%20l%E2%80%99%C3%A9quipe%20commerciale%20IRFA%20EST%20MULHOUSE%20Nouvelle%20Promo%20Titre%20professionnel%20MUM%2C%20une%20classe%20de%2010%20alternants%20qui%20vont%20tous%20rejoindre%20ALDI%20France%20%20dans%20la%20r%C3%A9gion%20de%20Mulhouse%2FColmar%20le%2018%20janvier%20prochain.%20Apr%C3%A8s%20une%20mise%20%C3%A0%20niveau%20avec%20P%C3%B4le%20Emploi%20et%20IRFA-EST%20CAPITAL%20FORMATION%20%20et%20une%20p%C3%A9riode%20stage%2C%20ils%20sont%20tous%20hyper%20motiv%C3%A9s.%20Nos%20managers%20et%20moi%20sommes%20ravis%20de%20pouvoir%20les%20accompagner%20dans%20leur%20projet%20professionnel%20C%C3%A9line%20Ruiz%20Responsable%20Ressources%20Humaines%20chez%20Aldi%20France%20%EF%BF%BC%20' target='_blank' class='cff-linkedin-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-linkedin' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Linked In<\/span><\/a><a href='mailto:?subject=Facebook&amp;body=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2449670832004829%2F%3Ftype%3D3%20-%20Bravo%20%C3%A0%20notre%20partenaire%20Aldi%20et%20nos%20apprenants%20pour%20ce%20beau%20projet%20de%20partenariat.Toute%20l%E2%80%99%C3%A9quipe%20commerciale%20IRFA%20EST%20MULHOUSE%20Nouvelle%20Promo%20Titre%20professionnel%20MUM%2C%20une%20classe%20de%2010%20alternants%20qui%20vont%20tous%20rejoindre%20ALDI%20France%20%20dans%20la%20r%C3%A9gion%20de%20Mulhouse%2FColmar%20le%2018%20janvier%20prochain.%20Apr%C3%A8s%20une%20mise%20%C3%A0%20niveau%20avec%20P%C3%B4le%20Emploi%20et%20IRFA-EST%20CAPITAL%20FORMATION%20%20et%20une%20p%C3%A9riode%20stage%2C%20ils%20sont%20tous%20hyper%20motiv%C3%A9s.%20Nos%20managers%20et%20moi%20sommes%20ravis%20de%20pouvoir%20les%20accompagner%20dans%20leur%20projet%20professionnel%20C%C3%A9line%20Ruiz%20Responsable%20Ressources%20Humaines%20chez%20Aldi%20France%20%EF%BF%BC%20' target='_blank' class='cff-email-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fa-envelope' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share by Email<\/span><\/a><span class='fa fa-play fa-rotate-90' aria-hidden='true'><\/span><\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"cff-item cff-photo-post author-irfa-est\" id=\"cff_1405300373108552_2435329556772290\" ><div class=\"cff-author\"><div class=\"cff-author-text\"><p class=\"cff-page-name cff-author-date\" ><a href=\"https:\/\/facebook.com\/1405300373108552\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">IRFA EST<\/a><span class=\"cff-story\">  se sent festif.<\/span><\/p><p class=\"cff-date\" > 6 months ago <\/p><\/div><div class=\"cff-author-img\"><a href=\"https:\/\/facebook.com\/1405300373108552\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\"><img src=\"https:\/\/scontent-cdg2-1.xx.fbcdn.net\/v\/t1.18169-1\/cp0\/p50x50\/20228692_1691033571201896_5714298517570303318_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-3&_nc_sid=dbb9e7&_nc_ohc=eJa_ZItaXBgAX9FZZhw&_nc_oc=AQnCA-P2Gk96xm4g22SYZKiVfpmyhtV_8YZk-ArYYSnYwcfh690xZK-j1aH-mv9sVz8&_nc_ht=scontent-cdg2-1.xx&tp=27&oh=e200543c4cce8b8b0aa4e1fd5f070e05&oe=60CC0234\" title=\"IRFA EST\" alt=\"IRFA EST\" width=40 height=40 onerror=\"this.style.display='none'\"><\/a><\/div><\/div><p class=\"cff-post-text\" ><span class=\"cff-text\" data-color=\"\">L'IRFA EST vous souhaite de belles f\u00eates de fin d'ann\u00e9e !<br \/>Prenez soin de vous et de vos proches.<br \/><br \/>Nous vous attendons d\u00e8s le 4 Janvier pour tous vos projets de formation ! <\/span><span class=\"cff-expand\">... <a href=\"#\" style=\"color: #\"><span class=\"cff-more\">See More<\/span><span class=\"cff-less\">See Less<\/span><\/a><\/span><\/p><p class=\"cff-media-link\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/irfaestalsace\/photos\/a.1405718856400037\/2435329310105648\/?type=3\" target=\"_blank\" style=\"color: #;\" rel=\"noopener noreferrer\"><span style=\"padding-right: 5px;\" class=\"fa fas fa-picture-o fa-image\" aria-hidden=\"true\"><\/span>Photo<\/a><\/p><div class=\"cff-post-links\"><a class=\"cff-viewpost-facebook\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/irfaestalsace\/photos\/a.1405718856400037\/2435329310105648\/?type=3\" title=\"View on Facebook\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">View on Facebook<\/a><div class=\"cff-share-container\"><span class=\"cff-dot\" >&middot;<\/span><a class=\"cff-share-link\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405718856400037%2F2435329310105648%2F%3Ftype%3D3\" title=\"Share\" >Share<\/a><p class='cff-share-tooltip'><a href='https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405718856400037%2F2435329310105648%2F%3Ftype%3D3' target='_blank' class='cff-facebook-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-facebook-square' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Facebook<\/span><\/a><a href='https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405718856400037%2F2435329310105648%2F%3Ftype%3D3' target='_blank' class='cff-twitter-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-twitter' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Twitter<\/span><\/a><a href='https:\/\/www.linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405718856400037%2F2435329310105648%2F%3Ftype%3D3&amp;title=L%27IRFA%20EST%20vous%20souhaite%20de%20belles%20f%C3%AAtes%20de%20fin%20d%27ann%C3%A9e%20%21Prenez%20soin%20de%20vous%20et%20de%20vos%20proches.Nous%20vous%20attendons%20d%C3%A8s%20le%204%20Janvier%20pour%20tous%20vos%20projets%20de%20formation%20%21%20' target='_blank' class='cff-linkedin-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-linkedin' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Linked In<\/span><\/a><a href='mailto:?subject=Facebook&amp;body=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405718856400037%2F2435329310105648%2F%3Ftype%3D3%20-%20L%27IRFA%20EST%20vous%20souhaite%20de%20belles%20f%C3%AAtes%20de%20fin%20d%27ann%C3%A9e%20%21Prenez%20soin%20de%20vous%20et%20de%20vos%20proches.Nous%20vous%20attendons%20d%C3%A8s%20le%204%20Janvier%20pour%20tous%20vos%20projets%20de%20formation%20%21%20' target='_blank' class='cff-email-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fa-envelope' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share by Email<\/span><\/a><span class='fa fa-play fa-rotate-90' aria-hidden='true'><\/span><\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"cff-item cff-link-item author-irfa-est\" id=\"cff_1405300373108552_2431267997178446\" ><div class=\"cff-author\"><div class=\"cff-author-text\"><p class=\"cff-page-name cff-author-date\" ><a href=\"https:\/\/facebook.com\/1405300373108552\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">IRFA EST<\/a><span class=\"cff-story\"> <\/span><\/p><p class=\"cff-date\" > 6 months ago <\/p><\/div><div class=\"cff-author-img\"><a href=\"https:\/\/facebook.com\/1405300373108552\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\"><img src=\"https:\/\/scontent-cdg2-1.xx.fbcdn.net\/v\/t1.18169-1\/cp0\/p50x50\/20228692_1691033571201896_5714298517570303318_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-3&_nc_sid=dbb9e7&_nc_ohc=eJa_ZItaXBgAX9FZZhw&_nc_oc=AQnCA-P2Gk96xm4g22SYZKiVfpmyhtV_8YZk-ArYYSnYwcfh690xZK-j1aH-mv9sVz8&_nc_ht=scontent-cdg2-1.xx&tp=27&oh=e200543c4cce8b8b0aa4e1fd5f070e05&oe=60CC0234\" title=\"IRFA EST\" alt=\"IRFA EST\" width=40 height=40 onerror=\"this.style.display='none'\"><\/a><\/div><\/div><p class=\"cff-post-text\" ><span class=\"cff-text\" data-color=\"\">Notre nouveau Centre de Formation d'Apprentis (CFA) \u00e0 Mulhouse d\u00e9di\u00e9 aux m\u00e9tiers de l'Aide \u00e0 la personne a ouvert ses portes en Novembre 2020 et forme au TP ADVF et au DEAES.<br \/><br \/>Domicile Valley : <a href=\"https:\/\/domicilevalley.fr\/\" rel='nofollow noopener noreferrer'>domicilevalley.fr\/<\/a><br \/><br \/>Nous offrons une p\u00e9dagogie innovante, des s\u00e9ances de sport, l\u2019art d\u2019\u00e9crire sans fautes et le permis afin d\u2019int\u00e9grer une \u00e9quipe dynamique au service des autres.<br \/><br \/>Nous proposons encore des Contrats d'apprentissage pour les jeunes de - de 29 ans, sur les secteurs suivants : Vall\u00e9e de Munster, Colmar, Ensisheim\/Meyenheim, Masevaux ainsi que sur le Territoire de Belfort<br \/><br \/>+ secteur de MULHOUSE<br \/><br \/>Une r\u00e9union d'informations collective en distanciel est pr\u00e9vue D\u00c9CEMBRE le 17\/12\/20 \u00e0 14h <br \/>                    JANVIER le 5\/01\/21 via notre plateforme.<br \/><br \/>sur inscription \u00e0 l'adresse suivante pour les candidats int\u00e9ress\u00e9s : alternance@irfa-est.fr <\/span><span class=\"cff-expand\">... <a href=\"#\" style=\"color: #\"><span class=\"cff-more\">See More<\/span><span class=\"cff-less\">See Less<\/span><\/a><\/span><\/p><div class=\"cff-shared-link\" ><div class=\"cff-text-link cff-no-image\"><p class=\"cff-link-title\" ><a href=\"https:\/\/domicilevalley.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\" style=\"color:#;\">Accueil - Domicile Valley<\/a><\/p><p class=\"cff-link-caption\" style=\"font-size:12px;\">domicilevalley.fr<\/p><span class=\"cff-post-desc\" >D\u00e9couvrez nos dipl\u00f4mes en alternance pour former les professionnels de l'aide \u00e0 la personne ! Permis de conduire &amp; employeur garanti pendant la formation ! <\/span><\/div><\/div><div class=\"cff-post-links\"><a class=\"cff-viewpost-facebook\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/1405300373108552_2431267997178446\" title=\"View on Facebook\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">View on Facebook<\/a><div class=\"cff-share-container\"><span class=\"cff-dot\" >&middot;<\/span><a class=\"cff-share-link\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F1405300373108552%2Fposts%2F2431267997178446\" title=\"Share\" >Share<\/a><p class='cff-share-tooltip'><a href='https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F1405300373108552%2Fposts%2F2431267997178446' target='_blank' class='cff-facebook-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-facebook-square' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Facebook<\/span><\/a><a href='https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F1405300373108552%2Fposts%2F2431267997178446' target='_blank' class='cff-twitter-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-twitter' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Twitter<\/span><\/a><a href='https:\/\/www.linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F1405300373108552%2Fposts%2F2431267997178446&amp;title=Notre%20nouveau%20Centre%20de%20Formation%20d%27Apprentis%20%28CFA%29%20%C3%A0%20Mulhouse%20d%C3%A9di%C3%A9%20aux%20m%C3%A9tiers%20de%20l%27Aide%20%C3%A0%20la%20personne%20a%20ouvert%20ses%20portes%20en%20Novembre%202020%20et%20forme%20au%20TP%20ADVF%20et%20au%20DEAES.Domicile%20Valley%20%3A%20domicilevalley.fr%2FNous%20offrons%20une%20p%C3%A9dagogie%20innovante%2C%20des%20s%C3%A9ances%20de%20sport%2C%20l%E2%80%99art%20d%E2%80%99%C3%A9crire%20sans%20fautes%20et%20le%20permis%20afin%20d%E2%80%99int%C3%A9grer%20une%20%C3%A9quipe%20dynamique%20au%20service%20des%20autres.Nous%20proposons%20encore%20des%20Contrats%20d%27apprentissage%20pour%20les%20jeunes%20de%20-%20de%2029%20ans%2C%20sur%20les%20secteurs%20suivants%20%3A%20Vall%C3%A9e%20de%20Munster%2C%20Colmar%2C%20Ensisheim%2FMeyenheim%2C%20Masevaux%20ainsi%20que%20sur%20le%20Territoire%20de%20Belfort%2B%20secteur%20de%20MULHOUSEUne%20r%C3%A9union%20d%27informations%20collective%20en%20distanciel%20est%20pr%C3%A9vue%20D%C3%89CEMBRE%20le%2017%2F12%2F20%20%C3%A0%2014h%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20JANVIER%20le%205%2F01%2F21%20via%20notre%20plateforme.sur%20inscription%20%C3%A0%20l%27adresse%20suivante%20pour%20les%20candidats%20int%C3%A9ress%C3%A9s%20%3A%20alternance%40irfa-est.fr%20' target='_blank' class='cff-linkedin-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-linkedin' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Linked In<\/span><\/a><a href='mailto:?subject=Facebook&amp;body=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F1405300373108552%2Fposts%2F2431267997178446%20-%20Notre%20nouveau%20Centre%20de%20Formation%20d%27Apprentis%20%28CFA%29%20%C3%A0%20Mulhouse%20d%C3%A9di%C3%A9%20aux%20m%C3%A9tiers%20de%20l%27Aide%20%C3%A0%20la%20personne%20a%20ouvert%20ses%20portes%20en%20Novembre%202020%20et%20forme%20au%20TP%20ADVF%20et%20au%20DEAES.Domicile%20Valley%20%3A%20domicilevalley.fr%2FNous%20offrons%20une%20p%C3%A9dagogie%20innovante%2C%20des%20s%C3%A9ances%20de%20sport%2C%20l%E2%80%99art%20d%E2%80%99%C3%A9crire%20sans%20fautes%20et%20le%20permis%20afin%20d%E2%80%99int%C3%A9grer%20une%20%C3%A9quipe%20dynamique%20au%20service%20des%20autres.Nous%20proposons%20encore%20des%20Contrats%20d%27apprentissage%20pour%20les%20jeunes%20de%20-%20de%2029%20ans%2C%20sur%20les%20secteurs%20suivants%20%3A%20Vall%C3%A9e%20de%20Munster%2C%20Colmar%2C%20Ensisheim%2FMeyenheim%2C%20Masevaux%20ainsi%20que%20sur%20le%20Territoire%20de%20Belfort%2B%20secteur%20de%20MULHOUSEUne%20r%C3%A9union%20d%27informations%20collective%20en%20distanciel%20est%20pr%C3%A9vue%20D%C3%89CEMBRE%20le%2017%2F12%2F20%20%C3%A0%2014h%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20JANVIER%20le%205%2F01%2F21%20via%20notre%20plateforme.sur%20inscription%20%C3%A0%20l%27adresse%20suivante%20pour%20les%20candidats%20int%C3%A9ress%C3%A9s%20%3A%20alternance%40irfa-est.fr%20' target='_blank' class='cff-email-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fa-envelope' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share by Email<\/span><\/a><span class='fa fa-play fa-rotate-90' aria-hidden='true'><\/span><\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"cff-item cff-photo-post author-irfa-est\" id=\"cff_1405300373108552_2422898521348727\" ><div class=\"cff-author\"><div class=\"cff-author-text\"><p class=\"cff-page-name cff-author-date\" ><a href=\"https:\/\/facebook.com\/1405300373108552\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">IRFA EST<\/a><span class=\"cff-story\"> <\/span><\/p><p class=\"cff-date\" > 6 months ago <\/p><\/div><div class=\"cff-author-img\"><a href=\"https:\/\/facebook.com\/1405300373108552\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\"><img src=\"https:\/\/scontent-cdg2-1.xx.fbcdn.net\/v\/t1.18169-1\/cp0\/p50x50\/20228692_1691033571201896_5714298517570303318_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-3&_nc_sid=dbb9e7&_nc_ohc=eJa_ZItaXBgAX9FZZhw&_nc_oc=AQnCA-P2Gk96xm4g22SYZKiVfpmyhtV_8YZk-ArYYSnYwcfh690xZK-j1aH-mv9sVz8&_nc_ht=scontent-cdg2-1.xx&tp=27&oh=e200543c4cce8b8b0aa4e1fd5f070e05&oe=60CC0234\" title=\"IRFA EST\" alt=\"IRFA EST\" width=40 height=40 onerror=\"this.style.display='none'\"><\/a><\/div><\/div><p class=\"cff-post-text\" ><span class=\"cff-text\" data-color=\"\">Notre nouveau Centre de Formation d'Apprentis (CFA) \u00e0 Mulhouse d\u00e9di\u00e9 aux m\u00e9tiers de l'Aide \u00e0 la personne a ouvert ses portes en Novembre 2020 et forme au TP ADVF et au DEAES.<br \/><br \/>Domicile Valley : <a href=\"https:\/\/domicilevalley.fr\/\" rel='nofollow noopener noreferrer'>domicilevalley.fr\/<\/a><br \/><br \/>Nous offrons une p\u00e9dagogie innovante, des s\u00e9ances de sport, l\u2019art d\u2019\u00e9crire sans fautes et le permis afin d\u2019int\u00e9grer une \u00e9quipe dynamique au service des autre.<br \/><br \/>Nous proposons encore des Contrats d'apprentissage pour les jeunes de - de 29 ans, sur les secteurs suivants : Vall\u00e9e de Munster, Colmar, Ensisheim\/Meyenheim, Masevaux ainsi que sur le Territoire de Belfort<br \/><br \/>+ secteur de MULHOUSE<br \/><br \/>Une r\u00e9union d'informations collective en distanciel est pr\u00e9vue le 10\/12 \u00e0 14h via notre plateforme.<br \/><br \/>sur inscription \u00e0 l'adresse suivante pour les candidats int\u00e9ress\u00e9s : alternance@irfa-est.fr <\/span><span class=\"cff-expand\">... <a href=\"#\" style=\"color: #\"><span class=\"cff-more\">See More<\/span><span class=\"cff-less\">See Less<\/span><\/a><\/span><\/p><p class=\"cff-media-link\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/irfaestalsace\/photos\/a.1405719833066606\/2422898398015406\/?type=3\" target=\"_blank\" style=\"color: #;\" rel=\"noopener noreferrer\"><span style=\"padding-right: 5px;\" class=\"fa fas fa-picture-o fa-image\" aria-hidden=\"true\"><\/span>Photo<\/a><\/p><div class=\"cff-post-links\"><a class=\"cff-viewpost-facebook\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/irfaestalsace\/photos\/a.1405719833066606\/2422898398015406\/?type=3\" title=\"View on Facebook\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">View on Facebook<\/a><div class=\"cff-share-container\"><span class=\"cff-dot\" >&middot;<\/span><a class=\"cff-share-link\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2422898398015406%2F%3Ftype%3D3\" title=\"Share\" >Share<\/a><p class='cff-share-tooltip'><a href='https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2422898398015406%2F%3Ftype%3D3' target='_blank' class='cff-facebook-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-facebook-square' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Facebook<\/span><\/a><a href='https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2422898398015406%2F%3Ftype%3D3' target='_blank' class='cff-twitter-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-twitter' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Twitter<\/span><\/a><a href='https:\/\/www.linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2422898398015406%2F%3Ftype%3D3&amp;title=Notre%20nouveau%20Centre%20de%20Formation%20d%27Apprentis%20%28CFA%29%20%C3%A0%20Mulhouse%20d%C3%A9di%C3%A9%20aux%20m%C3%A9tiers%20de%20l%27Aide%20%C3%A0%20la%20personne%20a%20ouvert%20ses%20portes%20en%20Novembre%202020%20et%20forme%20au%20TP%20ADVF%20et%20au%20DEAES.Domicile%20Valley%20%3A%20domicilevalley.fr%2FNous%20offrons%20une%20p%C3%A9dagogie%20innovante%2C%20des%20s%C3%A9ances%20de%20sport%2C%20l%E2%80%99art%20d%E2%80%99%C3%A9crire%20sans%20fautes%20et%20le%20permis%20afin%20d%E2%80%99int%C3%A9grer%20une%20%C3%A9quipe%20dynamique%20au%20service%20des%20autre.Nous%20proposons%20encore%20des%20Contrats%20d%27apprentissage%20pour%20les%20jeunes%20de%20-%20de%2029%20ans%2C%20sur%20les%20secteurs%20suivants%20%3A%20Vall%C3%A9e%20de%20Munster%2C%20Colmar%2C%20Ensisheim%2FMeyenheim%2C%20Masevaux%20ainsi%20que%20sur%20le%20Territoire%20de%20Belfort%2B%20secteur%20de%20MULHOUSEUne%20r%C3%A9union%20d%27informations%20collective%20en%20distanciel%20est%20pr%C3%A9vue%20le%2010%2F12%20%C3%A0%2014h%20via%20notre%20plateforme.sur%20inscription%20%C3%A0%20l%27adresse%20suivante%20pour%20les%20candidats%20int%C3%A9ress%C3%A9s%20%3A%20alternance%40irfa-est.fr%20' target='_blank' class='cff-linkedin-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-linkedin' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Linked In<\/span><\/a><a href='mailto:?subject=Facebook&amp;body=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2422898398015406%2F%3Ftype%3D3%20-%20Notre%20nouveau%20Centre%20de%20Formation%20d%27Apprentis%20%28CFA%29%20%C3%A0%20Mulhouse%20d%C3%A9di%C3%A9%20aux%20m%C3%A9tiers%20de%20l%27Aide%20%C3%A0%20la%20personne%20a%20ouvert%20ses%20portes%20en%20Novembre%202020%20et%20forme%20au%20TP%20ADVF%20et%20au%20DEAES.Domicile%20Valley%20%3A%20domicilevalley.fr%2FNous%20offrons%20une%20p%C3%A9dagogie%20innovante%2C%20des%20s%C3%A9ances%20de%20sport%2C%20l%E2%80%99art%20d%E2%80%99%C3%A9crire%20sans%20fautes%20et%20le%20permis%20afin%20d%E2%80%99int%C3%A9grer%20une%20%C3%A9quipe%20dynamique%20au%20service%20des%20autre.Nous%20proposons%20encore%20des%20Contrats%20d%27apprentissage%20pour%20les%20jeunes%20de%20-%20de%2029%20ans%2C%20sur%20les%20secteurs%20suivants%20%3A%20Vall%C3%A9e%20de%20Munster%2C%20Colmar%2C%20Ensisheim%2FMeyenheim%2C%20Masevaux%20ainsi%20que%20sur%20le%20Territoire%20de%20Belfort%2B%20secteur%20de%20MULHOUSEUne%20r%C3%A9union%20d%27informations%20collective%20en%20distanciel%20est%20pr%C3%A9vue%20le%2010%2F12%20%C3%A0%2014h%20via%20notre%20plateforme.sur%20inscription%20%C3%A0%20l%27adresse%20suivante%20pour%20les%20candidats%20int%C3%A9ress%C3%A9s%20%3A%20alternance%40irfa-est.fr%20' target='_blank' class='cff-email-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fa-envelope' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share by Email<\/span><\/a><span class='fa fa-play fa-rotate-90' aria-hidden='true'><\/span><\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"cff-likebox cff-bottom\" ><iframe src=\"\" data-likebox-id=\"1405300373108552\" data-likebox-width=\"300\" data-likebox-header=\"false\" data-hide-cover=\"false\" data-hide-cta=\"false\" data-likebox-faces=\"false\" data-locale=\"fr_FR\" style=\"border:none;overflow:hidden\" scrolling=\"no\" allowTransparency=\"true\" allow=\"encrypted-media\" class=\"fb_iframe_widget\"><\/iframe><\/div><\/div><div class=\"cff-clear\"><\/div><\/div>\n<\/div>\n\t\t<\/section><div class=\"fusion-additional-widget-content\"><\/div><\/div><\/div><\/div><style type=\"text\/css\">.fusion-body .fusion-builder-column-1{width:33.333333333333% !important;margin-top : 10px;margin-bottom : 10px;}.fusion-builder-column-1 > .fusion-column-wrapper {padding-top : 7% !important;padding-right : 7% !important;margin-right : 5.76%;padding-bottom : 7% !important;padding-left : 7% !important;margin-left : 4.8%;}@media only screen and (max-width:1024px) {.fusion-body .fusion-builder-column-1{width:100% !important;}.fusion-builder-column-1 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 1.92%;margin-left : 1.92%;}}@media only screen and (max-width:640px) {.fusion-body .fusion-builder-column-1{width:100% !important;}.fusion-builder-column-1 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 1.92%;margin-left : 1.92%;}}<\/style><\/div><style type=\"text\/css\">.fusion-body .fusion-flex-container.fusion-builder-row-1{ padding-top : 0px;margin-top : 0px;padding-right : 0px;padding-bottom : 80px;margin-bottom : 0px;padding-left : 0px;}@media only screen and (max-width:1024px) {.fusion-body .fusion-flex-container.fusion-builder-row-1{ padding-right : 60px;padding-left : 60px;}}<\/style><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-2 fusion-flex-container nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"background-color: #333c4e;background-position: left top;background-repeat: no-repeat;border-width: 0px 0px 0px 0px;border-color:#e7e4e2;border-style:solid;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start\" style=\"max-width:calc( 1280px + 0px );margin-left: calc(-0px \/ 2 );margin-right: calc(-0px \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-2 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column fusion-flex-align-self-flex-start fusion-column-no-min-height\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\" style=\"background-position:left top;background-repeat:no-repeat;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;padding: 0px 0px 0px 0px;\"><style type=\"text\/css\">.fusion-title.fusion-title-1 svg path{stroke-width:6!important}@media only screen and (max-width:1024px) {.fusion-title.fusion-title-1{margin-top:10px!important;margin-bottom:24px!important;}}@media only screen and (max-width:640px) {.fusion-title.fusion-title-1{margin-top:10px!important;margin-bottom:20px!important;}}<\/style><div class=\"fusion-title title fusion-title-1 fusion-sep-none fusion-title-center fusion-title-highlight fusion-loop-off fusion-highlight-underline fusion-title-size-two\" style=\"margin-top:10px;margin-bottom:24px;\" data-highlight=\"underline\"><h2 class=\"title-heading-center\" style=\"margin:0;color:#ffffff;\"><span class=\"fusion-highlighted-text-prefix\">Faites comme<\/span> <span class=\"fusion-highlighted-text-wrapper\"><span class=\"fusion-highlighted-text\" style=\"color:#dd2338;\">2248apprenants,<\/span><\/span> <span class=\"fusion-highlighted-text-postfix\">en 2019 rejoignez l'IRFA EST<\/span><\/h2><\/div><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep\" style=\"align-self: center;margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:-25px;width:100%;\"><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-3\"><\/div><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep\" style=\"align-self: center;margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:15px;width:100%;\"><\/div><div role=\"form\" class=\"wpcf7\" id=\"wpcf7-f4660-o1\" lang=\"fr-FR\" dir=\"ltr\">\n<div class=\"screen-reader-response\" role=\"alert\" aria-live=\"polite\"><\/div>\n<form action=\"\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4666#wpcf7-f4660-o1\" method=\"post\" class=\"wpcf7-form init\" enctype=\"multipart\/form-data\" novalidate=\"novalidate\">\n<div style=\"display: none;\">\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7\" value=\"4660\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_version\" value=\"5.2.2\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_locale\" value=\"fr_FR\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_unit_tag\" value=\"wpcf7-f4660-o1\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_container_post\" value=\"0\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_posted_data_hash\" value=\"\" \/>\n<\/div>\n<p><label> Votre nom (obligatoire)<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap your-name\"><input type=\"text\" name=\"your-name\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Votre adresse de messagerie (obligatoire)<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap your-email\"><input type=\"email\" name=\"your-email\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-email wpcf7-validates-as-required wpcf7-validates-as-email\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Objet<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap your-subject\"><input type=\"text\" name=\"your-subject\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><br \/>\n<label> Joindre un fichier<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap fichiers\"><input type=\"file\" name=\"fichiers\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-file\" accept=\".jpg,.jpeg,.png,.gif,.pdf,.doc,.docx,.ppt,.pptx,.odt,.avi,.ogg,.m4a,.mov,.mp3,.mp4,.mpg,.wav,.wmv\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span><\/label><br \/>\n<label> Votre message<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap your-message\"><textarea name=\"your-message\" cols=\"40\" rows=\"10\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-textarea\" aria-invalid=\"false\"><\/textarea><\/span> <\/label><\/p>\n<p><input type=\"submit\" value=\"Envoyer\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-submit\" \/><\/p>\n<div class=\"fusion-alert alert custom alert-custom fusion-alert-center wpcf7-response-output fusion-alert-capitalize alert-dismissable\" style=\"border-width:1px;\"><button type=\"button\" class=\"close toggle-alert\" data-dismiss=\"alert\" aria-hidden=\"true\">&times;<\/button><div class=\"fusion-alert-content-wrapper\"><span class=\"fusion-alert-content\"><\/span><\/div><\/div><\/form><\/div><\/div><\/div><style type=\"text\/css\">.fusion-body .fusion-builder-column-2{width:100% !important;margin-top : 3%;margin-bottom : 3%;}.fusion-builder-column-2 > .fusion-column-wrapper {padding-top : 0px !important;padding-right : 0px !important;margin-right : 0px;padding-bottom : 0px !important;padding-left : 0px !important;margin-left : 0px;}@media only screen and (max-width:1024px) {.fusion-body .fusion-builder-column-2{width:100% !important;}.fusion-builder-column-2 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 0px;margin-left : 0px;}}@media only screen and (max-width:640px) {.fusion-body .fusion-builder-column-2{width:100% !important;}.fusion-builder-column-2 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 0px;margin-left : 0px;}}<\/style><\/div><style type=\"text\/css\">.fusion-body .fusion-flex-container.fusion-builder-row-2{ padding-top : 50px;margin-top : 0px;padding-right : 0px;padding-bottom : 45px;margin-bottom : 0px;padding-left : 0px;}@media only screen and (max-width:640px) {.fusion-body .fusion-flex-container.fusion-builder-row-2{ padding-right : 50px;padding-left : 50px;}}<\/style><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":1510,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[3],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4666"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4666"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4666\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5081,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4666\/revisions\/5081"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1510"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4666"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4666"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4666"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}