{"id":553,"date":"2016-03-16T10:54:22","date_gmt":"2016-03-16T10:54:22","guid":{"rendered":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/?p=553"},"modified":"2020-08-03T12:19:16","modified_gmt":"2020-08-03T10:19:16","slug":"article-1-trouver-un-emploi-sur-les-reseaux-sociaux","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/2016\/03\/16\/article-1-trouver-un-emploi-sur-les-reseaux-sociaux\/","title":{"rendered":"Trouver un emploi sur les r\u00e9seaux sociaux"},"content":{"rendered":"<p><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 fusion-flex-container nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"background-color: rgba(255,255,255,0);background-position: left top;background-repeat: no-repeat;border-width: 0px 0px 0px 0px;border-color:#e7e4e2;border-style:solid;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start\" style=\"max-width:1331.2px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_2_3 2_3 fusion-flex-column\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\" style=\"background-position:left top;background-repeat:no-repeat;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;padding: 0px 0px 0px 0px;\"><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep\" style=\"align-self: center;margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:5px;width:100%;\"><\/div><div style=\"text-align:center;\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-1 hover-type-zoomin\"><a href=\"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/news_single_post_header_1.jpg\" class=\"fusion-lightbox\" data-rel=\"iLightbox[5a1d7d8a6674993a150]\" data-title=\"news_single_post_header_1\" title=\"news_single_post_header_1\"><img width=\"900\" image_height=\"500\" image_id=\"1508\" src=\"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/news_single_post_header_1.jpg\" class=\"img-responsive wp-image-1508\"\/><\/a><\/span><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><h3>Qu\u2019est-ce qu\u2019un r\u00e9seau social ?<\/h3>\n<p>Un r\u00e9seau social est un m\u00e9dia sur lequel on peut trouver des informations partag\u00e9es par des utilisateurs institutionnels ou non. Bien que ce ne soit pas leur fonction premi\u00e8re, les r\u00e9seaux sociaux peuvent \u00eatre un v\u00e9ritable tremplin dans votre recherche d&#8217;emploi.<\/p>\n<h3>Nos recommandations pour LinkedIn, Viadeo et les autres r\u00e9seaux sociaux professionnels<\/h3>\n<p>En plus des sites de recherche, de P\u00f4le emploi et des candidatures spontan\u00e9es, les r\u00e9seaux sociaux professionnels occupent une place de plus en plus importante dans le recrutement.<\/p>\n<p><b>Un bon profil doit comporter :<\/b><\/p>\n<ul>\n<li>Votre photo professionnelle et adapt\u00e9e<\/li>\n<li>Votre fonction<\/li>\n<li>Votre pr\u00e9sentation<\/li>\n<li>Vos exp\u00e9riences professionnelles<\/li>\n<li>Vos formations et dipl\u00f4mes<\/li>\n<li>Vos comp\u00e9tences et expertises<\/li>\n<li>Recommandations<\/li>\n<\/ul>\n<h3>Quels sont les avantages \u00e0 utiliser les r\u00e9seaux sociaux professionnels dans la recherche d\u2019emploi ?<\/h3>\n<ul>\n<li>Pour \u00eatre pr\u00e9sent sur le march\u00e9 de l\u2019emploi<\/li>\n<li>Pour se faire conna\u00eetre, utiliser et d\u00e9velopper son r\u00e9seau de connaissances<\/li>\n<li>Pour \u00e9changer avec ses pairs et apporter son expertise<\/li>\n<li>Obtenir des informations sur les secteurs, m\u00e9tiers et entreprises qui vous int\u00e9ressent.<\/li>\n<li>Mieux connaitre l\u2019entreprise avant un entretien d\u2019embauche.<\/li>\n<li>\u00c9largir le champ de vos pistes de recherche d\u2019emploi et cr\u00e9er de nouvelles opportunit\u00e9s.<\/li>\n<\/ul>\n<h3>Pi\u00e8ges \u00e0 \u00e9viter et bonnes pratiques sur les r\u00e9seaux sociaux g\u00e9n\u00e9ralistes ?<\/h3>\n<p>Par r\u00e9seaux sociaux g\u00e9n\u00e9ralistes, nous d\u00e9signons l\u2019ensemble des plateformes qui ont pour vocation premi\u00e8re le partage d\u2019informations relatives \u00e0 votre vie priv\u00e9e entre amis\/famille (Facebook, Twitter, Instagram, Snapchat). Ces derniers n\u2019ont donc pas pour but premier d\u2019\u00eatre des outils d\u2019aide \u00e0 la recherche d\u2019emploi.<\/p>\n<p>Il faut absolument s\u00e9parer vie priv\u00e9e et vie professionnel. La e-r\u00e9putation, ou r\u00e9putation num\u00e9rique, c\u2019est ce que le web et les r\u00e9seaux sociaux retiennent et disent sur vous : il est essentiel de bien d\u00e9finir l&rsquo;image que vous souhaitez v\u00e9hiculer aupr\u00e8s des recruteurs. Voici donc quelques conseils :<\/p>\n<p>Faire le tri dans ses publications publiques : passez, par exemple, en priv\u00e9 les photos trop personnelles (vacances, mariages\u2026) ou les tweets politiques. Les recruteurs peuvent en effet \u00e9liminer une candidature s&rsquo;ils estiment qu&rsquo;un de ces \u00e9l\u00e9ments est \u00ab compromettant \u00bb pour l\u2019image de l\u2019entreprise.<\/p>\n<p>Rejoindre des groupes de discussions : sur Facebook, les communaut\u00e9s s\u2019entraident et relaient des offres d\u2019emploi. C\u2019est le cas de La Communaut\u00e9 Europ\u00e9enne de l\u2019Emploi (18.000 membres) pour chercher un travail au sein de l\u2019Union europ\u00e9enne ou d&rsquo;Offres d\u2019emploi \u2013 Secteur Culturel (90.000 membres) dans le domaine de la culture.<\/p>\n<p>Effectuer une veille en suivant des profils d&rsquo;influenceurs de son secteur d\u2019activit\u00e9 : sur Facebook, Twitter, YouTube ou Instagram, ils rep\u00e8rent les tendances du march\u00e9 et vous aident \u00e0 vous positionner, et par cons\u00e9quent \u00e0 mieux valoriser votre profil.<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<blockquote>\n<p><a href=\"https:\/\/www.irfasud.fr\/myjob\/trouver-un-emploi-sur-les-reseaux-sociaux\/\">https:\/\/www.irfasud.fr\/myjob\/trouver-un-emploi-sur-les-reseaux-sociaux\/<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.pole-emploi.fr\/candidat\/vos-recherches\/bien-vous-organiser\/recherche-demploi--les-bonnes-pr.html\">https:\/\/www.pole-emploi.fr\/candidat\/vos-recherches\/bien-vous-organiser\/recherche-demploi&#8211;les-bonnes-pr.html<\/a><\/p>\n<\/blockquote>\n<\/div><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep\" style=\"align-self: center;margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:5px;width:100%;\"><\/div><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep\" style=\"align-self: center;margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:20px;width:100%;\"><\/div><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep\" style=\"align-self: center;margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:30px;margin-bottom:-10px;width:100%;\"><div class=\"fusion-separator-border sep-single sep-solid\" style=\"border-color:#e9a825;border-top-width:2px;\"><\/div><\/div><div class=\"share-box fusion-sharing-box boxed-icons\" style=\"background-color:rgba(250,249,248,0);padding:0;\" data-title=\"Trouver un emploi sur les r\u00e9seaux sociaux\" data-description=\"Qu\u2019est-ce qu\u2019un r\u00e9seau social ?Un r\u00e9seau social est un m\u00e9dia sur lequel on peut trouver des informations partag\u00e9es par des utilisateurs institutionnels ou non. Bien que ce ne soit pas leur fonction premi\u00e8re, les r\u00e9seaux sociaux peuvent \u00eatre un v\u00e9ritable tremplin dans votre recherche d&#039;emploi.Nos recommandations pour LinkedIn, Viadeo et les autres r\u00e9seaux sociaux\" data-link=\"https:\/\/www.irfa-est.fr\/2016\/03\/16\/article-1-trouver-un-emploi-sur-les-reseaux-sociaux\/\"><h4 class=\"tagline\" style=\"color:#333c4e;\">Partagez cet article !<\/h4><div class=\"fusion-social-networks boxed-icons\"><a class=\"fusion-social-network-icon fusion-tooltip fusion-facebook fusion-icon-facebook\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.irfa-est.fr%2F2016%2F03%2F16%2Farticle-1-trouver-un-emploi-sur-les-reseaux-sociaux%2F&amp;t=Trouver%20un%20emploi%20sur%20les%20r%C3%A9seaux%20sociaux\" target=\"_blank\" style=\"color:#ffffff;background-color:#3b5998;border-color:#3b5998;border-radius:4px;\" title=\"Facebook\" aria-label=\"Facebook\" data-placement=\"top\" data-toggle=\"tooltip\" data-title=\"Facebook\"><\/a><a class=\"fusion-social-network-icon fusion-tooltip fusion-twitter fusion-icon-twitter\" href=\"https:\/\/twitter.com\/share?text=Trouver%20un%20emploi%20sur%20les%20r%C3%A9seaux%20sociaux&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.irfa-est.fr%2F2016%2F03%2F16%2Farticle-1-trouver-un-emploi-sur-les-reseaux-sociaux%2F\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" style=\"color:#ffffff;background-color:#55acee;border-color:#55acee;border-radius:4px;\" title=\"Twitter\" aria-label=\"Twitter\" data-placement=\"top\" data-toggle=\"tooltip\" data-title=\"Twitter\"><\/a><a class=\"fusion-social-network-icon fusion-tooltip fusion-linkedin fusion-icon-linkedin\" href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.irfa-est.fr%2F2016%2F03%2F16%2Farticle-1-trouver-un-emploi-sur-les-reseaux-sociaux%2F&amp;title=Trouver%20un%20emploi%20sur%20les%20r%C3%A9seaux%20sociaux&amp;summary=Qu%E2%80%99est-ce%20qu%E2%80%99un%20r%C3%A9seau%20social%20%3FUn%20r%C3%A9seau%20social%20est%20un%20m%C3%A9dia%20sur%20lequel%20on%20peut%20trouver%20des%20informations%20partag%C3%A9es%20par%20des%20utilisateurs%20institutionnels%20ou%20non.%20Bien%20que%20ce%20ne%20soit%20pas%20leur%20fonction%20premi%C3%A8re%2C%20les%20r%C3%A9seaux%20sociaux%20peuvent%20%C3%AAtre%20un%20v%C3%A9ritable%20tremplin%20dans%20votre%20recherche%20d%26%2339%3Bemploi.Nos%20recommandations%20pour%20LinkedIn%2C%20Viadeo%20et%20les%20autres%20r%C3%A9seaux%20sociaux\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" style=\"color:#ffffff;background-color:#0077b5;border-color:#0077b5;border-radius:4px;\" title=\"LinkedIn\" aria-label=\"LinkedIn\" data-placement=\"top\" data-toggle=\"tooltip\" data-title=\"LinkedIn\"><\/a><a class=\"fusion-social-network-icon fusion-tooltip fusion-whatsapp fusion-icon-whatsapp\" href=\"https:\/\/api.whatsapp.com\/send?text=https%3A%2F%2Fwww.irfa-est.fr%2F2016%2F03%2F16%2Farticle-1-trouver-un-emploi-sur-les-reseaux-sociaux%2F\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" style=\"color:#ffffff;background-color:#77e878;border-color:#77e878;border-radius:4px;\" title=\"WhatsApp\" aria-label=\"WhatsApp\" data-placement=\"top\" data-toggle=\"tooltip\" data-title=\"WhatsApp\"><\/a><a class=\"fusion-social-network-icon fusion-tooltip fusion-pinterest fusion-icon-pinterest\" href=\"http:\/\/pinterest.com\/pin\/create\/button\/?url=https%3A%2F%2Fwww.irfa-est.fr%2F2016%2F03%2F16%2Farticle-1-trouver-un-emploi-sur-les-reseaux-sociaux%2F&amp;description=Qu%E2%80%99est-ce%20qu%E2%80%99un%20r%C3%A9seau%20social%20%3FUn%20r%C3%A9seau%20social%20est%20un%20m%C3%A9dia%20sur%20lequel%20on%20peut%20trouver%20des%20informations%20partag%C3%A9es%20par%20des%20utilisateurs%20institutionnels%20ou%20non.%20Bien%20que%20ce%20ne%20soit%20pas%20leur%20fonction%20premi%C3%A8re%2C%20les%20r%C3%A9seaux%20sociaux%20peuvent%20%C3%AAtre%20un%20v%C3%A9ritable%20tremplin%20dans%20votre%20recherche%20d%26%2339%3Bemploi.Nos%20recommandations%20pour%20LinkedIn%2C%20Viadeo%20et%20les%20autres%20r%C3%A9seaux%20sociaux&amp;media=\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" style=\"color:#ffffff;background-color:#bd081c;border-color:#bd081c;border-radius:4px;\" title=\"Pinterest\" aria-label=\"Pinterest\" data-placement=\"top\" data-toggle=\"tooltip\" data-title=\"Pinterest\"><\/a><a class=\"fusion-social-network-icon fusion-tooltip fusion-mail fusion-icon-mail\" href=\"mailto:?subject=Trouver%20un%20emploi%20sur%20les%20r%C3%A9seaux%20sociaux&amp;body=https%3A%2F%2Fwww.irfa-est.fr%2F2016%2F03%2F16%2Farticle-1-trouver-un-emploi-sur-les-reseaux-sociaux%2F\" target=\"_self\" style=\"color:#ffffff;background-color:#000000;border-color:#000000;border-radius:4px;\" title=\"Email\" aria-label=\"Email\" data-placement=\"top\" data-toggle=\"tooltip\" data-title=\"Email\"><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><style type=\"text\/css\">.fusion-body .fusion-builder-column-0{width:66.666666666667% !important;margin-top : 0px;margin-bottom : 40px;}.fusion-builder-column-0 > .fusion-column-wrapper {padding-top : 0px !important;padding-right : 0px !important;margin-right : 5.76%;padding-bottom : 0px !important;padding-left : 0px !important;margin-left : 2.88%;}@media only screen and (max-width:1024px) {.fusion-body .fusion-builder-column-0{width:100% !important;}.fusion-builder-column-0 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 1.92%;margin-left : 1.92%;}}@media only screen and (max-width:640px) {.fusion-body .fusion-builder-column-0{width:100% !important;}.fusion-builder-column-0 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 1.92%;margin-left : 1.92%;}}<\/style><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-1 fusion_builder_column_1_3 1_3 fusion-flex-column\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\" style=\"background-position:left top;background-repeat:no-repeat;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;background-color:#faf9f8;padding: 7% 7% 7% 7%;\"><div class=\"fusion-widget-area fusion-widget-area-1 fusion-content-widget-area\"><style type=\"text\/css\">.fusion-widget-area-1 {padding:0px 0px 0px 0px;}.fusion-widget-area-1 .widget h4 {color:#333c4e;}.fusion-widget-area-1 .widget .heading h4 {color:#333c4e;}.fusion-widget-area-1 .widget h4 {font-size:18px;}.fusion-widget-area-1 .widget .heading h4 {font-size:18px;}<\/style><section id=\"search-2\" class=\"widget widget_search\">\t\t<form role=\"search\" class=\"searchform fusion-search-form  fusion-search-form-classic\" method=\"get\" action=\"https:\/\/www.irfa-est.fr\/\">\n\t\t\t<div class=\"fusion-search-form-content\">\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t<div class=\"fusion-search-field search-field\">\n\t\t\t\t\t<label><span class=\"screen-reader-text\">Rechercher<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<input type=\"search\" value=\"\" name=\"s\" class=\"s\" placeholder=\"Rechercher...\" required aria-required=\"true\" aria-label=\"\"\/>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/label>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"fusion-search-button search-button\">\n\t\t\t\t\t<input type=\"submit\" class=\"fusion-search-submit searchsubmit\" value=\"&#xf002;\" \/>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\n\n\t\t\t\n\t\t<\/form>\n\t\t<\/section>\n\t\t<section id=\"recent-posts-2\" class=\"widget widget_recent_entries\">\n\t\t<div class=\"heading\"><h4 class=\"widget-title\">Articles r\u00e9cents<\/h4><\/div>\n\t\t<ul>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.irfa-est.fr\/2020\/10\/30\/6024\/\">Reconfinement 2020 : d\u00e9ploiement de notre plan de continuit\u00e9 p\u00e9dagogique<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.irfa-est.fr\/2016\/03\/16\/article-1-trouver-un-emploi-sur-les-reseaux-sociaux\/\">Trouver un emploi sur les r\u00e9seaux sociaux<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.irfa-est.fr\/2016\/03\/15\/le-contrat-dapprentissage\/\">Le contrat d\u2019apprentissage<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t<\/ul>\n\n\t\t<\/section><section id=\"text-22\" class=\"widget widget_text\" style=\"border-style: solid;border-color:transparent;border-width:0px;\"><div class=\"heading\"><h4 class=\"widget-title\">Suivez-nous sur Facebook<\/h4><\/div>\t\t\t<div class=\"textwidget\"><div class=\"cff-wrapper\"><div id=\"cff\" data-char=\"\" data-nummobile=\"2\" data-pag-num=\"10\" class=\" cff-fixed-height  cff-default-styles\" style=\"width:100%; height:500px; \"><div class=\"cff-item cff-photo-post author-irfa-est\" id=\"cff_1405300373108552_2511818362456742\" ><div class=\"cff-author\"><div class=\"cff-author-text\"><p class=\"cff-page-name cff-author-date\" ><a href=\"https:\/\/facebook.com\/1405300373108552\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">IRFA EST<\/a><span class=\"cff-story\"> <\/span><\/p><p class=\"cff-date\" > 2 months ago <\/p><\/div><div class=\"cff-author-img\"><a href=\"https:\/\/facebook.com\/1405300373108552\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\"><img src=\"https:\/\/scontent-cdg2-1.xx.fbcdn.net\/v\/t1.18169-1\/cp0\/p50x50\/20228692_1691033571201896_5714298517570303318_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-3&_nc_sid=dbb9e7&_nc_ohc=eJa_ZItaXBgAX9FZZhw&_nc_oc=AQnCA-P2Gk96xm4g22SYZKiVfpmyhtV_8YZk-ArYYSnYwcfh690xZK-j1aH-mv9sVz8&_nc_ht=scontent-cdg2-1.xx&tp=27&oh=e200543c4cce8b8b0aa4e1fd5f070e05&oe=60CC0234\" title=\"IRFA EST\" alt=\"IRFA EST\" width=40 height=40 onerror=\"this.style.display='none'\"><\/a><\/div><\/div><p class=\"cff-post-text\" ><span class=\"cff-text\" data-color=\"\">A vous de jouer !!\ud83d\ude09 <\/span><span class=\"cff-expand\">... <a href=\"#\" style=\"color: #\"><span class=\"cff-more\">See More<\/span><span class=\"cff-less\">See Less<\/span><\/a><\/span><\/p><p class=\"cff-media-link\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/irfaestalsace\/photos\/a.1405719833066606\/2511818215790090\/?type=3\" target=\"_blank\" style=\"color: #;\" rel=\"noopener noreferrer\"><span style=\"padding-right: 5px;\" class=\"fa fas fa-picture-o fa-image\" aria-hidden=\"true\"><\/span>Photo<\/a><\/p><div class=\"cff-post-links\"><a class=\"cff-viewpost-facebook\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/irfaestalsace\/photos\/a.1405719833066606\/2511818215790090\/?type=3\" title=\"View on Facebook\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">View on Facebook<\/a><div class=\"cff-share-container\"><span class=\"cff-dot\" >&middot;<\/span><a class=\"cff-share-link\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2511818215790090%2F%3Ftype%3D3\" title=\"Share\" >Share<\/a><p class='cff-share-tooltip'><a href='https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2511818215790090%2F%3Ftype%3D3' target='_blank' class='cff-facebook-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-facebook-square' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Facebook<\/span><\/a><a href='https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2511818215790090%2F%3Ftype%3D3' target='_blank' class='cff-twitter-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-twitter' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Twitter<\/span><\/a><a href='https:\/\/www.linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2511818215790090%2F%3Ftype%3D3&amp;title=A%20vous%20de%20jouer%20%21%21%F0%9F%98%89%20' target='_blank' class='cff-linkedin-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-linkedin' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Linked In<\/span><\/a><a href='mailto:?subject=Facebook&amp;body=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2511818215790090%2F%3Ftype%3D3%20-%20A%20vous%20de%20jouer%20%21%21%F0%9F%98%89%20' target='_blank' class='cff-email-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fa-envelope' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share by Email<\/span><\/a><span class='fa fa-play fa-rotate-90' aria-hidden='true'><\/span><\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"cff-item cff-photo-post author-irfa-est\" id=\"cff_1405300373108552_2508040412834537\" ><div class=\"cff-author\"><div class=\"cff-author-text\"><p class=\"cff-page-name cff-author-date\" ><a href=\"https:\/\/facebook.com\/1405300373108552\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">IRFA EST<\/a><span class=\"cff-story\"> <\/span><\/p><p class=\"cff-date\" > 2 months ago <\/p><\/div><div class=\"cff-author-img\"><a href=\"https:\/\/facebook.com\/1405300373108552\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\"><img src=\"https:\/\/scontent-cdg2-1.xx.fbcdn.net\/v\/t1.18169-1\/cp0\/p50x50\/20228692_1691033571201896_5714298517570303318_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-3&_nc_sid=dbb9e7&_nc_ohc=eJa_ZItaXBgAX9FZZhw&_nc_oc=AQnCA-P2Gk96xm4g22SYZKiVfpmyhtV_8YZk-ArYYSnYwcfh690xZK-j1aH-mv9sVz8&_nc_ht=scontent-cdg2-1.xx&tp=27&oh=e200543c4cce8b8b0aa4e1fd5f070e05&oe=60CC0234\" title=\"IRFA EST\" alt=\"IRFA EST\" width=40 height=40 onerror=\"this.style.display='none'\"><\/a><\/div><\/div><p class=\"cff-post-text\" ><span class=\"cff-text\" data-color=\"\">[JOB DATING - PARTENAIRE Groupe BK]<br \/><br \/>Nous avons eu le plaisir d\u2019organiser notre second JOB DATING \u00e0 l\u2019IRFA EST avec notre partenaire dans le cadre d\u2019un recrutement de BTS MCO et NDRC en alternance ! <br \/><br \/>Vous \u00eates une entreprise et souhaitez b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019un recrutement sur mesure pour vos futurs alternants ? <br \/>Prenez contact avec notre conseill\u00e8re en formation : aude.windenberger@irfa-est.fr <br \/><br \/> <a href=\"https:\/\/facebook.com\/405077929587348\">#Recrutement<\/a>  #JOBDATING  <a href=\"https:\/\/facebook.com\/364338413679565\">#mulhouse<\/a>  <a href=\"https:\/\/facebook.com\/584284948357036\">#irfaest<\/a>  <a href=\"https:\/\/facebook.com\/392491397515112\">#alternance<\/a>  #btsmco  #btsndrc <\/span><span class=\"cff-expand\">... <a href=\"#\" style=\"color: #\"><span class=\"cff-more\">See More<\/span><span class=\"cff-less\">See Less<\/span><\/a><\/span><\/p><p class=\"cff-media-link\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/irfaestalsace\/photos\/a.1405719833066606\/2508040332834545\/?type=3\" target=\"_blank\" style=\"color: #;\" rel=\"noopener noreferrer\"><span style=\"padding-right: 5px;\" class=\"fa fas fa-picture-o fa-image\" aria-hidden=\"true\"><\/span>Photo<\/a><\/p><div class=\"cff-post-links\"><a class=\"cff-viewpost-facebook\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/irfaestalsace\/photos\/a.1405719833066606\/2508040332834545\/?type=3\" title=\"View on Facebook\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">View on Facebook<\/a><div class=\"cff-share-container\"><span class=\"cff-dot\" >&middot;<\/span><a class=\"cff-share-link\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2508040332834545%2F%3Ftype%3D3\" title=\"Share\" >Share<\/a><p class='cff-share-tooltip'><a href='https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2508040332834545%2F%3Ftype%3D3' target='_blank' class='cff-facebook-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-facebook-square' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Facebook<\/span><\/a><a href='https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2508040332834545%2F%3Ftype%3D3' target='_blank' class='cff-twitter-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-twitter' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Twitter<\/span><\/a><a href='https:\/\/www.linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2508040332834545%2F%3Ftype%3D3&amp;title=%5BJOB%20DATING%20-%20PARTENAIRE%20Groupe%20BK%5DNous%20avons%20eu%20le%20plaisir%20d%E2%80%99organiser%20notre%20second%20JOB%20DATING%20%C3%A0%20l%E2%80%99IRFA%20EST%20avec%20notre%20partenaire%20dans%20le%20cadre%20d%E2%80%99un%20recrutement%20de%20BTS%20MCO%20et%20NDRC%20en%20alternance%20%21%20Vous%20%C3%AAtes%20une%20entreprise%20et%20souhaitez%20b%C3%A9n%C3%A9ficier%20d%E2%80%99un%20recrutement%20sur%20mesure%20pour%20vos%20futurs%20alternants%20%3F%20Prenez%20contact%20avec%20notre%20conseill%C3%A8re%20en%20formation%20%3A%20aude.windenberger%40irfa-est.fr%20%20%23Recrutement%20%20%23JOBDATING%20%20%23mulhouse%20%20%23irfaest%20%20%23alternance%20%20%23btsmco%20%20%23btsndrc%20' target='_blank' class='cff-linkedin-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-linkedin' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Linked In<\/span><\/a><a href='mailto:?subject=Facebook&amp;body=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2508040332834545%2F%3Ftype%3D3%20-%20%5BJOB%20DATING%20-%20PARTENAIRE%20Groupe%20BK%5DNous%20avons%20eu%20le%20plaisir%20d%E2%80%99organiser%20notre%20second%20JOB%20DATING%20%C3%A0%20l%E2%80%99IRFA%20EST%20avec%20notre%20partenaire%20dans%20le%20cadre%20d%E2%80%99un%20recrutement%20de%20BTS%20MCO%20et%20NDRC%20en%20alternance%20%21%20Vous%20%C3%AAtes%20une%20entreprise%20et%20souhaitez%20b%C3%A9n%C3%A9ficier%20d%E2%80%99un%20recrutement%20sur%20mesure%20pour%20vos%20futurs%20alternants%20%3F%20Prenez%20contact%20avec%20notre%20conseill%C3%A8re%20en%20formation%20%3A%20aude.windenberger%40irfa-est.fr%20%20%23Recrutement%20%20%23JOBDATING%20%20%23mulhouse%20%20%23irfaest%20%20%23alternance%20%20%23btsmco%20%20%23btsndrc%20' target='_blank' class='cff-email-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fa-envelope' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share by Email<\/span><\/a><span class='fa fa-play fa-rotate-90' aria-hidden='true'><\/span><\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"cff-item cff-video-post author-irfa-est\" id=\"cff_1405300373108552_2503567146615197\" ><div class=\"cff-author\"><div class=\"cff-author-text\"><p class=\"cff-page-name cff-author-date\" ><a href=\"https:\/\/facebook.com\/1405300373108552\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">IRFA EST<\/a><span class=\"cff-story\"> <\/span><\/p><p class=\"cff-date\" > 2 months ago <\/p><\/div><div class=\"cff-author-img\"><a href=\"https:\/\/facebook.com\/1405300373108552\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\"><img src=\"https:\/\/scontent-cdg2-1.xx.fbcdn.net\/v\/t1.18169-1\/cp0\/p50x50\/20228692_1691033571201896_5714298517570303318_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-3&_nc_sid=dbb9e7&_nc_ohc=eJa_ZItaXBgAX9FZZhw&_nc_oc=AQnCA-P2Gk96xm4g22SYZKiVfpmyhtV_8YZk-ArYYSnYwcfh690xZK-j1aH-mv9sVz8&_nc_ht=scontent-cdg2-1.xx&tp=27&oh=e200543c4cce8b8b0aa4e1fd5f070e05&oe=60CC0234\" title=\"IRFA EST\" alt=\"IRFA EST\" width=40 height=40 onerror=\"this.style.display='none'\"><\/a><\/div><\/div><p class=\"cff-post-text\" ><span class=\"cff-text\" data-color=\"\">\ud83d\udccd JOB DATING <br \/>\u00c0 Mulhouse<br \/><br \/>Vous souhaitez poursuivre vos \u00e9tudes en BAC+2 BTS NDRC et MCO en ALTERNANCE ?? <br \/>Inscrivez-vous \u00e0 notre JOB DATING <br \/>Vendredi 16 Avril de 10h \u00e0 12h \/ 13h30 \u00e0 16h <br \/><br \/>\u2705 Plusieurs postes \u00e0 pourvoir en alternance avec notre entreprise partenaire ! <br \/><br \/>\u26a0\ufe0f UNIQUEMENT sur inscriptions (afin de programmer un ordre de passage dans le respect des mesures sanitaires) <br \/><br \/>\ud83d\udcce Envoyez votre CV \u00e0 : aude.windenberger@irfa-est.fr <br \/><br \/>Nous vous attendons ! \u00c0 vos candidatures ! <\/span><span class=\"cff-expand\">... <a href=\"#\" style=\"color: #\"><span class=\"cff-more\">See More<\/span><span class=\"cff-less\">See Less<\/span><\/a><\/span><\/p><p class=\"cff-media-link\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/1405300373108552\/posts\/2503567146615197\" target=\"_blank\" style=\"color: #;\" rel=\"noopener noreferrer\"><span style=\"padding-right: 5px;\" class=\"fa fas fa-video-camera fa-video\" aria-hidden=\"true\"><\/span>Video<\/a><\/p><div class=\"cff-post-links\"><a class=\"cff-viewpost-facebook\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/1405300373108552\/posts\/2503567146615197\" title=\"View on Facebook\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">View on Facebook<\/a><div class=\"cff-share-container\"><span class=\"cff-dot\" >&middot;<\/span><a class=\"cff-share-link\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F1405300373108552%2Fposts%2F2503567146615197\" title=\"Share\" >Share<\/a><p class='cff-share-tooltip'><a href='https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F1405300373108552%2Fposts%2F2503567146615197' target='_blank' class='cff-facebook-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-facebook-square' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Facebook<\/span><\/a><a href='https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F1405300373108552%2Fposts%2F2503567146615197' target='_blank' class='cff-twitter-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-twitter' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Twitter<\/span><\/a><a href='https:\/\/www.linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F1405300373108552%2Fposts%2F2503567146615197&amp;title=%F0%9F%93%8D%20JOB%20DATING%20%C3%80%20MulhouseVous%20souhaitez%20poursuivre%20vos%20%C3%A9tudes%20en%20BAC%2B2%20BTS%20NDRC%20et%20MCO%20en%20ALTERNANCE%20%3F%3F%20Inscrivez-vous%20%C3%A0%20notre%20JOB%20DATING%20Vendredi%2016%20Avril%20de%2010h%20%C3%A0%2012h%20%2F%2013h30%20%C3%A0%2016h%20%E2%9C%85%20Plusieurs%20postes%20%C3%A0%20pourvoir%20en%20alternance%20avec%20notre%20entreprise%20partenaire%20%21%20%E2%9A%A0%EF%B8%8F%20UNIQUEMENT%20sur%20inscriptions%20%28afin%20de%20programmer%20un%20ordre%20de%20passage%20dans%20le%20respect%20des%20mesures%20sanitaires%29%20%F0%9F%93%8E%20Envoyez%20votre%20CV%20%C3%A0%20%3A%20aude.windenberger%40irfa-est.fr%20Nous%20vous%20attendons%20%21%20%C3%80%20vos%20candidatures%20%21%20' target='_blank' class='cff-linkedin-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-linkedin' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Linked In<\/span><\/a><a href='mailto:?subject=Facebook&amp;body=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F1405300373108552%2Fposts%2F2503567146615197%20-%20%F0%9F%93%8D%20JOB%20DATING%20%C3%80%20MulhouseVous%20souhaitez%20poursuivre%20vos%20%C3%A9tudes%20en%20BAC%2B2%20BTS%20NDRC%20et%20MCO%20en%20ALTERNANCE%20%3F%3F%20Inscrivez-vous%20%C3%A0%20notre%20JOB%20DATING%20Vendredi%2016%20Avril%20de%2010h%20%C3%A0%2012h%20%2F%2013h30%20%C3%A0%2016h%20%E2%9C%85%20Plusieurs%20postes%20%C3%A0%20pourvoir%20en%20alternance%20avec%20notre%20entreprise%20partenaire%20%21%20%E2%9A%A0%EF%B8%8F%20UNIQUEMENT%20sur%20inscriptions%20%28afin%20de%20programmer%20un%20ordre%20de%20passage%20dans%20le%20respect%20des%20mesures%20sanitaires%29%20%F0%9F%93%8E%20Envoyez%20votre%20CV%20%C3%A0%20%3A%20aude.windenberger%40irfa-est.fr%20Nous%20vous%20attendons%20%21%20%C3%80%20vos%20candidatures%20%21%20' target='_blank' class='cff-email-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fa-envelope' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share by Email<\/span><\/a><span class='fa fa-play fa-rotate-90' aria-hidden='true'><\/span><\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"cff-item cff-video-post author-irfa-est\" id=\"cff_1405300373108552_2483834658588446\" ><div class=\"cff-author\"><div class=\"cff-author-text\"><p class=\"cff-page-name cff-author-date\" ><a href=\"https:\/\/facebook.com\/1405300373108552\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">IRFA EST<\/a><span class=\"cff-story\"> <\/span><\/p><p class=\"cff-date\" > 3 months ago <\/p><\/div><div class=\"cff-author-img\"><a href=\"https:\/\/facebook.com\/1405300373108552\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\"><img src=\"https:\/\/scontent-cdg2-1.xx.fbcdn.net\/v\/t1.18169-1\/cp0\/p50x50\/20228692_1691033571201896_5714298517570303318_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-3&_nc_sid=dbb9e7&_nc_ohc=eJa_ZItaXBgAX9FZZhw&_nc_oc=AQnCA-P2Gk96xm4g22SYZKiVfpmyhtV_8YZk-ArYYSnYwcfh690xZK-j1aH-mv9sVz8&_nc_ht=scontent-cdg2-1.xx&tp=27&oh=e200543c4cce8b8b0aa4e1fd5f070e05&oe=60CC0234\" title=\"IRFA EST\" alt=\"IRFA EST\" width=40 height=40 onerror=\"this.style.display='none'\"><\/a><\/div><\/div><p class=\"cff-post-text\" ><span class=\"cff-text\" data-color=\"\">\ud83d\udd0dEnvie de poursuivre vos \u00e9tudes en BTS NDRC et MCO en alternance ? <br \/><br \/>\ud83d\udc49\ud83c\udffb Rejoignez-nous et inscrivez-vous sur la plateforme Parcoursup : parcoursup.fr<br \/><br \/>\ud83d\udcdeNotre \u00e9quipe reste disponible pour r\u00e9pondre \u00e0 toutes vos questions : 03 67 35 17 41 <\/span><span class=\"cff-expand\">... <a href=\"#\" style=\"color: #\"><span class=\"cff-more\">See More<\/span><span class=\"cff-less\">See Less<\/span><\/a><\/span><\/p><p class=\"cff-cta-link\" ><a href=\"http:\/\/www.irfa-est.fr\" target=\"_blank\" data-app-link=\"\" style=\"color: #;\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">Book Travel<\/a><\/p><p class=\"cff-media-link\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/1405300373108552\/posts\/2483834658588446\" target=\"_blank\" style=\"color: #;\" rel=\"noopener noreferrer\"><span style=\"padding-right: 5px;\" class=\"fa fas fa-video-camera fa-video\" aria-hidden=\"true\"><\/span>Video<\/a><\/p><div class=\"cff-post-links\"><a class=\"cff-viewpost-facebook\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/1405300373108552\/posts\/2483834658588446\" title=\"View on Facebook\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">View on Facebook<\/a><div class=\"cff-share-container\"><span class=\"cff-dot\" >&middot;<\/span><a class=\"cff-share-link\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F1405300373108552%2Fposts%2F2483834658588446\" title=\"Share\" >Share<\/a><p class='cff-share-tooltip'><a href='https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F1405300373108552%2Fposts%2F2483834658588446' target='_blank' class='cff-facebook-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-facebook-square' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Facebook<\/span><\/a><a href='https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F1405300373108552%2Fposts%2F2483834658588446' target='_blank' class='cff-twitter-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-twitter' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Twitter<\/span><\/a><a href='https:\/\/www.linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F1405300373108552%2Fposts%2F2483834658588446&amp;title=%F0%9F%94%8DEnvie%20de%20poursuivre%20vos%20%C3%A9tudes%20en%20BTS%20NDRC%20et%20MCO%20en%20alternance%20%3F%20%F0%9F%91%89%F0%9F%8F%BB%20Rejoignez-nous%20et%20inscrivez-vous%20sur%20la%20plateforme%20Parcoursup%20%3A%20parcoursup.fr%F0%9F%93%9ENotre%20%C3%A9quipe%20reste%20disponible%20pour%20r%C3%A9pondre%20%C3%A0%20toutes%20vos%20questions%20%3A%2003%2067%2035%2017%2041%20' target='_blank' class='cff-linkedin-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-linkedin' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Linked In<\/span><\/a><a href='mailto:?subject=Facebook&amp;body=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F1405300373108552%2Fposts%2F2483834658588446%20-%20%F0%9F%94%8DEnvie%20de%20poursuivre%20vos%20%C3%A9tudes%20en%20BTS%20NDRC%20et%20MCO%20en%20alternance%20%3F%20%F0%9F%91%89%F0%9F%8F%BB%20Rejoignez-nous%20et%20inscrivez-vous%20sur%20la%20plateforme%20Parcoursup%20%3A%20parcoursup.fr%F0%9F%93%9ENotre%20%C3%A9quipe%20reste%20disponible%20pour%20r%C3%A9pondre%20%C3%A0%20toutes%20vos%20questions%20%3A%2003%2067%2035%2017%2041%20' target='_blank' class='cff-email-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fa-envelope' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share by Email<\/span><\/a><span class='fa fa-play fa-rotate-90' aria-hidden='true'><\/span><\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"cff-item cff-photo-post author-irfa-est\" id=\"cff_1405300373108552_2479860678985844\" ><div class=\"cff-author\"><div class=\"cff-author-text\"><p class=\"cff-page-name cff-author-date\" ><a href=\"https:\/\/facebook.com\/1405300373108552\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">IRFA EST<\/a><span class=\"cff-story\"> <\/span><\/p><p class=\"cff-date\" > 3 months ago <\/p><\/div><div class=\"cff-author-img\"><a href=\"https:\/\/facebook.com\/1405300373108552\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\"><img src=\"https:\/\/scontent-cdg2-1.xx.fbcdn.net\/v\/t1.18169-1\/cp0\/p50x50\/20228692_1691033571201896_5714298517570303318_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-3&_nc_sid=dbb9e7&_nc_ohc=eJa_ZItaXBgAX9FZZhw&_nc_oc=AQnCA-P2Gk96xm4g22SYZKiVfpmyhtV_8YZk-ArYYSnYwcfh690xZK-j1aH-mv9sVz8&_nc_ht=scontent-cdg2-1.xx&tp=27&oh=e200543c4cce8b8b0aa4e1fd5f070e05&oe=60CC0234\" title=\"IRFA EST\" alt=\"IRFA EST\" width=40 height=40 onerror=\"this.style.display='none'\"><\/a><\/div><\/div><p class=\"cff-post-text\" ><span class=\"cff-text\" data-color=\"\">IRFA -EST  vous attend !! <\/span><span class=\"cff-expand\">... <a href=\"#\" style=\"color: #\"><span class=\"cff-more\">See More<\/span><span class=\"cff-less\">See Less<\/span><\/a><\/span><\/p><p class=\"cff-media-link\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/irfaestalsace\/photos\/a.1405719833066606\/2479860012319244\/?type=3\" target=\"_blank\" style=\"color: #;\" rel=\"noopener noreferrer\"><span style=\"padding-right: 5px;\" class=\"fa fas fa-picture-o fa-image\" aria-hidden=\"true\"><\/span>Photo<\/a><\/p><div class=\"cff-post-links\"><a class=\"cff-viewpost-facebook\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/irfaestalsace\/photos\/a.1405719833066606\/2479860012319244\/?type=3\" title=\"View on Facebook\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">View on Facebook<\/a><div class=\"cff-share-container\"><span class=\"cff-dot\" >&middot;<\/span><a class=\"cff-share-link\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2479860012319244%2F%3Ftype%3D3\" title=\"Share\" >Share<\/a><p class='cff-share-tooltip'><a href='https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2479860012319244%2F%3Ftype%3D3' target='_blank' class='cff-facebook-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-facebook-square' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Facebook<\/span><\/a><a href='https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2479860012319244%2F%3Ftype%3D3' target='_blank' class='cff-twitter-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-twitter' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Twitter<\/span><\/a><a href='https:\/\/www.linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2479860012319244%2F%3Ftype%3D3&amp;title=IRFA%20-EST%20%20vous%20attend%20%21%21%20' target='_blank' class='cff-linkedin-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-linkedin' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Linked In<\/span><\/a><a href='mailto:?subject=Facebook&amp;body=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2479860012319244%2F%3Ftype%3D3%20-%20IRFA%20-EST%20%20vous%20attend%20%21%21%20' target='_blank' class='cff-email-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fa-envelope' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share by Email<\/span><\/a><span class='fa fa-play fa-rotate-90' aria-hidden='true'><\/span><\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"cff-item cff-photo-post author-irfa-est\" id=\"cff_1405300373108552_2478572579114654\" ><div class=\"cff-author\"><div class=\"cff-author-text\"><p class=\"cff-page-name cff-author-date\" ><a href=\"https:\/\/facebook.com\/1405300373108552\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">IRFA EST<\/a><span class=\"cff-story\">  se sent surexcit\u00e9(e).<\/span><\/p><p class=\"cff-date\" > 3 months ago <\/p><\/div><div class=\"cff-author-img\"><a href=\"https:\/\/facebook.com\/1405300373108552\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\"><img src=\"https:\/\/scontent-cdg2-1.xx.fbcdn.net\/v\/t1.18169-1\/cp0\/p50x50\/20228692_1691033571201896_5714298517570303318_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-3&_nc_sid=dbb9e7&_nc_ohc=eJa_ZItaXBgAX9FZZhw&_nc_oc=AQnCA-P2Gk96xm4g22SYZKiVfpmyhtV_8YZk-ArYYSnYwcfh690xZK-j1aH-mv9sVz8&_nc_ht=scontent-cdg2-1.xx&tp=27&oh=e200543c4cce8b8b0aa4e1fd5f070e05&oe=60CC0234\" title=\"IRFA EST\" alt=\"IRFA EST\" width=40 height=40 onerror=\"this.style.display='none'\"><\/a><\/div><\/div><p class=\"cff-post-text\" ><span class=\"cff-text\" data-color=\"\"><a href=\"https:\/\/facebook.com\/1598151750253342\">#OsonsAA<\/a><br \/><br \/>\u203c\ufe0fL'IRFA EST participe au salon virtuel &quot;Osons l'apprentissage&quot; du 22 au 27 mars 2021 ! <br \/><br \/>Envie d\u2019assister \u00e0 des Rencontres pro-alternants, \u00e0 des d\u00e9monstrations techniques et des mises en situation, de d\u00e9couvrir un m\u00e9tier en<br \/>immersion en mode vis ma vie, assister \u00e0 des sessions de Job Dating en entreprise ?<br \/><br \/>\u27a1\ufe0f Retrouvez toutes les informations sur le site : <a href=\"https:\/\/www.osonslapprentissage.fr\" rel='nofollow noopener noreferrer'>www.osonslapprentissage.fr<\/a><br \/><br \/>\ud83d\udca1 Nous vous r\u00e9servons plusieurs \u00e9v\u00e8nements tels que des pr\u00e9sentations de formations, \u00e9changes avec des anciens \u00e9l\u00e8ves, JOB DATING avec des entreprises partenaires, etc ! <br \/><br \/>Ne ratez rien, inscrivez-vous rapidement ! <br \/>Nous vous attendons avec impatience ! \ud83e\udd29 <\/span><span class=\"cff-expand\">... <a href=\"#\" style=\"color: #\"><span class=\"cff-more\">See More<\/span><span class=\"cff-less\">See Less<\/span><\/a><\/span><\/p><p class=\"cff-media-link\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/irfaestalsace\/photos\/a.1405718856400037\/2478566429115269\/?type=3\" target=\"_blank\" style=\"color: #;\" rel=\"noopener noreferrer\"><span style=\"padding-right: 5px;\" class=\"fa fas fa-picture-o fa-image\" aria-hidden=\"true\"><\/span>Photo<\/a><\/p><div class=\"cff-post-links\"><a class=\"cff-viewpost-facebook\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/irfaestalsace\/photos\/a.1405718856400037\/2478566429115269\/?type=3\" title=\"View on Facebook\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">View on Facebook<\/a><div class=\"cff-share-container\"><span class=\"cff-dot\" >&middot;<\/span><a class=\"cff-share-link\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405718856400037%2F2478566429115269%2F%3Ftype%3D3\" title=\"Share\" >Share<\/a><p class='cff-share-tooltip'><a href='https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405718856400037%2F2478566429115269%2F%3Ftype%3D3' target='_blank' class='cff-facebook-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-facebook-square' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Facebook<\/span><\/a><a href='https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405718856400037%2F2478566429115269%2F%3Ftype%3D3' target='_blank' class='cff-twitter-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-twitter' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Twitter<\/span><\/a><a href='https:\/\/www.linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405718856400037%2F2478566429115269%2F%3Ftype%3D3&amp;title=%23OsonsAA%E2%80%BC%EF%B8%8FL%27IRFA%20EST%20participe%20au%20salon%20virtuel%20%26quot%3BOsons%20l%27apprentissage%26quot%3B%20du%2022%20au%2027%20mars%202021%20%21%20Envie%20d%E2%80%99assister%20%C3%A0%20des%20Rencontres%20pro-alternants%2C%20%C3%A0%20des%20d%C3%A9monstrations%20techniques%20et%20des%20mises%20en%20situation%2C%20de%20d%C3%A9couvrir%20un%20m%C3%A9tier%20enimmersion%20en%20mode%20vis%20ma%20vie%2C%20assister%20%C3%A0%20des%20sessions%20de%20Job%20Dating%20en%20entreprise%20%3F%E2%9E%A1%EF%B8%8F%20Retrouvez%20toutes%20les%20informations%20sur%20le%20site%20%3A%20www.osonslapprentissage.fr%F0%9F%92%A1%20Nous%20vous%20r%C3%A9servons%20plusieurs%20%C3%A9v%C3%A8nements%20tels%20que%20des%20pr%C3%A9sentations%20de%20formations%2C%20%C3%A9changes%20avec%20des%20anciens%20%C3%A9l%C3%A8ves%2C%20JOB%20DATING%20avec%20des%20entreprises%20partenaires%2C%20etc%20%21%20Ne%20ratez%20rien%2C%20inscrivez-vous%20rapidement%20%21%20Nous%20vous%20attendons%20avec%20impatience%20%21%20%F0%9F%A4%A9%20' target='_blank' class='cff-linkedin-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-linkedin' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Linked In<\/span><\/a><a href='mailto:?subject=Facebook&amp;body=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405718856400037%2F2478566429115269%2F%3Ftype%3D3%20-%20%23OsonsAA%E2%80%BC%EF%B8%8FL%27IRFA%20EST%20participe%20au%20salon%20virtuel%20%26quot%3BOsons%20l%27apprentissage%26quot%3B%20du%2022%20au%2027%20mars%202021%20%21%20Envie%20d%E2%80%99assister%20%C3%A0%20des%20Rencontres%20pro-alternants%2C%20%C3%A0%20des%20d%C3%A9monstrations%20techniques%20et%20des%20mises%20en%20situation%2C%20de%20d%C3%A9couvrir%20un%20m%C3%A9tier%20enimmersion%20en%20mode%20vis%20ma%20vie%2C%20assister%20%C3%A0%20des%20sessions%20de%20Job%20Dating%20en%20entreprise%20%3F%E2%9E%A1%EF%B8%8F%20Retrouvez%20toutes%20les%20informations%20sur%20le%20site%20%3A%20www.osonslapprentissage.fr%F0%9F%92%A1%20Nous%20vous%20r%C3%A9servons%20plusieurs%20%C3%A9v%C3%A8nements%20tels%20que%20des%20pr%C3%A9sentations%20de%20formations%2C%20%C3%A9changes%20avec%20des%20anciens%20%C3%A9l%C3%A8ves%2C%20JOB%20DATING%20avec%20des%20entreprises%20partenaires%2C%20etc%20%21%20Ne%20ratez%20rien%2C%20inscrivez-vous%20rapidement%20%21%20Nous%20vous%20attendons%20avec%20impatience%20%21%20%F0%9F%A4%A9%20' target='_blank' class='cff-email-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fa-envelope' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share by Email<\/span><\/a><span class='fa fa-play fa-rotate-90' aria-hidden='true'><\/span><\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"cff-item cff-photo-post author-irfa-est\" id=\"cff_1405300373108552_2449673838671195\" ><div class=\"cff-author\"><div class=\"cff-author-text\"><p class=\"cff-page-name cff-author-date\" ><a href=\"https:\/\/facebook.com\/1405300373108552\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">IRFA EST<\/a><span class=\"cff-story\"> <\/span><\/p><p class=\"cff-date\" > 5 months ago <\/p><\/div><div class=\"cff-author-img\"><a href=\"https:\/\/facebook.com\/1405300373108552\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\"><img src=\"https:\/\/scontent-cdg2-1.xx.fbcdn.net\/v\/t1.18169-1\/cp0\/p50x50\/20228692_1691033571201896_5714298517570303318_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-3&_nc_sid=dbb9e7&_nc_ohc=eJa_ZItaXBgAX9FZZhw&_nc_oc=AQnCA-P2Gk96xm4g22SYZKiVfpmyhtV_8YZk-ArYYSnYwcfh690xZK-j1aH-mv9sVz8&_nc_ht=scontent-cdg2-1.xx&tp=27&oh=e200543c4cce8b8b0aa4e1fd5f070e05&oe=60CC0234\" title=\"IRFA EST\" alt=\"IRFA EST\" width=40 height=40 onerror=\"this.style.display='none'\"><\/a><\/div><\/div><p class=\"cff-post-text\" ><span class=\"cff-text\" data-color=\"\">Bravo \u00e0 notre partenaire Aldi et nos apprenants pour ce beau projet de partenariat.<br \/><br \/>Toute l\u2019\u00e9quipe commerciale IRFA EST MULHOUSE <br \/><br \/>Nouvelle Promo Titre professionnel MUM, une classe de 10 alternants qui vont tous rejoindre ALDI France  dans la r\u00e9gion de Mulhouse\/Colmar le 18 janvier prochain. Apr\u00e8s une mise \u00e0 niveau avec P\u00f4le Emploi et IRFA-EST CAPITAL FORMATION  et une p\u00e9riode stage, ils sont tous hyper motiv\u00e9s. Nos managers et moi sommes ravis de pouvoir les accompagner dans leur projet professionnel <br \/><br \/>C\u00e9line Ruiz <br \/>Responsable Ressources Humaines chez Aldi France <br \/>\ufffc <\/span><span class=\"cff-expand\">... <a href=\"#\" style=\"color: #\"><span class=\"cff-more\">See More<\/span><span class=\"cff-less\">See Less<\/span><\/a><\/span><\/p><p class=\"cff-media-link\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/irfaestalsace\/photos\/a.1405719833066606\/2449670832004829\/?type=3\" target=\"_blank\" style=\"color: #;\" rel=\"noopener noreferrer\"><span style=\"padding-right: 5px;\" class=\"fa fas fa-picture-o fa-image\" aria-hidden=\"true\"><\/span>Photo<\/a><\/p><div class=\"cff-post-links\"><a class=\"cff-viewpost-facebook\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/irfaestalsace\/photos\/a.1405719833066606\/2449670832004829\/?type=3\" title=\"View on Facebook\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">View on Facebook<\/a><div class=\"cff-share-container\"><span class=\"cff-dot\" >&middot;<\/span><a class=\"cff-share-link\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2449670832004829%2F%3Ftype%3D3\" title=\"Share\" >Share<\/a><p class='cff-share-tooltip'><a href='https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2449670832004829%2F%3Ftype%3D3' target='_blank' class='cff-facebook-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-facebook-square' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Facebook<\/span><\/a><a href='https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2449670832004829%2F%3Ftype%3D3' target='_blank' class='cff-twitter-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-twitter' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Twitter<\/span><\/a><a href='https:\/\/www.linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2449670832004829%2F%3Ftype%3D3&amp;title=Bravo%20%C3%A0%20notre%20partenaire%20Aldi%20et%20nos%20apprenants%20pour%20ce%20beau%20projet%20de%20partenariat.Toute%20l%E2%80%99%C3%A9quipe%20commerciale%20IRFA%20EST%20MULHOUSE%20Nouvelle%20Promo%20Titre%20professionnel%20MUM%2C%20une%20classe%20de%2010%20alternants%20qui%20vont%20tous%20rejoindre%20ALDI%20France%20%20dans%20la%20r%C3%A9gion%20de%20Mulhouse%2FColmar%20le%2018%20janvier%20prochain.%20Apr%C3%A8s%20une%20mise%20%C3%A0%20niveau%20avec%20P%C3%B4le%20Emploi%20et%20IRFA-EST%20CAPITAL%20FORMATION%20%20et%20une%20p%C3%A9riode%20stage%2C%20ils%20sont%20tous%20hyper%20motiv%C3%A9s.%20Nos%20managers%20et%20moi%20sommes%20ravis%20de%20pouvoir%20les%20accompagner%20dans%20leur%20projet%20professionnel%20C%C3%A9line%20Ruiz%20Responsable%20Ressources%20Humaines%20chez%20Aldi%20France%20%EF%BF%BC%20' target='_blank' class='cff-linkedin-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-linkedin' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Linked In<\/span><\/a><a href='mailto:?subject=Facebook&amp;body=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2449670832004829%2F%3Ftype%3D3%20-%20Bravo%20%C3%A0%20notre%20partenaire%20Aldi%20et%20nos%20apprenants%20pour%20ce%20beau%20projet%20de%20partenariat.Toute%20l%E2%80%99%C3%A9quipe%20commerciale%20IRFA%20EST%20MULHOUSE%20Nouvelle%20Promo%20Titre%20professionnel%20MUM%2C%20une%20classe%20de%2010%20alternants%20qui%20vont%20tous%20rejoindre%20ALDI%20France%20%20dans%20la%20r%C3%A9gion%20de%20Mulhouse%2FColmar%20le%2018%20janvier%20prochain.%20Apr%C3%A8s%20une%20mise%20%C3%A0%20niveau%20avec%20P%C3%B4le%20Emploi%20et%20IRFA-EST%20CAPITAL%20FORMATION%20%20et%20une%20p%C3%A9riode%20stage%2C%20ils%20sont%20tous%20hyper%20motiv%C3%A9s.%20Nos%20managers%20et%20moi%20sommes%20ravis%20de%20pouvoir%20les%20accompagner%20dans%20leur%20projet%20professionnel%20C%C3%A9line%20Ruiz%20Responsable%20Ressources%20Humaines%20chez%20Aldi%20France%20%EF%BF%BC%20' target='_blank' class='cff-email-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fa-envelope' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share by Email<\/span><\/a><span class='fa fa-play fa-rotate-90' aria-hidden='true'><\/span><\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"cff-item cff-photo-post author-irfa-est\" id=\"cff_1405300373108552_2435329556772290\" ><div class=\"cff-author\"><div class=\"cff-author-text\"><p class=\"cff-page-name cff-author-date\" ><a href=\"https:\/\/facebook.com\/1405300373108552\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">IRFA EST<\/a><span class=\"cff-story\">  se sent festif.<\/span><\/p><p class=\"cff-date\" > 6 months ago <\/p><\/div><div class=\"cff-author-img\"><a href=\"https:\/\/facebook.com\/1405300373108552\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\"><img src=\"https:\/\/scontent-cdg2-1.xx.fbcdn.net\/v\/t1.18169-1\/cp0\/p50x50\/20228692_1691033571201896_5714298517570303318_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-3&_nc_sid=dbb9e7&_nc_ohc=eJa_ZItaXBgAX9FZZhw&_nc_oc=AQnCA-P2Gk96xm4g22SYZKiVfpmyhtV_8YZk-ArYYSnYwcfh690xZK-j1aH-mv9sVz8&_nc_ht=scontent-cdg2-1.xx&tp=27&oh=e200543c4cce8b8b0aa4e1fd5f070e05&oe=60CC0234\" title=\"IRFA EST\" alt=\"IRFA EST\" width=40 height=40 onerror=\"this.style.display='none'\"><\/a><\/div><\/div><p class=\"cff-post-text\" ><span class=\"cff-text\" data-color=\"\">L'IRFA EST vous souhaite de belles f\u00eates de fin d'ann\u00e9e !<br \/>Prenez soin de vous et de vos proches.<br \/><br \/>Nous vous attendons d\u00e8s le 4 Janvier pour tous vos projets de formation ! <\/span><span class=\"cff-expand\">... <a href=\"#\" style=\"color: #\"><span class=\"cff-more\">See More<\/span><span class=\"cff-less\">See Less<\/span><\/a><\/span><\/p><p class=\"cff-media-link\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/irfaestalsace\/photos\/a.1405718856400037\/2435329310105648\/?type=3\" target=\"_blank\" style=\"color: #;\" rel=\"noopener noreferrer\"><span style=\"padding-right: 5px;\" class=\"fa fas fa-picture-o fa-image\" aria-hidden=\"true\"><\/span>Photo<\/a><\/p><div class=\"cff-post-links\"><a class=\"cff-viewpost-facebook\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/irfaestalsace\/photos\/a.1405718856400037\/2435329310105648\/?type=3\" title=\"View on Facebook\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">View on Facebook<\/a><div class=\"cff-share-container\"><span class=\"cff-dot\" >&middot;<\/span><a class=\"cff-share-link\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405718856400037%2F2435329310105648%2F%3Ftype%3D3\" title=\"Share\" >Share<\/a><p class='cff-share-tooltip'><a href='https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405718856400037%2F2435329310105648%2F%3Ftype%3D3' target='_blank' class='cff-facebook-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-facebook-square' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Facebook<\/span><\/a><a href='https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405718856400037%2F2435329310105648%2F%3Ftype%3D3' target='_blank' class='cff-twitter-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-twitter' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Twitter<\/span><\/a><a href='https:\/\/www.linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405718856400037%2F2435329310105648%2F%3Ftype%3D3&amp;title=L%27IRFA%20EST%20vous%20souhaite%20de%20belles%20f%C3%AAtes%20de%20fin%20d%27ann%C3%A9e%20%21Prenez%20soin%20de%20vous%20et%20de%20vos%20proches.Nous%20vous%20attendons%20d%C3%A8s%20le%204%20Janvier%20pour%20tous%20vos%20projets%20de%20formation%20%21%20' target='_blank' class='cff-linkedin-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-linkedin' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Linked In<\/span><\/a><a href='mailto:?subject=Facebook&amp;body=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405718856400037%2F2435329310105648%2F%3Ftype%3D3%20-%20L%27IRFA%20EST%20vous%20souhaite%20de%20belles%20f%C3%AAtes%20de%20fin%20d%27ann%C3%A9e%20%21Prenez%20soin%20de%20vous%20et%20de%20vos%20proches.Nous%20vous%20attendons%20d%C3%A8s%20le%204%20Janvier%20pour%20tous%20vos%20projets%20de%20formation%20%21%20' target='_blank' class='cff-email-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fa-envelope' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share by Email<\/span><\/a><span class='fa fa-play fa-rotate-90' aria-hidden='true'><\/span><\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"cff-item cff-link-item author-irfa-est\" id=\"cff_1405300373108552_2431267997178446\" ><div class=\"cff-author\"><div class=\"cff-author-text\"><p class=\"cff-page-name cff-author-date\" ><a href=\"https:\/\/facebook.com\/1405300373108552\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">IRFA EST<\/a><span class=\"cff-story\"> <\/span><\/p><p class=\"cff-date\" > 6 months ago <\/p><\/div><div class=\"cff-author-img\"><a href=\"https:\/\/facebook.com\/1405300373108552\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\"><img src=\"https:\/\/scontent-cdg2-1.xx.fbcdn.net\/v\/t1.18169-1\/cp0\/p50x50\/20228692_1691033571201896_5714298517570303318_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-3&_nc_sid=dbb9e7&_nc_ohc=eJa_ZItaXBgAX9FZZhw&_nc_oc=AQnCA-P2Gk96xm4g22SYZKiVfpmyhtV_8YZk-ArYYSnYwcfh690xZK-j1aH-mv9sVz8&_nc_ht=scontent-cdg2-1.xx&tp=27&oh=e200543c4cce8b8b0aa4e1fd5f070e05&oe=60CC0234\" title=\"IRFA EST\" alt=\"IRFA EST\" width=40 height=40 onerror=\"this.style.display='none'\"><\/a><\/div><\/div><p class=\"cff-post-text\" ><span class=\"cff-text\" data-color=\"\">Notre nouveau Centre de Formation d'Apprentis (CFA) \u00e0 Mulhouse d\u00e9di\u00e9 aux m\u00e9tiers de l'Aide \u00e0 la personne a ouvert ses portes en Novembre 2020 et forme au TP ADVF et au DEAES.<br \/><br \/>Domicile Valley : <a href=\"https:\/\/domicilevalley.fr\/\" rel='nofollow noopener noreferrer'>domicilevalley.fr\/<\/a><br \/><br \/>Nous offrons une p\u00e9dagogie innovante, des s\u00e9ances de sport, l\u2019art d\u2019\u00e9crire sans fautes et le permis afin d\u2019int\u00e9grer une \u00e9quipe dynamique au service des autres.<br \/><br \/>Nous proposons encore des Contrats d'apprentissage pour les jeunes de - de 29 ans, sur les secteurs suivants : Vall\u00e9e de Munster, Colmar, Ensisheim\/Meyenheim, Masevaux ainsi que sur le Territoire de Belfort<br \/><br \/>+ secteur de MULHOUSE<br \/><br \/>Une r\u00e9union d'informations collective en distanciel est pr\u00e9vue D\u00c9CEMBRE le 17\/12\/20 \u00e0 14h <br \/>                    JANVIER le 5\/01\/21 via notre plateforme.<br \/><br \/>sur inscription \u00e0 l'adresse suivante pour les candidats int\u00e9ress\u00e9s : alternance@irfa-est.fr <\/span><span class=\"cff-expand\">... <a href=\"#\" style=\"color: #\"><span class=\"cff-more\">See More<\/span><span class=\"cff-less\">See Less<\/span><\/a><\/span><\/p><div class=\"cff-shared-link\" ><div class=\"cff-text-link cff-no-image\"><p class=\"cff-link-title\" ><a href=\"https:\/\/domicilevalley.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\" style=\"color:#;\">Accueil - Domicile Valley<\/a><\/p><p class=\"cff-link-caption\" style=\"font-size:12px;\">domicilevalley.fr<\/p><span class=\"cff-post-desc\" >D\u00e9couvrez nos dipl\u00f4mes en alternance pour former les professionnels de l'aide \u00e0 la personne ! Permis de conduire &amp; employeur garanti pendant la formation ! <\/span><\/div><\/div><div class=\"cff-post-links\"><a class=\"cff-viewpost-facebook\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/1405300373108552_2431267997178446\" title=\"View on Facebook\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">View on Facebook<\/a><div class=\"cff-share-container\"><span class=\"cff-dot\" >&middot;<\/span><a class=\"cff-share-link\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F1405300373108552%2Fposts%2F2431267997178446\" title=\"Share\" >Share<\/a><p class='cff-share-tooltip'><a href='https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F1405300373108552%2Fposts%2F2431267997178446' target='_blank' class='cff-facebook-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-facebook-square' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Facebook<\/span><\/a><a href='https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F1405300373108552%2Fposts%2F2431267997178446' target='_blank' class='cff-twitter-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-twitter' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Twitter<\/span><\/a><a href='https:\/\/www.linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F1405300373108552%2Fposts%2F2431267997178446&amp;title=Notre%20nouveau%20Centre%20de%20Formation%20d%27Apprentis%20%28CFA%29%20%C3%A0%20Mulhouse%20d%C3%A9di%C3%A9%20aux%20m%C3%A9tiers%20de%20l%27Aide%20%C3%A0%20la%20personne%20a%20ouvert%20ses%20portes%20en%20Novembre%202020%20et%20forme%20au%20TP%20ADVF%20et%20au%20DEAES.Domicile%20Valley%20%3A%20domicilevalley.fr%2FNous%20offrons%20une%20p%C3%A9dagogie%20innovante%2C%20des%20s%C3%A9ances%20de%20sport%2C%20l%E2%80%99art%20d%E2%80%99%C3%A9crire%20sans%20fautes%20et%20le%20permis%20afin%20d%E2%80%99int%C3%A9grer%20une%20%C3%A9quipe%20dynamique%20au%20service%20des%20autres.Nous%20proposons%20encore%20des%20Contrats%20d%27apprentissage%20pour%20les%20jeunes%20de%20-%20de%2029%20ans%2C%20sur%20les%20secteurs%20suivants%20%3A%20Vall%C3%A9e%20de%20Munster%2C%20Colmar%2C%20Ensisheim%2FMeyenheim%2C%20Masevaux%20ainsi%20que%20sur%20le%20Territoire%20de%20Belfort%2B%20secteur%20de%20MULHOUSEUne%20r%C3%A9union%20d%27informations%20collective%20en%20distanciel%20est%20pr%C3%A9vue%20D%C3%89CEMBRE%20le%2017%2F12%2F20%20%C3%A0%2014h%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20JANVIER%20le%205%2F01%2F21%20via%20notre%20plateforme.sur%20inscription%20%C3%A0%20l%27adresse%20suivante%20pour%20les%20candidats%20int%C3%A9ress%C3%A9s%20%3A%20alternance%40irfa-est.fr%20' target='_blank' class='cff-linkedin-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-linkedin' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Linked In<\/span><\/a><a href='mailto:?subject=Facebook&amp;body=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F1405300373108552%2Fposts%2F2431267997178446%20-%20Notre%20nouveau%20Centre%20de%20Formation%20d%27Apprentis%20%28CFA%29%20%C3%A0%20Mulhouse%20d%C3%A9di%C3%A9%20aux%20m%C3%A9tiers%20de%20l%27Aide%20%C3%A0%20la%20personne%20a%20ouvert%20ses%20portes%20en%20Novembre%202020%20et%20forme%20au%20TP%20ADVF%20et%20au%20DEAES.Domicile%20Valley%20%3A%20domicilevalley.fr%2FNous%20offrons%20une%20p%C3%A9dagogie%20innovante%2C%20des%20s%C3%A9ances%20de%20sport%2C%20l%E2%80%99art%20d%E2%80%99%C3%A9crire%20sans%20fautes%20et%20le%20permis%20afin%20d%E2%80%99int%C3%A9grer%20une%20%C3%A9quipe%20dynamique%20au%20service%20des%20autres.Nous%20proposons%20encore%20des%20Contrats%20d%27apprentissage%20pour%20les%20jeunes%20de%20-%20de%2029%20ans%2C%20sur%20les%20secteurs%20suivants%20%3A%20Vall%C3%A9e%20de%20Munster%2C%20Colmar%2C%20Ensisheim%2FMeyenheim%2C%20Masevaux%20ainsi%20que%20sur%20le%20Territoire%20de%20Belfort%2B%20secteur%20de%20MULHOUSEUne%20r%C3%A9union%20d%27informations%20collective%20en%20distanciel%20est%20pr%C3%A9vue%20D%C3%89CEMBRE%20le%2017%2F12%2F20%20%C3%A0%2014h%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20JANVIER%20le%205%2F01%2F21%20via%20notre%20plateforme.sur%20inscription%20%C3%A0%20l%27adresse%20suivante%20pour%20les%20candidats%20int%C3%A9ress%C3%A9s%20%3A%20alternance%40irfa-est.fr%20' target='_blank' class='cff-email-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fa-envelope' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share by Email<\/span><\/a><span class='fa fa-play fa-rotate-90' aria-hidden='true'><\/span><\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"cff-item cff-photo-post author-irfa-est\" id=\"cff_1405300373108552_2422898521348727\" ><div class=\"cff-author\"><div class=\"cff-author-text\"><p class=\"cff-page-name cff-author-date\" ><a href=\"https:\/\/facebook.com\/1405300373108552\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">IRFA EST<\/a><span class=\"cff-story\"> <\/span><\/p><p class=\"cff-date\" > 6 months ago <\/p><\/div><div class=\"cff-author-img\"><a href=\"https:\/\/facebook.com\/1405300373108552\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\"><img src=\"https:\/\/scontent-cdg2-1.xx.fbcdn.net\/v\/t1.18169-1\/cp0\/p50x50\/20228692_1691033571201896_5714298517570303318_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-3&_nc_sid=dbb9e7&_nc_ohc=eJa_ZItaXBgAX9FZZhw&_nc_oc=AQnCA-P2Gk96xm4g22SYZKiVfpmyhtV_8YZk-ArYYSnYwcfh690xZK-j1aH-mv9sVz8&_nc_ht=scontent-cdg2-1.xx&tp=27&oh=e200543c4cce8b8b0aa4e1fd5f070e05&oe=60CC0234\" title=\"IRFA EST\" alt=\"IRFA EST\" width=40 height=40 onerror=\"this.style.display='none'\"><\/a><\/div><\/div><p class=\"cff-post-text\" ><span class=\"cff-text\" data-color=\"\">Notre nouveau Centre de Formation d'Apprentis (CFA) \u00e0 Mulhouse d\u00e9di\u00e9 aux m\u00e9tiers de l'Aide \u00e0 la personne a ouvert ses portes en Novembre 2020 et forme au TP ADVF et au DEAES.<br \/><br \/>Domicile Valley : <a href=\"https:\/\/domicilevalley.fr\/\" rel='nofollow noopener noreferrer'>domicilevalley.fr\/<\/a><br \/><br \/>Nous offrons une p\u00e9dagogie innovante, des s\u00e9ances de sport, l\u2019art d\u2019\u00e9crire sans fautes et le permis afin d\u2019int\u00e9grer une \u00e9quipe dynamique au service des autre.<br \/><br \/>Nous proposons encore des Contrats d'apprentissage pour les jeunes de - de 29 ans, sur les secteurs suivants : Vall\u00e9e de Munster, Colmar, Ensisheim\/Meyenheim, Masevaux ainsi que sur le Territoire de Belfort<br \/><br \/>+ secteur de MULHOUSE<br \/><br \/>Une r\u00e9union d'informations collective en distanciel est pr\u00e9vue le 10\/12 \u00e0 14h via notre plateforme.<br \/><br \/>sur inscription \u00e0 l'adresse suivante pour les candidats int\u00e9ress\u00e9s : alternance@irfa-est.fr <\/span><span class=\"cff-expand\">... <a href=\"#\" style=\"color: #\"><span class=\"cff-more\">See More<\/span><span class=\"cff-less\">See Less<\/span><\/a><\/span><\/p><p class=\"cff-media-link\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/irfaestalsace\/photos\/a.1405719833066606\/2422898398015406\/?type=3\" target=\"_blank\" style=\"color: #;\" rel=\"noopener noreferrer\"><span style=\"padding-right: 5px;\" class=\"fa fas fa-picture-o fa-image\" aria-hidden=\"true\"><\/span>Photo<\/a><\/p><div class=\"cff-post-links\"><a class=\"cff-viewpost-facebook\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/irfaestalsace\/photos\/a.1405719833066606\/2422898398015406\/?type=3\" title=\"View on Facebook\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">View on Facebook<\/a><div class=\"cff-share-container\"><span class=\"cff-dot\" >&middot;<\/span><a class=\"cff-share-link\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2422898398015406%2F%3Ftype%3D3\" title=\"Share\" >Share<\/a><p class='cff-share-tooltip'><a href='https:\/\/www.facebook.com\/sharer\/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2422898398015406%2F%3Ftype%3D3' target='_blank' class='cff-facebook-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-facebook-square' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Facebook<\/span><\/a><a href='https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2422898398015406%2F%3Ftype%3D3' target='_blank' class='cff-twitter-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-twitter' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Twitter<\/span><\/a><a href='https:\/\/www.linkedin.com\/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2422898398015406%2F%3Ftype%3D3&amp;title=Notre%20nouveau%20Centre%20de%20Formation%20d%27Apprentis%20%28CFA%29%20%C3%A0%20Mulhouse%20d%C3%A9di%C3%A9%20aux%20m%C3%A9tiers%20de%20l%27Aide%20%C3%A0%20la%20personne%20a%20ouvert%20ses%20portes%20en%20Novembre%202020%20et%20forme%20au%20TP%20ADVF%20et%20au%20DEAES.Domicile%20Valley%20%3A%20domicilevalley.fr%2FNous%20offrons%20une%20p%C3%A9dagogie%20innovante%2C%20des%20s%C3%A9ances%20de%20sport%2C%20l%E2%80%99art%20d%E2%80%99%C3%A9crire%20sans%20fautes%20et%20le%20permis%20afin%20d%E2%80%99int%C3%A9grer%20une%20%C3%A9quipe%20dynamique%20au%20service%20des%20autre.Nous%20proposons%20encore%20des%20Contrats%20d%27apprentissage%20pour%20les%20jeunes%20de%20-%20de%2029%20ans%2C%20sur%20les%20secteurs%20suivants%20%3A%20Vall%C3%A9e%20de%20Munster%2C%20Colmar%2C%20Ensisheim%2FMeyenheim%2C%20Masevaux%20ainsi%20que%20sur%20le%20Territoire%20de%20Belfort%2B%20secteur%20de%20MULHOUSEUne%20r%C3%A9union%20d%27informations%20collective%20en%20distanciel%20est%20pr%C3%A9vue%20le%2010%2F12%20%C3%A0%2014h%20via%20notre%20plateforme.sur%20inscription%20%C3%A0%20l%27adresse%20suivante%20pour%20les%20candidats%20int%C3%A9ress%C3%A9s%20%3A%20alternance%40irfa-est.fr%20' target='_blank' class='cff-linkedin-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fab fa-linkedin' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share on Linked In<\/span><\/a><a href='mailto:?subject=Facebook&amp;body=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Firfaestalsace%2Fphotos%2Fa.1405719833066606%2F2422898398015406%2F%3Ftype%3D3%20-%20Notre%20nouveau%20Centre%20de%20Formation%20d%27Apprentis%20%28CFA%29%20%C3%A0%20Mulhouse%20d%C3%A9di%C3%A9%20aux%20m%C3%A9tiers%20de%20l%27Aide%20%C3%A0%20la%20personne%20a%20ouvert%20ses%20portes%20en%20Novembre%202020%20et%20forme%20au%20TP%20ADVF%20et%20au%20DEAES.Domicile%20Valley%20%3A%20domicilevalley.fr%2FNous%20offrons%20une%20p%C3%A9dagogie%20innovante%2C%20des%20s%C3%A9ances%20de%20sport%2C%20l%E2%80%99art%20d%E2%80%99%C3%A9crire%20sans%20fautes%20et%20le%20permis%20afin%20d%E2%80%99int%C3%A9grer%20une%20%C3%A9quipe%20dynamique%20au%20service%20des%20autre.Nous%20proposons%20encore%20des%20Contrats%20d%27apprentissage%20pour%20les%20jeunes%20de%20-%20de%2029%20ans%2C%20sur%20les%20secteurs%20suivants%20%3A%20Vall%C3%A9e%20de%20Munster%2C%20Colmar%2C%20Ensisheim%2FMeyenheim%2C%20Masevaux%20ainsi%20que%20sur%20le%20Territoire%20de%20Belfort%2B%20secteur%20de%20MULHOUSEUne%20r%C3%A9union%20d%27informations%20collective%20en%20distanciel%20est%20pr%C3%A9vue%20le%2010%2F12%20%C3%A0%2014h%20via%20notre%20plateforme.sur%20inscription%20%C3%A0%20l%27adresse%20suivante%20pour%20les%20candidats%20int%C3%A9ress%C3%A9s%20%3A%20alternance%40irfa-est.fr%20' target='_blank' class='cff-email-icon' rel=\"noopener noreferrer\"><span class='fa fa-envelope' aria-hidden='true'><\/span><span class='cff-screenreader'>Share by Email<\/span><\/a><span class='fa fa-play fa-rotate-90' aria-hidden='true'><\/span><\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"cff-likebox cff-bottom\" ><iframe src=\"\" data-likebox-id=\"1405300373108552\" data-likebox-width=\"300\" data-likebox-header=\"false\" data-hide-cover=\"false\" data-hide-cta=\"false\" data-likebox-faces=\"false\" data-locale=\"fr_FR\" style=\"border:none;overflow:hidden\" scrolling=\"no\" allowTransparency=\"true\" allow=\"encrypted-media\" class=\"fb_iframe_widget\"><\/iframe><\/div><\/div><div class=\"cff-clear\"><\/div><\/div>\n<\/div>\n\t\t<\/section><div class=\"fusion-additional-widget-content\"><\/div><\/div><\/div><\/div><style type=\"text\/css\">.fusion-body .fusion-builder-column-1{width:33.333333333333% !important;margin-top : 10px;margin-bottom : 10px;}.fusion-builder-column-1 > .fusion-column-wrapper {padding-top : 7% !important;padding-right : 7% !important;margin-right : 5.76%;padding-bottom : 7% !important;padding-left : 7% !important;margin-left : 4.8%;}@media only screen and (max-width:1024px) {.fusion-body .fusion-builder-column-1{width:100% !important;}.fusion-builder-column-1 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 1.92%;margin-left : 1.92%;}}@media only screen and (max-width:640px) {.fusion-body .fusion-builder-column-1{width:100% !important;}.fusion-builder-column-1 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 1.92%;margin-left : 1.92%;}}<\/style><\/div><style type=\"text\/css\">.fusion-body .fusion-flex-container.fusion-builder-row-1{ padding-top : 0px;margin-top : 0px;padding-right : 0px;padding-bottom : 80px;margin-bottom : 0px;padding-left : 0px;}@media only screen and (max-width:1024px) {.fusion-body .fusion-flex-container.fusion-builder-row-1{ padding-right : 60px;padding-left : 60px;}}<\/style><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-2 fusion-flex-container nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"background-color: #333c4e;background-position: left top;background-repeat: no-repeat;border-width: 0px 0px 0px 0px;border-color:#e7e4e2;border-style:solid;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start\" style=\"max-width:calc( 1280px + 0px );margin-left: calc(-0px \/ 2 );margin-right: calc(-0px \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-2 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column fusion-flex-align-self-flex-start fusion-column-no-min-height\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\" style=\"background-position:left top;background-repeat:no-repeat;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;padding: 0px 0px 0px 0px;\"><style type=\"text\/css\">.fusion-title.fusion-title-1 svg path{stroke-width:6!important}@media only screen and (max-width:1024px) {.fusion-title.fusion-title-1{margin-top:10px!important;margin-bottom:24px!important;}}@media only screen and (max-width:640px) {.fusion-title.fusion-title-1{margin-top:10px!important;margin-bottom:20px!important;}}<\/style><div class=\"fusion-title title fusion-title-1 fusion-sep-none fusion-title-center fusion-title-highlight fusion-loop-off fusion-highlight-underline fusion-title-size-two\" style=\"margin-top:10px;margin-bottom:24px;\" data-highlight=\"underline\"><h2 class=\"title-heading-center\" style=\"margin:0;color:#ffffff;\"><span class=\"fusion-highlighted-text-prefix\">Faites comme<\/span> <span class=\"fusion-highlighted-text-wrapper\"><span class=\"fusion-highlighted-text\" style=\"color:#dd2338;\">2248apprenants,<\/span><\/span> <span class=\"fusion-highlighted-text-postfix\">en 2019 rejoignez l'IRFA EST<\/span><\/h2><\/div><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep\" style=\"align-self: center;margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:-25px;width:100%;\"><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-2\"><\/div><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep\" style=\"align-self: center;margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:15px;width:100%;\"><\/div><div role=\"form\" class=\"wpcf7\" id=\"wpcf7-f4660-o1\" lang=\"fr-FR\" dir=\"ltr\">\n<div class=\"screen-reader-response\" role=\"alert\" aria-live=\"polite\"><\/div>\n<form action=\"\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/553#wpcf7-f4660-o1\" method=\"post\" class=\"wpcf7-form init\" enctype=\"multipart\/form-data\" novalidate=\"novalidate\">\n<div style=\"display: none;\">\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7\" value=\"4660\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_version\" value=\"5.2.2\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_locale\" value=\"fr_FR\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_unit_tag\" value=\"wpcf7-f4660-o1\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_container_post\" value=\"0\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_posted_data_hash\" value=\"\" \/>\n<\/div>\n<p><label> Votre nom (obligatoire)<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap your-name\"><input type=\"text\" name=\"your-name\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Votre adresse de messagerie (obligatoire)<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap your-email\"><input type=\"email\" name=\"your-email\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-email wpcf7-validates-as-required wpcf7-validates-as-email\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Objet<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap your-subject\"><input type=\"text\" name=\"your-subject\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><br \/>\n<label> Joindre un fichier<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap fichiers\"><input type=\"file\" name=\"fichiers\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-file\" accept=\".jpg,.jpeg,.png,.gif,.pdf,.doc,.docx,.ppt,.pptx,.odt,.avi,.ogg,.m4a,.mov,.mp3,.mp4,.mpg,.wav,.wmv\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span><\/label><br \/>\n<label> Votre message<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap your-message\"><textarea name=\"your-message\" cols=\"40\" rows=\"10\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-textarea\" aria-invalid=\"false\"><\/textarea><\/span> <\/label><\/p>\n<p><input type=\"submit\" value=\"Envoyer\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-submit\" \/><\/p>\n<div class=\"fusion-alert alert custom alert-custom fusion-alert-center wpcf7-response-output fusion-alert-capitalize alert-dismissable\" style=\"border-width:1px;\"><button type=\"button\" class=\"close toggle-alert\" data-dismiss=\"alert\" aria-hidden=\"true\">&times;<\/button><div class=\"fusion-alert-content-wrapper\"><span class=\"fusion-alert-content\"><\/span><\/div><\/div><\/form><\/div><\/div><\/div><style type=\"text\/css\">.fusion-body .fusion-builder-column-2{width:100% !important;margin-top : 3%;margin-bottom : 3%;}.fusion-builder-column-2 > .fusion-column-wrapper {padding-top : 0px !important;padding-right : 0px !important;margin-right : 0px;padding-bottom : 0px !important;padding-left : 0px !important;margin-left : 0px;}@media only screen and (max-width:1024px) {.fusion-body .fusion-builder-column-2{width:100% !important;}.fusion-builder-column-2 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 0px;margin-left : 0px;}}@media only screen and (max-width:640px) {.fusion-body .fusion-builder-column-2{width:100% !important;}.fusion-builder-column-2 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 0px;margin-left : 0px;}}<\/style><\/div><style type=\"text\/css\">.fusion-body .fusion-flex-container.fusion-builder-row-2{ padding-top : 50px;margin-top : 0px;padding-right : 0px;padding-bottom : 45px;margin-bottom : 0px;padding-left : 0px;}@media only screen and (max-width:640px) {.fusion-body .fusion-flex-container.fusion-builder-row-2{ padding-right : 50px;padding-left : 50px;}}<\/style><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":1508,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[3],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/553"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=553"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/553\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4726,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/553\/revisions\/4726"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1508"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=553"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=553"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=553"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}