{"id":6024,"date":"2020-10-30T12:30:00","date_gmt":"2020-10-30T11:30:00","guid":{"rendered":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/?p=6024"},"modified":"2020-10-30T12:32:38","modified_gmt":"2020-10-30T11:32:38","slug":"6024","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/2020\/10\/30\/6024\/","title":{"rendered":"Reconfinement 2020 : d\u00e9ploiement de notre plan de continuit\u00e9 p\u00e9dagogique"},"content":{"rendered":"<p>Il nous avait fallu 15 jours lors du premier confinement ( d\u00e9j\u00e0 un record!) pour mettre en place notre plan de continuit\u00e9 p\u00e9dagogique et aujourd&rsquo;hui il ne nous aura fallu qu&rsquo;un jour pour d\u00e9ployer \u00e0 nouveau notre distanciel. Bravo \u00e0 tout le monde vous \u00eates formidables! on continue comme \u00e7a !!! <img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-6025\" src=\"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/on-air-2-scaled.jpg\" alt=\"\" width=\"1920\" height=\"2560\" srcset=\"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/on-air-2-200x267.jpg 200w, https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/on-air-2-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/on-air-2-400x533.jpg 400w, https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/on-air-2-600x800.jpg 600w, https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/on-air-2-768x1024.jpg 768w, https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/on-air-2-800x1067.jpg 800w, https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/on-air-2-1152x1536.jpg 1152w, https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/on-air-2-1200x1600.jpg 1200w, https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/on-air-2-1536x2048.jpg 1536w, https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/on-air-2-scaled.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" \/> <img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-6026\" src=\"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/on-air-scaled.jpg\" alt=\"\" width=\"1920\" height=\"2560\" srcset=\"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/on-air-200x267.jpg 200w, https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/on-air-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/on-air-400x533.jpg 400w, https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/on-air-600x800.jpg 600w, https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/on-air-768x1024.jpg 768w, https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/on-air-800x1067.jpg 800w, https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/on-air-1152x1536.jpg 1152w, https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/on-air-1200x1600.jpg 1200w, https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/on-air-1536x2048.jpg 1536w, https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/on-air-scaled.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Il nous avait fallu 15 jours lors du premier confinement ( d\u00e9j\u00e0 un record!) pour mettre en place notre plan de continuit\u00e9 p\u00e9dagogique et aujourd&rsquo;hui il ne nous aura fallu qu&rsquo;un jour pour d\u00e9ployer \u00e0 nouveau notre distanciel. Bravo \u00e0 tout le monde vous \u00eates formidables! on continue comme \u00e7a !!!<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[3],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6024"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6024"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6024\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6029,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6024\/revisions\/6029"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6024"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6024"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6024"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}