{"id":16,"date":"2015-12-02T10:52:51","date_gmt":"2015-12-02T09:52:51","guid":{"rendered":"http:\/\/theme-fusion.com\/avada\/university\/?page_id=16"},"modified":"2020-08-03T13:45:57","modified_gmt":"2020-08-03T11:45:57","slug":"sinformer","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/sinformer\/","title":{"rendered":"S&rsquo;informer"},"content":{"rendered":"<p><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 fusion-flex-container nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"background-color: #faf9f8;background-position: left top;background-repeat: no-repeat;border-width: 0px 0px 0px 0px;border-color:#e7e4e2;border-style:solid;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start\" style=\"max-width:1331.2px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_6 1_6 fusion-flex-column fusion-no-small-visibility\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\" style=\"background-position:left top;background-repeat:no-repeat;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;padding: 0px 0px 0px 0px;\"><\/div><\/div><style type=\"text\/css\">.fusion-body .fusion-builder-column-0{width:16.666666666667% !important;margin-top : 10px;margin-bottom : 10px;}.fusion-builder-column-0 > .fusion-column-wrapper {padding-top : 0px !important;padding-right : 0px !important;margin-right : 11.52%;padding-bottom : 0px !important;padding-left : 0px !important;margin-left : 11.52%;}@media only screen and (max-width:1024px) {.fusion-body .fusion-builder-column-0{width:100% !important;}.fusion-builder-column-0 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 1.92%;margin-left : 1.92%;}}@media only screen and (max-width:640px) {.fusion-body .fusion-builder-column-0{width:100% !important;}.fusion-builder-column-0 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 1.92%;margin-left : 1.92%;}}<\/style><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-1 fusion_builder_column_2_3 2_3 fusion-flex-column\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\" style=\"background-position:left top;background-repeat:no-repeat;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;padding: 0px 0px 0px 0px;\"><div class=\"fusion-blog-shortcode fusion-blog-shortcode-1 fusion-blog-archive fusion-blog-layout-large-alternate fusion-blog-no\"><div class=\"fusion-posts-container fusion-posts-container-no fusion-no-meta-info\" data-pages=\"0\"><article id=\"blog-1-post-6024\" class=\"fusion-post-large-alternate post-6024 post type-post status-publish format-standard hentry category-actualites\">\n\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\t\t\t<\/style>\n\n\n<div class=\"fusion-date-and-formats\"><div class=\"fusion-date-box updated\"><span class=\"fusion-date\">30<\/span><span class=\"fusion-month-year\">10, 2020<\/span><\/div><div class=\"fusion-format-box\"><i class=\"fusion-icon-pen\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/div><\/div><div class=\"fusion-post-content post-content\"><h2 class=\"blog-shortcode-post-title entry-title\"><a href=\"https:\/\/www.irfa-est.fr\/2020\/10\/30\/6024\/\">Reconfinement 2020 : d\u00e9ploiement de notre plan de continuit\u00e9 p\u00e9dagogique<\/a><\/h2><div class=\"fusion-post-content-container\"><p>Il nous avait fallu 15 jours lors du premier confinement ( d\u00e9j\u00e0 un record!) pour mettre en place notre plan de continuit\u00e9 p\u00e9dagogique et aujourd'hui il ne nous aura fallu qu'un jour pour d\u00e9ployer \u00e0 nouveau notre distanciel. Bravo \u00e0 tout le monde vous \u00eates formidables! on continue comme \u00e7a !!!<\/p><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/article>\n<article id=\"blog-1-post-553\" class=\"fusion-post-large-alternate post-553 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-actualites\">\n\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\t\t\t<\/style>\n\n\n\t\t\t<div class=\"fusion-flexslider flexslider fusion-flexslider-loading fusion-post-slideshow\" style=\"\">\n\t\t<ul class=\"slides\">\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li>\n\n<div  class=\"fusion-image-wrapper\" aria-haspopup=\"true\">\n\t\n\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.irfa-est.fr\/2016\/03\/16\/article-1-trouver-un-emploi-sur-les-reseaux-sociaux\/\" aria-label=\"Trouver un emploi sur les r\u00e9seaux sociaux\">\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t<img width=\"900\" height=\"500\" src=\"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/news_single_post_header_1.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/>\n\t\n\n\t\t<\/a>\n\n\t\n<\/div>\n<\/li>\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"fusion-date-and-formats\"><div class=\"fusion-date-box updated\"><span class=\"fusion-date\">16<\/span><span class=\"fusion-month-year\">03, 2016<\/span><\/div><div class=\"fusion-format-box\"><i class=\"fusion-icon-pen\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/div><\/div><div class=\"fusion-post-content post-content\"><h2 class=\"blog-shortcode-post-title entry-title\"><a href=\"https:\/\/www.irfa-est.fr\/2016\/03\/16\/article-1-trouver-un-emploi-sur-les-reseaux-sociaux\/\">Trouver un emploi sur les r\u00e9seaux sociaux<\/a><\/h2><div class=\"fusion-post-content-container\"><p> Qu\u2019est-ce qu\u2019un r\u00e9seau social ?Un r\u00e9seau social est un m\u00e9dia sur lequel on peut trouver des informations partag\u00e9es par des utilisateurs institutionnels ou non. Bien que ce ne soit pas leur fonction premi\u00e8re, les r\u00e9seaux sociaux peuvent \u00eatre un v\u00e9ritable tremplin dans votre recherche d'emploi.Nos recommandations pour LinkedIn, Viadeo et les autres r\u00e9seaux sociaux professionnelsEn plus des sites de recherche, de P\u00f4le emploi et des candidatures spontan\u00e9es, les r\u00e9seaux <a href=\"https:\/\/www.irfa-est.fr\/2016\/03\/16\/article-1-trouver-un-emploi-sur-les-reseaux-sociaux\/\">[...]<\/a><\/p><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/article>\n<article id=\"blog-1-post-4666\" class=\"fusion-post-large-alternate post-4666 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-actualites\">\n\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\t\t\t<\/style>\n\n\n\t\t\t<div class=\"fusion-flexslider flexslider fusion-flexslider-loading fusion-post-slideshow\" style=\"\">\n\t\t<ul class=\"slides\">\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<li>\n\n<div  class=\"fusion-image-wrapper\" aria-haspopup=\"true\">\n\t\n\t\n\t\t<a href=\"https:\/\/www.irfa-est.fr\/2016\/03\/15\/le-contrat-dapprentissage\/\" aria-label=\"Le contrat d\u2019apprentissage\">\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t<img width=\"900\" height=\"500\" src=\"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/news_single_post_header_2.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/>\n\t\n\n\t\t<\/a>\n\n\t\n<\/div>\n<\/li>\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"fusion-date-and-formats\"><div class=\"fusion-date-box updated\"><span class=\"fusion-date\">15<\/span><span class=\"fusion-month-year\">03, 2016<\/span><\/div><div class=\"fusion-format-box\"><i class=\"fusion-icon-pen\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/div><\/div><div class=\"fusion-post-content post-content\"><h2 class=\"blog-shortcode-post-title entry-title\"><a href=\"https:\/\/www.irfa-est.fr\/2016\/03\/15\/le-contrat-dapprentissage\/\">Le contrat d\u2019apprentissage<\/a><\/h2><div class=\"fusion-post-content-container\"><p>  Le contrat d'apprentissage est un contrat de travail \u00e9crit \u00e0 dur\u00e9e limit\u00e9e (CDL) ou \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e (CDI) entre un salari\u00e9 et un employeur. Il permet \u00e0 l'apprenti de suivre une formation en alternance en entreprise sous la responsabilit\u00e9 d'un ma\u00eetre d'apprentissage et en centre de formation des apprentis (CFA) pendant 6 mois \u00e0 3 ans. La r\u00e9mun\u00e9ration Votre contrat de travail et votre salaire varient en fonction <a href=\"https:\/\/www.irfa-est.fr\/2016\/03\/15\/le-contrat-dapprentissage\/\">[...]<\/a><\/p><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/article>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><style type=\"text\/css\">.fusion-body .fusion-builder-column-1{width:66.666666666667% !important;margin-top : 10px;margin-bottom : 3%;}.fusion-builder-column-1 > .fusion-column-wrapper {padding-top : 0px !important;padding-right : 0px !important;margin-right : 2.88%;padding-bottom : 0px !important;padding-left : 0px !important;margin-left : 2.88%;}@media only screen and (max-width:1024px) {.fusion-body .fusion-builder-column-1{width:100% !important;}.fusion-builder-column-1 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 1.92%;margin-left : 1.92%;}}@media only screen and (max-width:640px) {.fusion-body .fusion-builder-column-1{width:100% !important;}.fusion-builder-column-1 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 1.92%;margin-left : 1.92%;}}<\/style><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-2 fusion_builder_column_1_6 1_6 fusion-flex-column fusion-no-small-visibility\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\" style=\"background-position:left top;background-repeat:no-repeat;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;padding: 0px 0px 0px 0px;\"><\/div><\/div><style type=\"text\/css\">.fusion-body .fusion-builder-column-2{width:16.666666666667% !important;margin-top : 10px;margin-bottom : 10px;}.fusion-builder-column-2 > .fusion-column-wrapper {padding-top : 0px !important;padding-right : 0px !important;margin-right : 11.52%;padding-bottom : 0px !important;padding-left : 0px !important;margin-left : 11.52%;}@media only screen and (max-width:1024px) {.fusion-body .fusion-builder-column-2{width:100% !important;}.fusion-builder-column-2 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 1.92%;margin-left : 1.92%;}}@media only screen and (max-width:640px) {.fusion-body .fusion-builder-column-2{width:100% !important;}.fusion-builder-column-2 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 1.92%;margin-left : 1.92%;}}<\/style><\/div><style type=\"text\/css\">.fusion-body .fusion-flex-container.fusion-builder-row-1{ padding-top : 90px;margin-top : 0px;padding-right : 0px;padding-bottom : 30px;margin-bottom : 0px;padding-left : 0px;}<\/style><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-2 fusion-flex-container nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"background-color: #333c4e;background-position: left top;background-repeat: no-repeat;border-width: 0px 0px 0px 0px;border-color:#e7e4e2;border-style:solid;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start\" style=\"max-width:calc( 1280px + 0px );margin-left: calc(-0px \/ 2 );margin-right: calc(-0px \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-3 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column fusion-flex-align-self-flex-start fusion-column-no-min-height\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\" style=\"background-position:left top;background-repeat:no-repeat;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;padding: 0px 0px 0px 0px;\"><style type=\"text\/css\">.fusion-title.fusion-title-1 svg path{stroke-width:6!important}@media only screen and (max-width:1024px) {.fusion-title.fusion-title-1{margin-top:10px!important;margin-bottom:24px!important;}}@media only screen and (max-width:640px) {.fusion-title.fusion-title-1{margin-top:10px!important;margin-bottom:20px!important;}}<\/style><div class=\"fusion-title title fusion-title-1 fusion-sep-none fusion-title-center fusion-title-highlight fusion-loop-off fusion-highlight-underline fusion-title-size-two\" style=\"margin-top:10px;margin-bottom:24px;\" data-highlight=\"underline\"><h2 class=\"title-heading-center\" style=\"margin:0;color:#ffffff;\"><span class=\"fusion-highlighted-text-prefix\">Faites comme<\/span> <span class=\"fusion-highlighted-text-wrapper\"><span class=\"fusion-highlighted-text\" style=\"color:#dd2338;\">2248apprenants,<\/span><\/span> <span class=\"fusion-highlighted-text-postfix\">en 2019 rejoignez l'IRFA EST<\/span><\/h2><\/div><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep\" style=\"align-self: center;margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:-25px;width:100%;\"><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><\/div><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep\" style=\"align-self: center;margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:15px;width:100%;\"><\/div><div role=\"form\" class=\"wpcf7\" id=\"wpcf7-f4660-o1\" lang=\"fr-FR\" dir=\"ltr\">\n<div class=\"screen-reader-response\" role=\"alert\" aria-live=\"polite\"><\/div>\n<form action=\"\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/16#wpcf7-f4660-o1\" method=\"post\" class=\"wpcf7-form init\" enctype=\"multipart\/form-data\" novalidate=\"novalidate\">\n<div style=\"display: none;\">\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7\" value=\"4660\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_version\" value=\"5.2.2\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_locale\" value=\"fr_FR\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_unit_tag\" value=\"wpcf7-f4660-o1\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_container_post\" value=\"0\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_posted_data_hash\" value=\"\" \/>\n<\/div>\n<p><label> Votre nom (obligatoire)<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap your-name\"><input type=\"text\" name=\"your-name\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Votre adresse de messagerie (obligatoire)<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap your-email\"><input type=\"email\" name=\"your-email\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-email wpcf7-validates-as-required wpcf7-validates-as-email\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Objet<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap your-subject\"><input type=\"text\" name=\"your-subject\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><br \/>\n<label> Joindre un fichier<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap fichiers\"><input type=\"file\" name=\"fichiers\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-file\" accept=\".jpg,.jpeg,.png,.gif,.pdf,.doc,.docx,.ppt,.pptx,.odt,.avi,.ogg,.m4a,.mov,.mp3,.mp4,.mpg,.wav,.wmv\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span><\/label><br \/>\n<label> Votre message<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap your-message\"><textarea name=\"your-message\" cols=\"40\" rows=\"10\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-textarea\" aria-invalid=\"false\"><\/textarea><\/span> <\/label><\/p>\n<p><input type=\"submit\" value=\"Envoyer\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-submit\" \/><\/p>\n<div class=\"fusion-alert alert custom alert-custom fusion-alert-center wpcf7-response-output fusion-alert-capitalize alert-dismissable\" style=\"border-width:1px;\"><button type=\"button\" class=\"close toggle-alert\" data-dismiss=\"alert\" aria-hidden=\"true\">&times;<\/button><div class=\"fusion-alert-content-wrapper\"><span class=\"fusion-alert-content\"><\/span><\/div><\/div><\/form><\/div><\/div><\/div><style type=\"text\/css\">.fusion-body .fusion-builder-column-3{width:100% !important;margin-top : 3%;margin-bottom : 3%;}.fusion-builder-column-3 > .fusion-column-wrapper {padding-top : 0px !important;padding-right : 0px !important;margin-right : 0px;padding-bottom : 0px !important;padding-left : 0px !important;margin-left : 0px;}@media only screen and (max-width:1024px) {.fusion-body .fusion-builder-column-3{width:100% !important;}.fusion-builder-column-3 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 0px;margin-left : 0px;}}@media only screen and (max-width:640px) {.fusion-body .fusion-builder-column-3{width:100% !important;}.fusion-builder-column-3 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 0px;margin-left : 0px;}}<\/style><\/div><style type=\"text\/css\">.fusion-body .fusion-flex-container.fusion-builder-row-2{ padding-top : 50px;margin-top : 0px;padding-right : 0px;padding-bottom : 45px;margin-bottom : 0px;padding-left : 0px;}@media only screen and (max-width:640px) {.fusion-body .fusion-flex-container.fusion-builder-row-2{ padding-right : 50px;padding-left : 50px;}}<\/style><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"100-width.php","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/16"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=16"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/16\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4749,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/16\/revisions\/4749"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=16"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}