{"id":4738,"date":"2020-08-03T12:40:26","date_gmt":"2020-08-03T10:40:26","guid":{"rendered":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/?page_id=4738"},"modified":"2020-08-03T12:42:13","modified_gmt":"2020-08-03T10:42:13","slug":"faq","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/faq\/","title":{"rendered":"FAQ"},"content":{"rendered":"<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 fusion-flex-container nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"background-color: rgba(255,255,255,0);background-position: center center;background-repeat: no-repeat;border-width: 0px 0px 0px 0px;border-color:#e7e4e2;border-style:solid;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start\" style=\"max-width:1331.2px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\" style=\"background-position:left top;background-repeat:no-repeat;-webkit-background-size:cover;-moz-background-size:cover;-o-background-size:cover;background-size:cover;\"><style type=\"text\/css\">.fusion-accordian #accordian-1 .panel-title a .fa-fusion-box:before{ font-size: 13px;}.fusion-accordian #accordian-1 .panel-title a .fa-fusion-box{ color: #ffffff;}.fusion-accordian #accordian-1 .panel-title a{font-size:15px;}.fusion-accordian #accordian-1 .fa-fusion-box { background-color: #333333;border-color: #333333;}.fusion-accordian #accordian-1 .panel-title a:hover,.fusion-accordian #accordian-1 .panel-title a.hover { color: #dd2338;}.fusion-faq-shortcode .fusion-accordian #accordian-1 .fusion-toggle-boxed-mode:hover .panel-title a { color: #dd2338;}.fusion-accordian #accordian-1 .panel-title .active .fa-fusion-box,.fusion-accordian #accordian-1 .panel-title a:hover .fa-fusion-box,.fusion-accordian #accordian-1 .panel-title a.hover .fa-fusion-box { background-color: #dd2338!important;border-color: #dd2338!important;}<\/style><div class=\"fusion-faq-shortcode\"><div class=\"fusion-faqs-wrapper\"><div class=\"accordian fusion-accordian\"><div class=\"panel-group \" id=\"accordian-1\"><div class=\"fusion-panel panel-default fusion-faq-post fusion-faq-post-4745 \"><span class=\"entry-title rich-snippet-hidden\">Formation en Alternance<\/span><span class=\"vcard rich-snippet-hidden\"><span class=\"fn\"><a href=\"https:\/\/www.irfa-est.fr\/author\/proprio_site_irfa\/\" title=\"Articles par Proprio_site_irfa\" rel=\"author\">Proprio_site_irfa<\/a><\/span><\/span><span class=\"updated rich-snippet-hidden\">2020-08-03T13:42:57+02:00<\/span><div class=\"panel-heading\"><h4 class=\"panel-title toggle\"><a data-toggle=\"collapse\" class=\"collapsed\" data-parent=\"#accordian-1\" data-target=\"#collapse-1-4745\" href=\"#collapse-1-4745\"><div class=\"fusion-toggle-icon-wrapper\"><div class=\"fusion-toggle-icon-wrapper-main\"><div class=\"fusion-toggle-icon-wrapper-sub\"><i class=\"fa-fusion-box\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-toggle-heading\">Formation en Alternance<\/div><\/a><\/h4><\/div><div id=\"collapse-1-4745\" class=\"panel-collapse collapse\"><div class=\"panel-body toggle-content post-content\"><p>Modalit\u00e9 de formation qui se caract\u00e9rise par l\u2019acquisition organis\u00e9e et progressive de comp\u00e9tences dans le cadre d\u2019activit\u00e9s formatives et professionnelles. Celles-ci se d\u00e9roulent en alternance en centre de formation (ou \u00e0 distance), et en entreprise (ou dans une structure d\u2019insertion par l\u2019activit\u00e9 \u00e9conomique). Les contrats \u00ab en alternance \u00bb sont des contrats de travail constitu\u00e9s de p\u00e9riodes de formation pratique en entreprise et de p\u00e9riodes de formation th\u00e9orique en \u00e9tablissement de formation.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-panel panel-default fusion-faq-post fusion-faq-post-4743 \"><span class=\"entry-title rich-snippet-hidden\">Les formations synchrones ou asynchrones<\/span><span class=\"vcard rich-snippet-hidden\"><span class=\"fn\"><a href=\"https:\/\/www.irfa-est.fr\/author\/proprio_site_irfa\/\" title=\"Articles par Proprio_site_irfa\" rel=\"author\">Proprio_site_irfa<\/a><\/span><\/span><span class=\"updated rich-snippet-hidden\">2020-08-03T12:56:08+02:00<\/span><div class=\"panel-heading\"><h4 class=\"panel-title toggle\"><a data-toggle=\"collapse\" class=\"collapsed\" data-parent=\"#accordian-1\" data-target=\"#collapse-1-4743\" href=\"#collapse-1-4743\"><div class=\"fusion-toggle-icon-wrapper\"><div class=\"fusion-toggle-icon-wrapper-main\"><div class=\"fusion-toggle-icon-wrapper-sub\"><i class=\"fa-fusion-box\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-toggle-heading\">Les formations synchrones ou asynchrones<\/div><\/a><\/h4><\/div><div id=\"collapse-1-4743\" class=\"panel-collapse collapse\"><div class=\"panel-body toggle-content post-content\"><p>Dans une formation synchrone, l\u2019\u00e9change avec les autres apprenants ou avec les tuteurs s\u2019effectue en temps r\u00e9el, par chat, par web-conf\u00e9rence ou par visioconf\u00e9rence. Les formations synchrones permettent \u00e9galement de partager des applications et d\u2019interagir sur celles-ci au moment o\u00f9 le tuteur leur donne la main sur le document partag\u00e9. Dans une formation asynchrone, l\u2019\u00e9change avec les autres apprenants ou avec les tuteurs s\u2019effectue via des modes de communication ne n\u00e9cessitant pas de connexion simultan\u00e9e. Il peut s\u2019agir de forums de discussion ou bien encore de l\u2019\u00e9change de mails.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-panel panel-default fusion-faq-post fusion-faq-post-4741 \"><span class=\"entry-title rich-snippet-hidden\">Qu&rsquo;est-ce que le Blended learning<\/span><span class=\"vcard rich-snippet-hidden\"><span class=\"fn\"><a href=\"https:\/\/www.irfa-est.fr\/author\/proprio_site_irfa\/\" title=\"Articles par Proprio_site_irfa\" rel=\"author\">Proprio_site_irfa<\/a><\/span><\/span><span class=\"updated rich-snippet-hidden\">2020-08-03T12:55:02+02:00<\/span><div class=\"panel-heading\"><h4 class=\"panel-title toggle\"><a data-toggle=\"collapse\" class=\"collapsed\" data-parent=\"#accordian-1\" data-target=\"#collapse-1-4741\" href=\"#collapse-1-4741\"><div class=\"fusion-toggle-icon-wrapper\"><div class=\"fusion-toggle-icon-wrapper-main\"><div class=\"fusion-toggle-icon-wrapper-sub\"><i class=\"fa-fusion-box\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-toggle-heading\">Qu&rsquo;est-ce que le Blended learning<\/div><\/a><\/h4><\/div><div id=\"collapse-1-4741\" class=\"panel-collapse collapse\"><div class=\"panel-body toggle-content post-content\"><p>Il s&rsquo;agit d&rsquo;une combinaison de s\u00e9quences de formation en ligne (e-learning) et en pr\u00e9sentiel.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-panel panel-default fusion-faq-post fusion-faq-post-4736 \"><span class=\"entry-title rich-snippet-hidden\">Qu&rsquo;est-ce qu&rsquo;une Certification professionnelle ?<\/span><span class=\"vcard rich-snippet-hidden\"><span class=\"fn\"><a href=\"https:\/\/www.irfa-est.fr\/author\/proprio_site_irfa\/\" title=\"Articles par Proprio_site_irfa\" rel=\"author\">Proprio_site_irfa<\/a><\/span><\/span><span class=\"updated rich-snippet-hidden\">2020-08-03T12:39:15+02:00<\/span><div class=\"panel-heading\"><h4 class=\"panel-title toggle\"><a data-toggle=\"collapse\" class=\"collapsed\" data-parent=\"#accordian-1\" data-target=\"#collapse-1-4736\" href=\"#collapse-1-4736\"><div class=\"fusion-toggle-icon-wrapper\"><div class=\"fusion-toggle-icon-wrapper-main\"><div class=\"fusion-toggle-icon-wrapper-sub\"><i class=\"fa-fusion-box\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-toggle-heading\">Qu&rsquo;est-ce qu&rsquo;une Certification professionnelle ?<\/div><\/a><\/h4><\/div><div id=\"collapse-1-4736\" class=\"panel-collapse collapse\"><div class=\"panel-body toggle-content post-content\"><p>les certifications professionnelles sont enregistr\u00e9es au r\u00e9pertoire national des certifications professionnelles ou au r\u00e9pertoire sp\u00e9cifique. Elles permettent une validation des comp\u00e9tences et des connaissances acquises n\u00e9cessaires \u00e0 l\u2019exercice d\u2019activit\u00e9s professionnelles.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><style type=\"text\/css\">.fusion-body .fusion-builder-column-0{width:100% !important;margin-top : 10px;margin-bottom : 10px;}.fusion-builder-column-0 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 1.92%;margin-left : 1.92%;}@media only screen and (max-width:1024px) {.fusion-body .fusion-builder-column-0{width:100% !important;order : 0;}.fusion-builder-column-0 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 1.92%;margin-left : 1.92%;}}@media only screen and (max-width:640px) {.fusion-body .fusion-builder-column-0{width:100% !important;order : 0;}.fusion-builder-column-0 > .fusion-column-wrapper {margin-right : 1.92%;margin-left : 1.92%;}}<\/style><\/div><style type=\"text\/css\">.fusion-body .fusion-flex-container.fusion-builder-row-1{ padding-top : 0px;margin-top : 0px;padding-right : 0px;padding-bottom : 0px;margin-bottom : 0px;padding-left : 0px;}<\/style><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4738"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4738"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4738\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4740,"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4738\/revisions\/4740"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.irfa-est.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4738"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}